<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="9d094e845c465f9cb6c298c2cfa8c71d" category="summary">Fornisce consigli in base ai quali è possibile prendere decisioni informate.</block>
  <block id="8081688f219c172dde2cb99dbacc51d8" category="doc">Prendi decisioni informate in base ai consigli sul cloud</block>
  <block id="571d621f51c49640d8adb2c5bb15554a" category="paragraph">Digital Advisor analizza costantemente il sistema e fornisce consigli per migliorare le performance, l'efficienza e lo stato di salute del sistema.</block>
  <block id="ee8a7221101a63a879e7b11a9e134817" category="admonition">Digital Advisor ti consente di accedere a BlueXP per implementare i suggerimenti.</block>
  <block id="19f59b74448f6a27519db281a44e4b12" category="section-title">Migrazione</block>
  <block id="4fc6b52f3180163cea93aa7c8da0e7dd" category="paragraph">Fornisce informazioni sui diversi tipi di carichi di lavoro disponibili all'interno del sistema storage e identifica i carichi di lavoro pronti per il cloud. Lo spostamento dei carichi di lavoro nel cloud consente di risparmiare sui costi e offre il disaster recovery del cloud.</block>
  <block id="46c5977f0ec6a34283e38ed39033952e" category="paragraph">Per la migrazione a Cloud Volumes ONTAP (CVO) e Cloud Volumes Service (CVS), si consiglia di utilizzare i volumi che soddisfano i seguenti criteri:</block>
  <block id="4f18efd74627acd1e83311ad6a450b7c" category="list-text">I volumi devono utilizzare il protocollo NFS, SMB, CIFS, FCP o iSCSI</block>
  <block id="3c765c5584278c5b7d2bb8a2e48bbea0" category="list-text">I volumi root sono esclusi</block>
  <block id="eee58b17a5b1a316e3d557e27113c69e" category="list-text">I carichi di lavoro nel volume sono contrassegnati come ORACLE, SAP, SAP HANA, MSSQL, MYSQL, SHAREPOINT, FILESHARE, VIRTUALIZZAZIONE E TRIDENT</block>
  <block id="c1328ee3765b6fd9ea6ec610e680fd21" category="list-text">L'età del sistema è superiore a 1 anno</block>
  <block id="a6d684c1e9500a6c9c813745e8e2c394" category="list-text">Il contratto di supporto termina tra 6 mesi</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="fb59e0db05d49dc1ab77a214f215e7c3" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Cloud Recommendations*.</block>
  <block id="610e13ad770f2052e464b10bf6ea8527" category="list-text">Fare clic su un collegamento qualsiasi nel riquadro *Migration* (migrazione).</block>
  <block id="9cac49c92865c9a3284e5600374cfa39" category="list-text">Fare clic su *Migra al cloud* per avviare *BlueXP*.</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="section-title">Tiering</block>
  <block id="02c463794e84ded5d1c10c4e83bcc812" category="paragraph">Fornisce informazioni sui dati di Tier locale inattivi (aggregati), sui dati di volume inattivi, sui dati a più livelli e sui dati non monitorati. È possibile ridurre l'impatto dello storage e i costi associati monitorando e tiering i dati inattivi o a freddo in livelli di storage a oggetti a basso costo.</block>
  <block id="1ba52d4e13f2ee111637763e8fc34e61" category="admonition">È possibile attivare Inactive Data Reporting (IDR) per generare un file zip con un file Ansible Playbook. Queste informazioni sono disponibili presso cliente, sito, gruppo, elenco di controllo, cluster, e i livelli dei nodi.</block>
  <block id="0c245730dd874b37d12f8e5789ae7608" category="paragraph">Per il tiering si consigliano i volumi che soddisfano i seguenti criteri:</block>
  <block id="c9386bad11bf78c9c46c82639aed3b42" category="list-text">I volumi devono utilizzare il protocollo NFS, SMB o CIFS</block>
  <block id="e59435b98864e38b0a5fd790ad3f9213" category="list-text">I dati inattivi sono superiori al 50%</block>
  <block id="3785a1cc5e81e3b99e7d2b0287e9c3b0" category="list-text">La capacità aggregata è superiore al 50%</block>
  <block id="c052aa26952758956923ba904ca5f96a" category="list-text">Fare clic su un collegamento qualsiasi nel riquadro *Tiering*.</block>
  <block id="044be2af3d7a8e5a1f40d130d2438c9f" category="list-text">Fare clic su *Tier Data* per avviare *BlueXP*.</block>
  <block id="8d051a62e2d203f6829d7d7282bfaad2" category="inline-link-macro">Best practice FabricPool</block>
  <block id="f2b4569bc3667af0074e035180a43ef3" category="section-title">Backup e archiviazione</block>
  <block id="ed0d607dcab8c81dc440cde601ff66d5" category="paragraph">Fornisce informazioni sui sistemi di cui eseguire il backup nel cloud. È possibile utilizzare NetApp Cloud Backup per proteggere i sistemi e ripristinarli quando necessario.</block>
  <block id="711f2c81f17519fb6501c1fd6a2ec0bf" category="paragraph">Per il backup nel cloud si consigliano i volumi che soddisfano i seguenti criteri:</block>
  <block id="58fd2779462a85717972aef01a3e851e" category="list-text">I volumi di origine, i sistemi di destinazione e i volumi che dispongono di backup SnapVault sono esclusi.</block>
  <block id="8e508c78b6f8cdee2edbb3ccef2f99e0" category="list-text">Fare clic su un collegamento qualsiasi nel riquadro *Backup &amp; Archive*.</block>
  <block id="d47e8f11a965b60f93af502da96f983a" category="list-text">Fare clic su *Backup nel cloud* per avviare *BlueXP*.</block>
  <block id="8c340dc334134096f68b880b42a8692c" category="section-title">Replica</block>
  <block id="a1ca393b9475ac14fc86fe05bb65fa30" category="paragraph">Fornisce informazioni sui dati che devono essere replicati nel cloud per aiutare in caso di disastri.</block>
  <block id="8a442914a9cdda78003d67734f13fd54" category="paragraph">Per la replica nel cloud si consigliano i volumi che soddisfano i seguenti criteri:</block>
  <block id="c54cd2366c0770abd7582f7fd94c3e4d" category="list-text">I volumi di origine di SnapMirror sono esclusi</block>
  <block id="4cb8aabcf131d734977ab53c8a2ca120" category="list-text">I volumi di destinazione di SnapMirror (tipo di volume LS e DP) sono esclusi</block>
  <block id="a883cf21600271d7200622fa1132d9b8" category="list-text">Fare clic su un collegamento qualsiasi nel riquadro *Disaster Recovery*.</block>
  <block id="75bbd62b379d56356d9a8bb6cfdedb8d" category="list-text">Fare clic su *Replicate to Cloud* per avviare *BlueXP*.</block>
  <block id="204efaf5593d9e611dc3c30f114be675" category="summary">Fornisce informazioni sulle prestazioni.</block>
  <block id="14b9230853f4485a198aadfb867fa9d2" category="doc">Analizzare i grafici delle performance</block>
  <block id="665087aa09840ccfb70bca045f36d8db" category="paragraph">I grafici delle performance consentono di analizzare le performance dei dispositivi storage. È possibile visualizzare grafici dettagliati delle prestazioni per un cluster ONTAP o più nodi di un cluster ONTAP e controller e-Series. Questi grafici forniscono dati storici sulle performance, che possono essere utilizzati per comprendere l'analisi delle tendenze delle performance e dei modelli. È possibile selezionare una data dal calendario per visualizzare i grafici delle performance per un giorno, una settimana, un mese, due mesi e dodici mesi. È possibile selezionare più nodi per visualizzare un particolare grafico contemporaneamente.</block>
  <block id="be879ac697bce0956116e49ae0638f3d" category="paragraph">È possibile impostare le preferenze, ad esempio visualizzare un grafico per tre nodi o due grafici per tre nodi.</block>
  <block id="076450bd5493fb3f2b96a170a0dd6c27" category="paragraph">Quando il grafico viene visualizzato per la prima volta, viene preselezionata una scheda di 1 settimana che presenta i dati per una settimana in un formato grafico per facilitare la comprensione di grandi quantità di dati e della relativa relazione tra diverse serie di dati. Se si desidera reimpostare l'intervallo di date, ad esempio, è possibile fare clic sulla scheda 1-Month (1 mese) e selezionare le date nel calendario.</block>
  <block id="ad3bed6f42a6ad4a8833910809d6869a" category="paragraph">È inoltre disponibile un'opzione per ingrandire il grafico delle prestazioni; vengono visualizzati i singoli punti dati.</block>
  <block id="6c21725c2fee517428d56fd28be8dce6" category="list-text">Nella dashboard, fare clic su *Performance* (prestazioni).</block>
  <block id="5d92b2431ee288652fa8215751a358ff" category="paragraph">Per i sistemi ONTAP, è possibile fare clic sulla scheda *nodo* per visualizzare le prestazioni di un singolo nodo di un cluster ONTAP, fare clic sulla scheda *livello locale* per visualizzare le prestazioni del livello locale oppure fare clic sulla scheda *volume* per visualizzare le prestazioni del volume. Per impostazione predefinita, vengono visualizzate le prestazioni del cluster.</block>
  <block id="6fe197718e793119bb42e7711e87af78" category="paragraph">Per i sistemi e-Series, è possibile visualizzare i grafici solo a livello di controller.</block>
  <block id="0903dad68c16a638b10bd1ddb1e0174c" category="list-text">Selezionare 1 giorno, 1 settimana, 1 mese, 2 mesi o 12 mesi, nel calendario, per visualizzare i dati delle performance in un formato grafico.</block>
  <block id="7f563b85c5584569a5e770f9c808574e" category="paragraph">Ad esempio, selezionare la scheda 2 mesi per visualizzare i dati per 2 mesi. In questo modo è possibile visualizzare dati specifici per una durata in base ai requisiti di performance.</block>
  <block id="eb2e6c5fc48772d6045c9e2d71e988be" category="list-text">Per i cluster e i nodi ONTAP sono disponibili i seguenti grafici delle performance con le metriche richieste:</block>
  <block id="15eb8b3d9df67254274f62a83e630ab1" category="cell">Per il cluster</block>
  <block id="cc602193a0f756e266aa2bf1dae2ca4a" category="cell">Per nodo</block>
  <block id="78c9b6860d330d2e926b901d5a1c5309" category="cell">Per livello locale</block>
  <block id="b416a9f2b4ecc79e2e696a811d5fd5e2" category="cell">Per Volume</block>
  <block id="79073619fba8242703524f16870ff858" category="cell">IOPS</block>
  <block id="5e607d0dc756572764c19907ec450f92" category="cell">Utilizzo della CPU - performance di picco (spazio di crescita)</block>
  <block id="edd5221a3f19c0c3519847deb797f926" category="cell">Throughput medio</block>
  <block id="4baa5144ebbc57fb18753b2ef76b4322" category="cell">Throughput di rete</block>
  <block id="26ae7bdd1d6fb8c4886e6fde8d12601c" category="cell">Latenza</block>
  <block id="363feef65df9d9b2c15feec5eeae6961" category="cell">Utilizzo medio</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="cell"></block>
  <block id="52d04ac041f40e180ee13d2d46edbfc6" category="cell">IOPS del protocollo</block>
  <block id="194a23f51af9ff2576303b43382ec1b9" category="list-text">Per i controller e-Series sono disponibili i seguenti grafici delle performance con le metriche richieste:</block>
  <block id="cc2748501c3e7b4010b19883a07f8053" category="list-text">Utilizzo della CPU</block>
  <block id="0b85467ebafa7ca3c47e82dc38184484" category="list-text">Throughput</block>
  <block id="fba1e9100df562973f55a49a6269cc88" category="summary">Fornisce informazioni per identificare la capacità del sistema, il software e l'hardware in scadenza.</block>
  <block id="6aacc84d89dc86cac8838dbdb3de2def" category="doc">Comprendere la pianificazione</block>
  <block id="ab0938c0a634e7b9a0c32175dab66cbf" category="paragraph">Il widget *Planning* aiuta i clienti a identificare i requisiti di capacità che hanno superato il 90% della capacità o stanno per avvicinarsi al 90% e a identificare il software e l'hardware scaduti o prossimi alla scadenza nei prossimi 6 mesi. È possibile inviare una richiesta per aumentare la capacità del sistema storage e rinnovare l'hardware e il software.</block>
  <block id="79e6bb72bf3b27322743b85d46e7028f" category="summary">Fornisce informazioni su come evitare il downtime e la possibile perdita di dati.</block>
  <block id="aab3d4ecb2113aebbbf0fc0f4e0bd569" category="doc">Evitare il downtime e la possibile perdita di dati</block>
  <block id="a66a2f6647458a57d2e6fc1df3f920bf" category="paragraph">Quando accedi a Digital Advisor e noterai il badge rosso sul widget *Availability and Protection*, puoi intraprendere azioni per risolvere i rischi critici. Senza la correzione del firmware, questi dischi sono vulnerabili a diventare inutilizzabili dopo un certo numero di ore di accensione. Risolvere questo problema eviterebbe sia il downtime che la possibile perdita di dati.</block>
  <block id="7668feb1d998cf5c94c1e24359309154" category="list-text">Accedere a Digital Advisor.</block>
  <block id="a9d1a3c661cd780de1547f8874ba7fa9" category="inline-image-macro">Disponibilità &amp;amp; widget di protezione</block>
  <block id="4b5886406c71d9a6478bc858959901d2" category="list-text">Fare clic su *azioni* nel widget *disponibilità e protezione*.<block ref="5a8b574aaf1c16ebb902595925228ace" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e91f704233072d4cd24a403d5175cfc" category="paragraph">Per i rischi di protezione ad alto impatto, seguire l'azione consigliata per aggiornare il firmware del disco.</block>
  <block id="586072113125e441fad32377fb3b55fc" category="inline-image-macro">Riepilogo dei rischi</block>
  <block id="36ae45e0f51d582bd7ecffce242361dd" category="list-text">Fare clic sul collegamento *Risk Name* per visualizzare il riepilogo dei rischi.<block ref="961d5eee8f3900b106dbb0a2777f7ace" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="57b854162d6caadf0053934ab77436cd" category="inline-image-macro">Azione correttiva</block>
  <block id="194764f556fc1cef4cadf0744c5dc483" category="list-text">Fare clic sulla scheda *rischi unici*, quindi fare clic sul collegamento nella colonna *azione correttiva*.<block ref="40b4aae1cc80ba37a700a5a58756afdd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="eea107c69ccee0cbe0becace353b156f" category="paragraph">Digital Advisor genera script o playbook personalizzati Ansible per aggiornare il firmware del disco richiesto, inclusi i file del firmware del disco.</block>
  <block id="0a6792a12eae97ba02fc8390bfc77b8c" category="inline-image-macro">Firmware AFF e FAS</block>
  <block id="03ad1b597ecef769f82b062d6ca40935" category="list-text">Fare clic sull'icona *Ansible "A"* per generare e scaricare gli script.<block ref="de1b9e535c23b0fc7148d0cda53eb930" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7fffffd83e81207eb469a895955d2d8a" category="summary">Fornisce informazioni sui diversi tipi di report disponibili per l'utente.</block>
  <block id="5205cb2f3582e719834d2230589ba0f6" category="doc">Tipi di report</block>
  <block id="0e7d981aa2a68d23eec3e0bd5998b81a" category="paragraph">Digital Advisor offre una vasta gamma di opzioni di reporting che consentono di monitorare e gestire lo stato di salute del sistema e il successo delle operazioni.</block>
  <block id="729ee1fe065c2a9eddbc991953f9e9ea" category="paragraph">Di seguito sono riportati i tipi di report disponibili in Digital Advisor:</block>
  <block id="fb988f484e2c15b2a450e5b4c6255e46" category="cell">Nome report</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Descrizione</block>
  <block id="0c9c13cde9e8b69be84ca36dee87f611" category="cell">Piani Upgrade Advisor 7-Mode</block>
  <block id="997e7cc095a9554f17d93457daa42a47" category="cell">Fornisce un report sul piano di upgrade Advisor per i sistemi 7-mode. Questo report include informazioni sul partner ha.</block>
  <block id="206b11a774f63418bae21625e6f6d2fb" category="cell">Inventario di Ansible</block>
  <block id="f34a643181d75dbba89d10d14f0d8041" category="cell">Fornisce un file di inventario Ansible che elenca tutti i dettagli di inventario del sistema per regione o sito. Questo file può essere utilizzato per l'automazione.</block>
  <block id="2d99f2b259d1d48f91090cd494f911f9" category="cell">Capacità ed efficienza</block>
  <block id="5da3b92de536337b0597bb58ef5868ac" category="cell">Fornisce informazioni sulla capacità e sull'efficienza a livello di cluster, cliente, sito, gruppo, elenco di controllo e nodo.</block>
  <block id="7ba03c87de2b2098f95107674c8477ff" category="cell">Report di ClusterViewer</block>
  <block id="acaaa059ccc549a29b26a0c1ad515bba" category="cell">Fornisce informazioni su uno o più cluster a livello di cliente e lista di controllo. È possibile generare questo report solo per la lista di controllo con un massimo di 100 nodi.</block>
  <block id="55449fd175613962d882ab450cfc5f3c" category="cell">FabricPool</block>
  <block id="7eaee357275d531796b5348076c7abaa" category="cell">Fornisce informazioni su inattivo, freddo, attivo, caldo, su più livelli, e dati non monitorati. Questo report include anche il playbook Ansible per l'abilitazione di report di dati inattivi su aggregati disabilitati.</block>
  <block id="4d604dd8f008145471dc845683399189" category="cell">Inventario</block>
  <block id="2a414d2cb2f384ea04369dd0623dab64" category="cell">Fornisce informazioni sulla base di installazione per un elenco di controllo, un cliente, un sito o livelli di gruppo selezionati. Questo report può essere generato sia come download diretto dalla pagina Dettagli inventario che come generazione dalla pagina Report.</block>
  <block id="e5f2463f379aba48a0f9ca6c913203cc" category="cell">Densità io</block>
  <block id="7f5c8fc8352c3e254ac3f5c7cf32c466" category="cell">Io Density Report fornisce informazioni sui picchi delle operazioni input-output per i clienti in termini di consumo e densità di dati e metadati.</block>
  <block id="f7ced170f0a650cade73ee4d9d2d75de" category="cell">Report sulle performance</block>
  <block id="a26bfd54d2d0360c1432f1b51ff336ad" category="cell">Fornisce informazioni, a livello di elenco di controllo, sulle performance di un cluster, nodo, Tier locale (aggregato) e volume. È possibile generare questo report solo per la lista di controllo con un massimo di 100 nodi.</block>
  <block id="8a12eef10db15850c4fa22387e8a4ff9" category="cell">Configurazione consigliata</block>
  <block id="c829d71ff8f116d3f11dc69d03aa4c34" category="cell">Fornisce informazioni sui vari gap di configurazione consigliati per la configurazione della gestione remota, le unità di riserva e i dischi, la coppia ha e lo stato di salute SVM.</block>
  <block id="02e55cfbe6e55152bef274ca4a6a3d14" category="cell">Contratti di supporto / hardware EOS</block>
  <block id="945bdabc5825ce732fb5d22e7dd80610" category="cell">Fornisce informazioni sull'elenco di controller, shelf e dischi che hanno raggiunto la fine del supporto (EOS).</block>
  <block id="fca571dd1b59c732f4bccd0d20435b5d" category="cell">Dettagli tecnici del caso</block>
  <block id="d6cb167525a6b69100791b38c109bfe9" category="cell">Fornisce un report annuale su tutti i casi tecnici e sul loro stato.</block>
  <block id="5cbae6debb1f76f9bf4bec9196da5dc6" category="cell">Consigli per l'aggiornamento (SW e FW)</block>
  <block id="9932f2379db681a01520e32c482a3ddb" category="cell">Report multi-tabbed sulla valuta del software e del firmware e sulle versioni consigliate per ciascun controller o seriale nei criteri di ricerca.</block>
  <block id="7780a058aaed86fab91b6e7629c71e93" category="cell">Report sulle performance dei volumi</block>
  <block id="2bc63cd07b97ee266354dc14df194285" category="cell">Fornisce informazioni sui dettagli delle performance dei volumi a livello di cluster.</block>
  <block id="32a07c6643e39bb3fe494292db9ae233" category="cell">Benessere</block>
  <block id="8d4f3dea5577dce7739de17b3c022f16" category="cell">Fornisce informazioni sui rischi in sospeso e riconosciuti, sui dettagli dei rischi, sulle azioni correttive e sui sistemi interessati.</block>
  <block id="117d48eb5d133fd5a508d66f884c3c85" category="cell">Benessere – aggregato</block>
  <block id="df67990129d3bd9cbda01755e666bbee" category="cell">Fornisce un riepilogo dei rischi in sospeso e del numero di sistemi interessati.</block>
  <block id="181b78869ff3c2e1d0f13fbb85809980" category="summary">Fornisce informazioni su come eseguire Ansible Playbook utilizzando l'immagine del docker.</block>
  <block id="23ed0325a3e4b1fb0cb88618017f6637" category="doc">Esegui Ansible Playbook senza immagine di NetApp Docker</block>
  <block id="a7f5f35426b927411fc9231b56382173" category="inline-link-macro">Python</block>
  <block id="d51d5ee15f404c2f4f7863bebcde1fac" category="inline-link-macro">Ansible</block>
  <block id="e7c02bb7153fb9b42ed0dd17ac63ab65" category="list-text">Installare i pacchetti Python richiesti usando *pip*:</block>
  <block id="bc9eaf8dbca65e51b0aa7bd8ddc04278" category="list-text">Installare NetApp Ansible collection utilizzando il comando *ansible-galaxy*:</block>
  <block id="5834961728fb1e8689bb80975152a998" category="inline-link-macro">Documentazione Ansible Galaxy</block>
  <block id="509364058559184a4e13280292a2e466" category="inline-link-macro">Pagina NetApp Ansible Collection</block>
  <block id="338486320c79b4d1c52d4b4142a79ae2" category="list-text">Eseguire il manuale Ansible Playbook utilizzando il comando *ansible-playbook*:</block>
  <block id="bb478311862b399ec7fa1f80b95d035f" category="admonition">Se sono presenti cluster con credenziali di accesso diverse, è necessario eseguire Ansible Playbook su ciascun cluster. Non sono necessarie modifiche al file di inventario, in quanto Ansible Playbook salta i cluster per i quali l'accesso non è riuscito.</block>
  <block id="1714e9fb6abdf2199b4b533dbc09e449" category="inline-link-macro">Documentazione di Ansible Playbook</block>
  <block id="722b950e7c3cbec69bb9c0beac55297d" category="inline-link-macro">Ansible: Modalità di controllo</block>
  <block id="5769cb0edb876ded60913f5ed79c0ed3" category="inline-link-macro">Convalide per l'installazione del firmware</block>
  <block id="207d610de4ff42212b921026752872d2" category="paragraph">Dopo aver eseguito il manuale, fare riferimento a. <block ref="e7460fd6e68b3cae327d70e23589cd2e" category="inline-link-macro-rx"></block> per istruzioni post-esecuzione.</block>
  <block id="1e3c19e3742fbfc0e6dd22bb91d109a3" category="inline-image-macro">Upgrade Advisor</block>
  <block id="cc035831ceccd9eaf04a71fd720c7f1f" category="summary">Fornisce informazioni sulle macchine virtuali in Cloud Insights</block>
  <block id="d152c939b222bcd3e796ea901ac07554" category="doc">Integrazione con Cloud Insights per visualizzare i dettagli delle macchine virtuali</block>
  <block id="79017d339350abc9b4fad94b4618ddbe" category="paragraph">Digital Advisor è ora integrato con la versione di base di Cloud Insights per fornire ai clienti un inventario completo dello stack e controlli di interoperabilità.</block>
  <block id="7988a3af08a9ab5c3313f24277fd8cdb" category="paragraph">I vantaggi di questa integrazione sono:</block>
  <block id="d73fc2f93b0cf7e6d3bf78fb70bff2a8" category="list-text">Monitoraggio SaaS semplificato di ONTAP</block>
  <block id="05bffae7acee1d751495fb2f8a0701fe" category="list-text">Visibilità sul monitoraggio full-stack VMware</block>
  <block id="c1541ad2124531ef89e365336511a23e" category="list-text">Risparmi di produttività per i clienti grazie a controlli automatizzati dell'interoperabilità per agevolare la pianificazione dell'upgrade di ONTAP. Ciò consente aggiornamenti ONTAP più fluidi e riduce i rischi di incompatibilità con gli host.</block>
  <block id="ed4e4f8de723a17e6e6c4047c2858152" category="admonition">Questa funzione è disponibile solo per i contratti di aggiornamento di SupportEdge Advisor, SupportEdge Expert e Digital Advisor.</block>
  <block id="cf14d774d8d0c6d9907931e44af83d21" category="list-text">Nel widget *inventario*, fare clic su *macchine virtuali* per visualizzare i dati disponibili in Cloud Insights.</block>
  <block id="5292d19ab11993bca39a0810f62fdc4d" category="list-text">Fare clic sulla scheda *Panoramica macchina virtuale*.</block>
  <block id="e0c81bd049581387caad2e365f631ca6" category="list-text">Fare clic su *numero di host ESX* per visualizzare le informazioni sull'host.</block>
  <block id="79fc7fc3d1c3888f0da7bea1712b7cb0" category="list-text">Fare clic su *Nome ESX* per accedere a Cloud Insights e visualizzare ulteriori informazioni.</block>
  <block id="ffa09fb8e8764d736920c50362846ed7" category="doc">Esegui Ansible Playbook utilizzando l'immagine di NetApp Docker</block>
  <block id="18e4b799fc66943cb5ca094c22421d14" category="paragraph">Prima di eseguire il manuale Ansible, assicurarsi che il file *NetApp_Ansible_**.*zip* sia stato estratto e che il server Web con i file del firmware del disco o dello shelf sia pronto.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="section-title">Prima di iniziare</block>
  <block id="2e539a8b55656611ca1f039b25d5987b" category="paragraph">Prima di eseguire Ansible Playbook con NetApp docker, devi:</block>
  <block id="439d63cd3905d44125be50793bdd3ab5" category="inline-link-macro">Scarica il pacchetto di automazione Ansible del firmware AFF e FAS</block>
  <block id="82d6e33ffa2d3e136792c8074ac54f9c" category="list-text"><block ref="82d6e33ffa2d3e136792c8074ac54f9c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cd52899f1679a9b2e3b756255e5c3676" category="inline-link-macro">Ospitare i file del firmware utilizzando il server Web</block>
  <block id="4e934f63fd61cf954bde477d71345e3c" category="list-text"><block ref="4e934f63fd61cf954bde477d71345e3c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="6b4dbbb245371383fcc0b1b43ca85958" category="inline-link-macro">Lavorare con il file di inventario</block>
  <block id="27f8f6c7481c543f7ac1c0d9d320816e" category="list-text"><block ref="27f8f6c7481c543f7ac1c0d9d320816e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3570d1e60985f402f1d406b1bb17fabe" category="list-text">Assicurarsi che NetApp Docker sia installato.</block>
  <block id="98b7373d39b238790c1ff24532e0131d" category="inline-link-macro">Configurare Docker</block>
  <block id="8eecd8834fb5f9cdc5f843b5d2c48c24" category="list-text">Estrarre l'immagine di NetApp Docker da DockerHub eseguendo il seguente comando:</block>
  <block id="037827372e4837bd8ff3497c4130c640" category="inline-link-macro">Documentazione Docker Pull</block>
  <block id="0bc0e3827b53abf3b0f9b0fe7b6c6d6e" category="list-text">Eseguire l'immagine Docker come container e accedere al container per eseguire il manuale Ansible.</block>
  <block id="7a08031c1198b73a67d7dbbfc0b2b499" category="list-text">Copiare il percorso della cartella che contiene il Playbook Ansible estratto e i file di inventario, ad esempio *downloaded_playbook_path*. Il Playbook Ansible e i file di inventario devono trovarsi nella stessa cartella per una corretta esecuzione.</block>
  <block id="cb4d462d21cc15559dc794a881088007" category="list-text">Montare la cartella come volume sul contenitore Docker. Ad esempio, per montare la cartella *container_path*, eseguire il seguente comando:</block>
  <block id="b79da91e8b6cad8ff3cbbba97849f5bd" category="inline-link-macro">Documentazione di Docker Run</block>
  <block id="e5552704875aa395a98f606393ed284e" category="list-text">Esegui il manuale Ansible all'interno del container usando il comando *ansible-playbook*:</block>
  <block id="09fb789b79f3191a076b495425e54de6" category="paragraph">Dopo aver eseguito il manuale Ansible Playbook, fare riferimento a. <block ref="e7460fd6e68b3cae327d70e23589cd2e" category="inline-link-macro-rx"></block> per istruzioni post-esecuzione.</block>
  <block id="5d44c7cc6a90a9fcb8dbd1a194e216bf" category="summary">Fornisce informazioni per la gestione delle liste di controllo.</block>
  <block id="6e963896d19c6e8365735dbf8e7f8cba" category="doc">Gestire una lista di controllo</block>
  <block id="aa3fb4a2f751f4c503a02c5e91433d10" category="paragraph">È possibile visualizzare la dashboard per diverse liste di controllo, modificare i dettagli di una lista di controllo esistente ed eliminare una lista di controllo.</block>
  <block id="ec42a36485bf0b7690ac95ac39ea08f3" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Watchlist*.</block>
  <block id="ba76cc75fba1482c23f5d61fcf99fc47" category="paragraph">Viene visualizzata la schermata *Manage Watchlist* (Gestisci lista di controllo).</block>
  <block id="c533a451e2ebd63cf7629e613a0e5483" category="list-text">Fare clic sul nome dell'elenco di controllo per visualizzare i dettagli della dashboard dell'elenco di controllo.</block>
  <block id="170bb6f16db0d4bbf5962cd0bdb83cdc" category="list-text">Fare clic su *Edit* (Modifica) per aggiornare i dettagli della lista di controllo.</block>
  <block id="71c11d072ed3800acd07298b9da0447f" category="list-text">Fare clic su *Delete* (Elimina) per eliminare la lista di controllo.</block>
  <block id="e4f7548bfc57cb05ec15b81412fadffb" category="summary">Fornisce informazioni sull'inventario complessivo di proprietà dell'utente.</block>
  <block id="a8c9ef5b4f3d7f23d67ca929bf6a60ee" category="doc">Visualizza i dettagli dell'inventario</block>
  <block id="241d0a5c7d11b08c4b6742aafec7ad3e" category="paragraph">Il widget *Inventory* ti offre un rollup dei sistemi totali che possiedi. Sono inclusi prodotti abilitati e non abilitati per Digital Advisor.</block>
  <block id="95cc9b63edd3c2016f97c0476635528a" category="paragraph">È inoltre possibile generare il report dell'elenco di controllo selezionato e inviarlo via email a un massimo di 5 destinatari.</block>
  <block id="7a7d4a4667b4536acd427d4c99b2e845" category="list-text">Nel widget *Inventory* (inventario), fare clic su *Systems* (sistemi) per visualizzare le informazioni di sistema di tutte le piattaforme oppure fare clic sul tipo di piattaforma, quindi su *Systems* (sistemi) per visualizzare i sistemi specifici di tale piattaforma.</block>
  <block id="da7363bcf69f8ff499f5f44a09b9c4ac" category="list-text">Fare clic sul nodo o sul cluster per visualizzare informazioni dettagliate sul sistema.</block>
  <block id="2a533baae54ffebd2a7ae449c7f45df9" category="list-text">Scarica il report *Inventory* per visualizzare i dettagli del sistema in formato .xls.</block>
  <block id="c97def108b37d464e0c4a724252e49d9" category="list-text">Scarica il report *Ansible Inventory* per visualizzare i dettagli del sistema nei formati .yml e .ini a livello di area geografica o sito.</block>
  <block id="cf9a05044c598886b8421db3045b9edd" category="paragraph">I file Ansible Inventory possono essere utilizzati con file Ansible Playbook personalizzati per apportare modifiche alla configurazione dell'infrastruttura.</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="36b9a40607be4fe5327a83c15f10355e" category="summary">Fornisce informazioni per confrontare un modello di deriva della configurazione.</block>
  <block id="07bccdf47af12c51bb370278a660f033" category="doc">Confrontare un modello di deriva della configurazione</block>
  <block id="5a8fec4938d8693af6506cce2afba55d" category="paragraph">È possibile confrontare le configurazioni del sistema e del cluster e rilevare le deviazioni di configurazione quasi in tempo reale.</block>
  <block id="610f90ca909a7ffba0cca7c8587ce0c7" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Config Drift*.</block>
  <block id="3d768fbe606a71f8b806879ad00eba22" category="list-text">Selezionare uno dei modelli esistenti o fare clic su *Add Template* (Aggiungi modello) per aggiungere un nuovo modello.</block>
  <block id="0f4b62d6f9a595aef4041b063db627c2" category="list-text">Generare un report di deriva della configurazione</block>
  <block id="94d8a7699e6d9a94b8c7f9284a38e5c3" category="paragraph">È possibile generare un report immediatamente o pianificarne la generazione su base settimanale o mensile.</block>
  <block id="8037e16862d84c161a0376bf3349c34f" category="cell">Per generare immediatamente un report</block>
  <block id="d281137a49a54aa7802aec878d399810" category="cell">Per pianificare la generazione del report su base settimanale o mensile</block>
  <block id="d998ded6956eac23bfe161c9afe0ea0e" category="list-text">Selezionare una categoria e fornire i valori richiesti per il report.</block>
  <block id="812ad8b6bb127213d73d9d6bcd0ec8d0" category="list-text">Selezionare l'opzione *include only drift* (Includi solo derive) per scaricare solo le modifiche della deviazione di configurazione.</block>
  <block id="4b5d2dd70af718ebe67bfea5b43d8667" category="list-text">Fare clic su *Invia*.</block>
  <block id="e5a357b5d9e14c026e56b048d8d30481" category="inline-link-macro">Scarica e visualizza il report di deriva della configurazione</block>
  <block id="3fe3e6cae45cdc7f363823f66ac8cff4" category="list-text"><block ref="9904fa624af53322bf0cb3a29f4aca11" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="385c42157f7dfc3d457c05af35c0f3e3" category="list-text">Eseguire Ansible Playbook (incluso nel report di deriva della configurazione) per ridurre le derive.</block>
  <block id="3d238a330bc38f038dc62d179d5a04fb" category="list-text">Fare clic sulla scheda *Schedule Report* (Pianifica report).</block>
  <block id="0462e15ed17cd7dc971f1fa1cb455fff" category="list-text">Selezionare la frequenza del report.</block>
  <block id="1d644c91a129f4fee67bbeac164d1355" category="list-text">Selezionare la data di inizio e la data di fine del report.</block>
  <block id="da46c99001fe56b84201c7d1c1bb16f1" category="paragraph">Viene inviata un'e-mail con i dettagli della deviazione di configurazione tra i sistemi selezionati.</block>
  <block id="f839cdbae8d80bc224d943c9c45a46f0" category="summary">Fornisce informazioni per visualizzare e analizzare lo stato di salute del sistema storage e mitigarne i rischi.</block>
  <block id="20ee74a30034c5c1341368bee35c84ff" category="doc">Visualizzare il rischio e intraprendere manualmente le azioni correttive</block>
  <block id="0e3a68f1f6b2f1d1d9fe331b11c5efa2" category="paragraph">È possibile analizzare gli attributi di benessere del sistema storage visualizzando le azioni e i rischi associati. È necessario visualizzare le azioni correttive associate e mitigare manualmente il rischio.</block>
  <block id="9bbf83543e304f4973370a44626c0d09" category="list-text">Fare clic sul widget *Wellness* nella dashboard o fare clic su *View All Actions* (Visualizza tutte le azioni) per visualizzare l'elenco di tutte le azioni e i rischi.</block>
  <block id="09cf3ca5d8f7efac34773df93eb9049a" category="list-text">Visualizzare le voci *azioni* e *rischi* associate all'attributo wellness.</block>
  <block id="fc9f98aa0c178e3deb4bbfb52980b9ee" category="list-text">Fare clic su *azioni* per visualizzare i rischi associati alle azioni, fare clic su *rischi* per visualizzare tutti i rischi oppure fare clic su *sistemi interessati* per visualizzare i sistemi che richiedono attenzione.</block>
  <block id="4c1501034b347258e5d755cf7e7fb1a3" category="list-text">Fare clic sul nome del rischio per visualizzare le informazioni sul rischio.</block>
  <block id="f2681bd59cd373759d660366f9539908" category="list-text">Fare clic sulle azioni correttive associate e seguire le informazioni per risolvere il rischio.</block>
  <block id="05bc37729c4a94d83e8b67e8d6af6202" category="paragraph">I passaggi per mitigare i rischi sono gli stessi per tutti gli attributi di benessere. È possibile visualizzare il seguente video per monitorare e risolvere i problemi relativi alla sicurezza:</block>
  <block id="2ddb7471f4505c6b0aa8e3464634debc" category="summary">Fornisce informazioni su ClusterViewer.</block>
  <block id="6e6b112d636d5497f59ccca67738fac3" category="doc">Analizzare lo stato di salute di cluster e nodi</block>
  <block id="964f0ca73e7ebb063af3a2240b8483fb" category="paragraph">È possibile analizzare lo stato di salute dei cluster e dei nodi utilizzando ClusterViewer, un'unica fonte di informazioni sulla configurazione fisica e logica dei cluster e dei nodi.</block>
  <block id="6db3885477641d8e5ca59335970bf0b0" category="paragraph">ClusterViewer fornisce informazioni, come diagrammi di stack dei nodi, utilizzo ed efficienza dello storage, spazio di crescita nella capacità hardware e così via, che consentono di prendere decisioni informate per migliorare il benessere di cluster e nodi.</block>
  <block id="acc7732ef13d215f323b715a75c23913" category="paragraph">È possibile visualizzare visualizzazioni o rappresentazioni grafiche della configurazione fisica dei nodi a livello di cavi, stack e dischi RAID. Puoi anche scaricare le visualizzazioni in formato SVG.</block>
  <block id="2d57c025a86cbb3c18376b2e6594182b" category="list-text">Nel widget *Inventory*, selezionare il cluster o il nodo (host) desiderato.</block>
  <block id="05f9cea794823bcfe9edd186fcb424a3" category="list-text">A livello di cluster o nodo, fare clic su *ClusterViewer* accanto al widget *Configuration*.</block>
  <block id="6551f219e2490db3bc60a0ba2bac261d" category="list-text">Fare clic sulla scheda *visualizzazione* per visualizzare una rappresentazione grafica del cluster.</block>
  <block id="79e58a59d5d9e700b34093a1d2e53ffb" category="summary">Fornisce informazioni per visualizzare i rischi che possono essere risolti automaticamente utilizzando Unified Manager.</block>
  <block id="77e1702155a3d41741a7eee390691869" category="doc">Visualizza i rischi che possono essere mitigati automaticamente utilizzando Unified Manager o Ansible Playbook</block>
  <block id="45eee928d91988f1092c821e200e91e7" category="paragraph">Puoi analizzare il tuo sistema di storage visualizzando le azioni e i rischi e mitigarli utilizzando Active IQ Unified Manager o il manuale Ansible.</block>
  <block id="da48e8a594a1d177bf4a0a523841c6bb" category="list-text">Fare clic su *View All Actions* (Visualizza tutte le azioni) nella dashboard.</block>
  <block id="a07983e266ae35893ec0d3fb2fbe58ad" category="inline-image-macro">Chiave</block>
  <block id="1aff53cee8a7c38fb4ee3ddb6173f4e7" category="inline-image-macro">Aggiorna Ansible</block>
  <block id="3dd705058f6fd7884922146ffb1b552a" category="paragraph">Se il rischio può essere mitigato utilizzando Active IQ Unified Manager, il <block ref="b36bd34ef127641c1d7dc29907e63c31" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Viene evidenziata e se il rischio può essere mitigato utilizzando Ansible Playbook, il <block ref="9d1b0d427955d96d4edc169551c295d5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> viene evidenziata.</block>
  <block id="9be4ecab9993242061ef9bd0e3582d94" category="cell">Per ridurre i rischi con Unified Manager</block>
  <block id="a877d704a3d55f5485ebeade7e3d7202" category="cell">Ridurre i rischi utilizzando Ansible Playbook</block>
  <block id="7fcc42d3ab47d6970d0745fc70a10ae3" category="list-text">Fare clic su <block ref="b36bd34ef127641c1d7dc29907e63c31" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="f54fc4e92c7c9524bc86ce760eeac730" category="list-text">Fare clic su *Correggi* per avviare Active IQ Unified Manager.</block>
  <block id="4b1c75d59fccd48f1c20cdbf5faf3645" category="list-text">Fare clic su *Installa* per installare Active IQ Unified Manager 9.7 o versione successiva e utilizzare l'opzione *Correggi*.</block>
  <block id="55065a8829503555cfbba421bd638a00" category="list-text">Fare clic su *Aggiorna* per eseguire l'aggiornamento a Active IQ Unified Manager 9.7 o versione successiva e utilizzare l'opzione *Correggi*.</block>
  <block id="d159511cf27ee3a3fa24f2d31ff80434" category="list-text">Fare clic su <block ref="9d1b0d427955d96d4edc169551c295d5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="e8999980f2d5f8e5a193a82965648f09" category="list-text">Fare clic su *Download* per scaricare il pacchetto di automazione Ansible del firmware AFF e FAS.</block>
  <block id="f05b4b84106eafcc5aad0f438b841dff" category="admonition">Per utilizzare l'opzione *Correggi* e le funzionalità del manuale Ansible, è necessario un contratto SupportEdge Advisor o SupportEdge Expert.</block>
  <block id="75fb68630cabac33011c445584315dfc" category="summary">Fornisce ulteriori informazioni su Ansible.</block>
  <block id="bf07f432276ee2fe7e55f9ea12c2ba5a" category="doc">Ulteriori informazioni</block>
  <block id="3334f093f94c914eeabb709448d36d67" category="paragraph">Puoi ottenere aiuto e trovare ulteriori informazioni attraverso varie risorse.</block>
  <block id="5d08ea99dda2f857e6edb3d641d26b98" category="inline-link-macro">Informazioni per la risoluzione dei problemi</block>
  <block id="e350176e2ca4464b7c8bb3efa4e581fa" category="inline-link-macro">Slack Workspace</block>
  <block id="e1ceb514961568f187bb88fa116f776f" category="list-text">Mailto:ng-active-iq-feedback@netapp.com[e-mail]</block>
  <block id="ededec00f7d24950f152983df2ad1f73" category="list-text">Pulsante Support in Digital Advisor per supporto e feedback.</block>
  <block id="834e689bebc0737b35009981790fcddc" category="summary">Fornisce informazioni sullo stato di salute e sui tipi di rischio, che consentono di migliorare il sistema storage.</block>
  <block id="bda4a48b47a4d90e94b87697e6455bb9" category="doc">Comprendere il benessere</block>
  <block id="16ae463ae4f1266939a871f237f322a5" category="paragraph">Il widget Wellness fornisce informazioni dettagliate sul sistema storage. Fornisce informazioni sui diversi attributi del sistema storage, ad esempio performance ed efficienza, capacità, impostazioni di configurazione, vulnerabilità di sicurezza, rinnovi, e altri.</block>
  <block id="fce1523be4b4cc1966774ce59fd20610" category="inline-image-macro">workflow di wellness</block>
  <block id="32a4a6962e2e1ab900312c2d4eefa0de" category="paragraph"><block ref="32a4a6962e2e1ab900312c2d4eefa0de" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="15d214cfadac5e15f2d227c604756873" category="paragraph">Il widget wellness fornisce inoltre informazioni sui rischi e sulle azioni da intraprendere per mitigare il rischio per ciascun attributo wellness. Di seguito sono riportati i tipi di rischi e le relative conseguenze per ciascun rischio:</block>
  <block id="8a26f5b6df6fd966e5e5f4be5ec0b4ba" category="cell">Tipo di rischio</block>
  <block id="5aad20220e2659425b35295326ac2658" category="cell">Conseguenza</block>
  <block id="278d01e5af56273bae1bb99a98b370cd" category="cell">Critico</block>
  <block id="68fa7bfff8ce78be9cbd246eb41afab3" category="cell">Perdita di dati, corruzione dei dati, interruzione dei dati del cluster, problemi di sicurezza personale o potenziale problema di conformità legale.</block>
  <block id="655d20c1ca69519ca647684edbb2db35" category="cell">Alto</block>
  <block id="28037ae0dd486449990f163b8d634614" category="cell">Perdita a breve termine dell'accesso ai dati o perdita prolungata della ridondanza dei nodi.</block>
  <block id="87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5" category="cell">Medio</block>
  <block id="86bccbec674d694a44a874890a3a8185" category="cell">Peggioramento delle performance o perdita a breve termine della ridondanza dei nodi.</block>
  <block id="28d0edd045e05cf5af64e35ae0c4c6ef" category="cell">Basso</block>
  <block id="b5e8505881a879de37f6dcea9188eabf" category="cell">Scenari a basso impatto</block>
  <block id="39d9903201320a83d45d3b36d512f051" category="cell">Best practice</block>
  <block id="3c1579e4105c256057f7f7b8f1c3f947" category="cell">Deviazioni dalle Best practice documentate</block>
  <block id="6fe43a0bc5267b501dd5c7825c17e1be" category="paragraph">È possibile visualizzare il seguente video per comprendere l'importanza degli attributi di benessere:</block>
  <block id="35e66ec67a2e099ca561a914e3070a54" category="summary">Fornisce informazioni per la gestione dei modelli.</block>
  <block id="50265178fa957fba00e89ee31583eda9" category="doc">Gestire un modello</block>
  <block id="111b7a31750f76bdbff754725d0a891f" category="paragraph">È possibile clonare un modello, condividere un modello, modificare i dettagli di un modello esistente ed eliminare un modello.</block>
  <block id="fb9ec4a767166de614d7b27285754a9b" category="paragraph">La condivisione di un modello consente di risparmiare tempo e fatica per creare e personalizzare un modello già creato da un utente. I modelli condivisi possono essere modificati reciprocamente dagli utenti condivisi, consentendo a diversi utenti di apportare modifiche a un singolo modello Golden.</block>
  <block id="78166ce4ccceeedfbf6aeb8682851072" category="paragraph">*A proposito di questa attività*</block>
  <block id="f4c12685c854edc2a70b55cda1355928" category="list-text">L'accesso ai modelli condivisi può essere revocato in qualsiasi momento.</block>
  <block id="604e4b03afa73e998c83987a965bf62f" category="list-text">Gli utenti condivisi possono eliminare questo modello dal proprio account in qualsiasi momento.</block>
  <block id="d329fd777726c300d7a044e482b967e7" category="inline-image-macro">clonare</block>
  <block id="6f2f86dbd151feaab096b96a9b0c37eb" category="list-text">Fare clic su <block ref="3b55c23dfb4079e2af5dd3be6ef65a9e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per eseguire una copia del modello.</block>
  <block id="85e47ac07ac9d6416168a97e33fa969a" category="inline-image-macro">condividere</block>
  <block id="30486c4de149468d64f86f131cbfba0a" category="list-text">Fare clic su <block ref="e99ba43207c50943c58f4200e8020746" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e immettere i nomi utente con cui si desidera condividere il modello.</block>
  <block id="595120ebe2be774fab22543291877b24" category="admonition">Se si immette l'indirizzo e-mail dell'utente invece del nome utente, il modello non verrà condiviso.</block>
  <block id="de95b43bceeb4b998aed4aed5cef1ae7" category="inline-image-macro">modifica</block>
  <block id="0865a774e1174481df7273cee252f86b" category="list-text">Fare clic su <block ref="d17ae34269ddc9b756c90c8b4fb41e88" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per aggiornare i dettagli del modello.</block>
  <block id="099af53f601532dbd31e0ea99ffdeb64" category="inline-image-macro">eliminare</block>
  <block id="a9345dca2427f7f88c526df2640684ed" category="list-text">Fare clic su <block ref="26fc5ebf2c3c934a9aae5c740ff267ef" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> per eliminare il modello.</block>
  <block id="cfe3edab2601e99b9745cec9fd8ad086" category="summary">Fornisce informazioni su come rinnovare i contratti di supporto per i sistemi.</block>
  <block id="fba041f597391cccf20df624e451614c" category="doc">Rinnova i contratti di supporto</block>
  <block id="55c259bf51c9908c5e33fc4b248b3f61" category="paragraph">È possibile visualizzare il punteggio e il riepilogo di tutti i contratti di assistenza attivi nella dashboard. È possibile intraprendere azioni in base ai suggerimenti principali forniti in ordine di priorità.</block>
  <block id="4dc41be6abef4ee242883df1a57fb262" category="list-text">Nella dashboard Health Check, fare clic sul widget *Support &amp; Entitlements*.</block>
  <block id="195a1e51a63db10df6d13350df648daf" category="list-text">Se uno dei contratti di supporto del sistema è scaduto o sta per scadere, fare clic sul widget *contratti di supporto attivi*.</block>
  <block id="f166a7d8aa57a3dbeef11dc2e8abe7a8" category="list-text">Selezionare le caselle di controllo e fare clic su *Renew* (Rinnova) per avviare il processo di rinnovo per i sistemi selezionati.</block>
  <block id="bd006ceeb17633ee0556ac28eaf949f6" category="summary">Fornisce informazioni sulle API disponibili nel catalogo API.</block>
  <block id="99690ba41792c97440fb7507094c827d" category="doc">Utilizzare il catalogo API per eseguire le API</block>
  <block id="40626d7035cc7f4a6caa9d104fd7d387" category="paragraph">Il catalogo API consente di sfogliare le categorie e le API disponibili all'interno di ciascuna di queste categorie.</block>
  <block id="2b033bd9dec6fb568acb85aff511102a" category="paragraph">Utilizzando un token di accesso valido e gli input corretti per i campi obbligatori, è possibile effettuare una chiamata di prova per un'API.</block>
  <block id="1b041cdfdc19a7bdb36e4bb710521c3b" category="list-text">Dal menu *Quick Links* (Collegamenti rapidi), fare clic su *API Services* (servizi API).</block>
  <block id="1dce9bd049d6c9e9c500be142e33de38" category="inline-link-macro">*Sfoglia*</block>
  <block id="54e7835f3f1f70bc142c9b5e847e6ec9" category="paragraph">Viene visualizzato il catalogo API.</block>
  <block id="82ee712943040cce957254912d97aba0" category="list-text">Selezionare un'API qualsiasi</block>
  <block id="04c8967b6880007c6fea1e2c0e66614d" category="list-text">Nella parte superiore della pagina, spostare il pulsante su "Experiment" (esperimento).</block>
  <block id="835a43b0478137c574edbef583d126a1" category="list-text">Dalla barra di navigazione a sinistra, espandere le categorie e selezionare qualsiasi API per visualizzare informazioni dettagliate.</block>
  <block id="fcf9335996c4ed1473286f8644d4b479" category="list-text">Espandere l'API.</block>
  <block id="3bf0bb81ef29ed72536c933fd264a98e" category="list-text">Fare clic sul pulsante *Try it out* (prova) a destra.</block>
  <block id="10d2154e0509c65c04341184204f6715" category="list-text">Fornire i parametri richiesti e fare clic su *Esegui* per visualizzare i risultati.</block>
  <block id="541d1e8525d813225b5812766f70549c" category="paragraph">È inoltre possibile esaminare la sezione *Responses* dell'API per comprendere meglio i dati che verranno restituiti. È possibile fare clic su *valore di esempio* per visualizzare il formato dei dati oppure fare clic su *modello* e fare clic sui cart per espandere le sezioni per visualizzare la definizione di ciascun elemento.</block>
  <block id="dd2ac633c61d9191fba57c56e22336db" category="paragraph">Facendo scorrere il pulsante di selezione sulla vista *Code*, è possibile visualizzare gli esempi di codice in varie lingue.</block>
  <block id="d33c547719b131d3de1a17847217be28" category="summary">Fornisce informazioni su come convalidare l'installazione del firmware.</block>
  <block id="19f3cc5c7d290cca42fee095792dee18" category="doc">Convalidare l'installazione del firmware</block>
  <block id="43cf401c92f61570be3a8b8af451acf3" category="paragraph">Dopo l'esecuzione del manuale, accedere al cluster come amministratore del cluster.</block>
  <block id="3d4609be21bd67626ea8848d17b975ec" category="section-title">Convalidare l'installazione del firmware del disco</block>
  <block id="3083d2c1ae7f9607307c4933fafac051" category="list-text">Verificare che il firmware del disco sia installato:</block>
  <block id="4a291709986e76671c4e1ef51ec0498d" category="list-text">Verificare che il nuovo firmware NVMe Flash cache sia installato:</block>
  <block id="66db453df531af0a73add1cbbef1ceb6" category="section-title">Convalidare l'installazione del firmware dello shelf</block>
  <block id="894f02f1db5e6fbe18ce3d45767d3756" category="list-text">Verificare che il nuovo firmware dello shelf sia aggiornato:</block>
  <block id="2d77282afafc6d5db219df50ea65e332" category="paragraph">Nell'output, verificare che il firmware di ogni shelf sia aggiornato al livello desiderato. Ad esempio:</block>
  <block id="416af856ff2ea6b6a1bf3e9296eb34d8" category="list-text">Verificare che il nuovo firmware ACP sia aggiornato:</block>
  <block id="f1ac933796d7e8a621dc4f778e1ca2a9" category="list-text">Verificare che la modalità ACP desiderata sia configurata:</block>
  <block id="7803d493a86a46af8da6da871f5b8190" category="list-text">Modificare la modalità ACP (canale):</block>
  <block id="0ec4134b90582cc935ee8837f4b79494" category="section-title">Convalida dell'installazione del firmware SP/BMC</block>
  <block id="3caae258f0b7b1933ce92f0c03955521" category="paragraph">Il manuale Ansible Playbook per gli aggiornamenti del firmware di Service Processor/BMC è abilitato con un'opzione per verificare l'installazione del firmware SP/BMC più recente sul controller. Una volta completata la verifica (gli aggiornamenti potrebbero richiedere un tempo massimo di due ore), Ansible Playbook applica gli aggiornamenti del firmware dello switch interno effettuando la connessione alla console SP/BMC.</block>
  <block id="b80d891d0b3572cb38b140778c2439e6" category="paragraph">Le informazioni relative al guasto e al successo delle installazioni del firmware SP/BMC e del firmware dello switch interno verranno notificate al termine dell'esecuzione di Ansible Playbook. Seguire la procedura indicata nel manuale Ansible Playbook nel caso in cui l'installazione del firmware SP/BMC/firmware switch interno non riesca.</block>
  <block id="ca2539d7307d0d34f3e2f7bbef6876a0" category="summary">Fornisce una panoramica della funzione dei servizi API.</block>
  <block id="de3992e6ea5d74abcf945b6f9ab19c22" category="doc">Comprendere i servizi API</block>
  <block id="8fe538800aeef2cc4ce4a036305bf264" category="paragraph">I servizi API di Digital Advisor utilizzano l'automazione per aggiungere efficienza ai tuoi flussi di lavoro. All'interno dei servizi API si trova il *Catalogo API*, che descrive oltre 100 endpoint API diversi raggruppati in oltre 20 aree di servizio diverse. Queste API sono disponibili per i clienti NetApp e coprono diverse aree di interesse, come informazioni di sistema, efficienza dello storage, performance, salute e upgrade.</block>
  <block id="b55b7f8ad3b486e6903c05d80410b389" category="paragraph">Le API sono interfacce che consentono di scrivere codice semplice che può contattare a livello di programmazione Digital Advisor e riportare i dati nell'ambiente di calcolo. Puoi scrivere il codice in modo che contatti ogni giorno Digital Advisor e riporti i dati più recenti nelle aree che ti interessano. Puoi quindi utilizzare questi dati per popolare il tuo sistema di ticketing o per creare dashboard, pagine web o report personalizzati. Il catalogo API di Digital Advisor contiene sia esempi di codice che una funzione per provare le API nel browser.</block>
  <block id="2eba3fd530b8be90290c1ea2652f4310" category="paragraph">L'automazione con le API è un ottimo modo per aggiungere efficienza e precisione alle attività quotidiane o settimanali. Consente di liberare risorse per eseguire attività più complesse o automatizzare nuovi flussi di lavoro. Ad esempio, se i rischi per la salute del sistema devono essere risolti, è possibile automatizzare almeno l'estrazione di tali elementi da Digital Advisor e l'inserimento nel sistema di ticketing.</block>
  <block id="272eb6d717938719a6643dde54a455f1" category="section-title">Catalogo API</block>
  <block id="609b94093c96779bd697e437a237dada" category="paragraph">Il pulsante nella parte superiore della pagina consente all'utente di passare da una modalità all'altra per visualizzare il catalogo. La vista Code (Codice) si concentra sui parametri di input necessari, sul contenuto e sul formato dei dati restituiti e sugli esempi di codice per consentire all'utente di iniziare a implementare il codice. La vista dell'esperimento offre all'utente la possibilità di "provare" l'API nel browser utilizzando un token generato dalla pagina principale dei servizi API.</block>
  <block id="e06ee5f4d38e3f442020774d590dd8ae" category="paragraph">Entrambe le viste consentono all'utente di sfogliare gli elementi disponibili utilizzando il riquadro di navigazione a sinistra. Gli elementi sono organizzati in ordine alfabetico in base al servizio. All'interno di un determinato servizio, è possibile espandere l'intestazione per visualizzare i singoli endpoint API. Facendo clic sull'intestazione del servizio o su un endpoint API si apre la sezione del catalogo nel riquadro centrale.</block>
  <block id="32389560c3f1a6bf5e949c0c90761d9b" category="section-title">Utilizzando le API</block>
  <block id="39560be2ac4b28448572ca6aff31945e" category="paragraph">Una volta autorizzati e in grado di generare token, è possibile sfruttare i token per eseguire query programmatiche e recuperare i dati. È inoltre possibile testare un'API dal catalogo API per vedere in prima persona come funziona la query e il tipo di dati restituiti. Questo è un ottimo modo per assicurarsi di comprendere il funzionamento di un'API prima di creare il framework di codice nel sistema.</block>
  <block id="cf03e3b283bc7fa70a7713acb40de102" category="doc">Iscriviti all'e-mail di revisione del benessere</block>
  <block id="21ad3730eb42f0e7e97440864d89b224" category="paragraph">Puoi iscriverti all'e-mail di revisione del benessere per ricevere un'e-mail mensile che riepiloga lo stato del benessere, i sistemi che stanno per essere rinnovati, i sistemi che richiedono un upgrade per i prodotti NetApp della tua base installata. Riceverai un'e-mail di revisione del benessere per visualizzare un riepilogo mensile e intraprendere azioni per i tuoi sistemi. Sono inoltre disponibili opzioni per visualizzare, modificare, condividere ed eliminare le sottoscrizioni. In qualsiasi momento, se decidi di non ricevere l'e-mail, puoi annullare l'iscrizione anche per ricevere l'e-mail.</block>
  <block id="74bac88334325995c9ac3011aacb8ce6" category="paragraph">Una volta attivato l'abbonamento, selezionare una data di inizio quando si aggiunge un abbonamento. Il riepilogo mensile dell'e-mail fornisce una panoramica delle azioni di verifica dello stato di salute, rinnovo, aggiornamento e verifica dello stato di salute. È possibile confermare l'indirizzo e-mail e l'e-mail viene inviata all'indirizzo e-mail specificato. È inoltre possibile eliminare gli abbonamenti.</block>
  <block id="758be7d229b841d1130a3c7c210ffbdf" category="admonition">Questa funzione è disponibile solo attraverso le offerte di servizi NetApp SupportEdge Advisor e SupportEdge Expert.</block>
  <block id="e7b254db09865dd430cfc8b7b0677352" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Wellness Review*.</block>
  <block id="2e732ac605c2ed9156bbd850efb40083" category="list-text">Fare clic su *Aggiungi abbonamento*.</block>
  <block id="5fc44cddfe7ebd9f1c1db179221f47cf" category="list-text">Inserire le informazioni richieste nei campi *Nome abbonamento*, *Scegli categoria*, *Ricerca cliente* e *e-mail* della finestra di dialogo *Aggiungi nuovo abbonamento*.</block>
  <block id="85bb97cf1fc6a37ea1a5e97e0e2e1a8b" category="list-text">Fare clic su *Subscribe* (Iscriviti).</block>
  <block id="59986442c027a30a72ff51fcf5ad3c9b" category="paragraph">Una volta completata l'iscrizione, riceverai un messaggio *l'abbonamento è stato aggiunto*.</block>
  <block id="8830ebf30b3e1ad7b344461753f7d3dd" category="summary">Fornisce informazioni per aumentare la capacità del sistema.</block>
  <block id="9438f616517805af3f4c395324944dff" category="doc">Identificare i sistemi che raggiungono i limiti di capacità</block>
  <block id="9112a7f041cc3afbe8bca565f29fc0a9" category="paragraph">Identificazione proattiva dei sistemi che raggiungono i limiti di capacità e invio di una richiesta tramite chat live per aumentare la capacità del sistema storage.</block>
  <block id="99a992296fff4706d4ef607ee5c43843" category="paragraph">È possibile visualizzare i sistemi che hanno superato il 90% della capacità o che devono superare il 90% della capacità in 1, 3 e 6 mesi. Chatta con un addetto alle vendite per aumentare facilmente le richieste di aggiunta di capacità e ottenere assistenza in tempo reale.</block>
  <block id="7f5131aab7fa520fc9551135afbbe9e3" category="list-text">Nel widget *Planning* (Pianificazione), fare clic su *Capacity addizioni* per visualizzare i sistemi che hanno superato il 90% della capacità o si stanno avvicinando al 90% della capacità.</block>
  <block id="64130d6cdb0009d5982c553eaac6efd4" category="paragraph">È possibile visualizzare il numero di sistemi che hanno superato il 90% della capacità o che devono superare il 90% della capacità nei prossimi 1, 3 e 6 mesi.</block>
  <block id="050156d031ad136ed72a48cba4a7a4cf" category="list-text">Selezionare una scheda per visualizzare i sistemi.</block>
  <block id="60dc2e9f7ab275abe0ffe373abf95dae" category="list-text">Selezionare i sistemi per i quali si desidera aumentare la capacità e fare clic su *Contatta il reparto vendite*.</block>
  <block id="a234330eca66f8c170189efebab23db1" category="list-text">Verificare i dettagli di contatto.</block>
  <block id="19f756ea7d458dddec483de6c8fb3ddc" category="list-text">Copia e incolla fino a cinque nomi host nella chat per aumentare le richieste di aggiunta di capacità.</block>
  <block id="6566d0c64aca6f40a49a4420aa3d8883" category="summary">Fornisce informazioni sull'aggiornamento dell'offerta di supporto.</block>
  <block id="467ddc656b1c849a40e46a0d7ee06a8f" category="doc">Aggiorna l'offerta di supporto</block>
  <block id="12dfd6dec7a5455387d9e6ce595e8907" category="paragraph">È possibile acquistare un aggiornamento all'offerta di supporto per accedere a più funzionalità e funzionalità di Digital Advisor.</block>
  <block id="81bee906866e738f7e8a54b6610f32e3" category="paragraph">Puoi aggiornare la tua attuale offerta di supporto per ottimizzare la base di installazione con l'aiuto di procedure e correzioni consigliate, automazione dell'upgrade con i playbook Ansible, report e recensioni pratici, supporto personalizzato e così via. L'aggiornamento può essere acquistato quando si rinnovano i contratti di supporto o in qualsiasi altro momento dalla dashboard del sistema (nodo).</block>
  <block id="4b0ff7d5bbadbf7074a8de3b40758350" category="admonition">Puoi scegliere l'aggiornamento AIQ solo se attualmente utilizzi le offerte di supporto sicuro di SupportEdge Premium o SupportEdge.</block>
  <block id="7f59006fb633d44faf18e7aa72c20403" category="list-text">Fare clic su *View All Systems* (Visualizza tutti i sistemi) accanto al widget *Inventory* (inventario).</block>
  <block id="3d30fb3e89786aced41e8a9ad5e64a9b" category="list-text">Nella dashboard di inventario, selezionare il nodo (host) che si desidera aggiornare. Si viene reindirizzati alla dashboard di sistema o nodo.</block>
  <block id="6d622bcce07deb96f1d4cea2024b0766" category="list-text">Fare clic su *Upgrade* nel widget *Configuration*.</block>
  <block id="ce18cbcf742aed8e35c658e5625fc984" category="inline-image-macro">Widget di configurazione</block>
  <block id="bf08cd4c1bc33720a5485c666caed145" category="paragraph"><block ref="bf08cd4c1bc33720a5485c666caed145" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="632064723404f7a0755249b947a55c6a" category="list-text">Facoltativamente, fare clic su *Confronta offerte di supporto* per visualizzare la tabella di confronto e scegliere l'offerta di supporto più adatta alle proprie esigenze. In alternativa, fare clic su *Support Offerings* (Offerte di supporto) nel menu di navigazione a sinistra per visualizzare la tabella di confronto.</block>
  <block id="88650e3130d602eb873c6cec8aa1b43d" category="list-text">Selezionare il tipo di aggiornamento desiderato.</block>
  <block id="6b1e028800580e41be7e09af7233c6ea" category="list-text">Aggiungi l'aggiornamento AIQ alle tue offerte di supporto sicuro SupportEdge Premium o SupportEdge</block>
  <block id="e151846aa3b308b87c9d25ba4b1deba4" category="list-text">Qualsiasi altra richiesta di upgrade</block>
  <block id="0c152bcc14bc08edd4b0de34a463af86" category="list-text">Aggiungere eventuali commenti e fare clic su *Invia*. Una richiesta di acquisto dell'upgrade dell'offerta di supporto viene inviata al team dei rinnovi NetApp.</block>
  <block id="a789bbd5cd15d75a39f05ef8f875cf51" category="summary">Fornisce informazioni per rinnovare il software e l'hardware del sistema storage.</block>
  <block id="7c6137cde05014e7fab83f78a553dffa" category="doc">Analizza i risparmi in termini di capacità ed efficienza dello storage</block>
  <block id="d05dbf74dd4a436186ee08c15e9b81d8" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli della capacità e i risparmi in termini di efficienza dello storage del sistema e intraprendere le azioni appropriate. Le informazioni sulla capacità e sull'efficienza dello storage possono essere visualizzate a livello di cluster o di nodo.</block>
  <block id="17c1d72dbea38c3c03aed0e08dbb37f9" category="admonition">Questa funzione non è supportata nei sistemi e-Series.</block>
  <block id="1b7b69815feec90db643b8ced3964b38" category="paragraph">Il dashboard della capacità visualizza i dettagli della capacità e la previsione della capacità del sistema. La previsione della capacità utilizza le informazioni storiche sulla capacità per identificare l'utilizzo di ciascun sistema. In base ai dati storici (dati di un anno, se disponibili) della capacità utilizzata e allocata, l'algoritmo considera l'utilizzo corrente di ciascun sistema e genera una previsione per l'utilizzo del sistema nei prossimi 1-6 mesi.</block>
  <block id="ee810de9566deba98dbe4a46fbcf7410" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *capacità ed efficienza*.</block>
  <block id="672a98e16d598ad5d32b32f96bbf4db5" category="paragraph">Per impostazione predefinita, è selezionata la scheda *Capacity*.</block>
  <block id="283c169bd8b723905691a0368b1eaf2a" category="list-text">Visualizzare i dettagli della capacità a livello di cluster e nodo.</block>
  <block id="be131fcebf48482dd72ea96add51f0e0" category="list-text">Visualizza la previsione della capacità a livello di nodo.</block>
  <block id="c08f4fce6d9fc3b55b586bec7ed0c778" category="paragraph">Per i sistemi ONTAP, le informazioni sulla capacità RAW sono disponibili in ClusterViewer.</block>
  <block id="03c660c2768c96f05e2acdb21cf61ebb" category="list-text">Fare clic su *Add Capacity* (Aggiungi capacità) per inviare una notifica a NetApp o al partner per aggiungere capacità.</block>
  <block id="6d01d6a00b896623fe1252dcd728f7d4" category="list-text">Visualizza l'efficienza dello storage e i risparmi sui dati del tuo sistema storage.</block>
  <block id="f4211b7ee285529c0082b53f3b17de86" category="list-text">Se il rapporto di efficienza dello storage del tuo sistema è superiore al rapporto di efficienza dello storage medio, fai clic su *Condividi la tua storia di successo* per farci conoscere le Best practice seguite.</block>
  <block id="7e4e265e9120fa2dfd6ce41588f5706a" category="list-text">Se il rapporto di efficienza dello storage del sistema è inferiore al rapporto di efficienza dello storage medio, fare clic su *Contattaci* per conoscere le configurazioni del sistema storage.</block>
  <block id="066ec3a176aff9b4f9af4ff3ece3ded7" category="inline-link-macro">Domande frequenti su Digital Advisor</block>
  <block id="ec51503b0f35cbc8702985e4aa3ca3c5" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sulla capacità e sull'efficienza dello storage, vedere <block ref="de007cfc8081d514ce95fa7f06caeee8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fea651c80f853524fd5c34e4ec0610f8" category="summary">Fornisce informazioni su come installare ed eseguire l'aggiornamento del firmware utilizzando Ansible Playbook.</block>
  <block id="c8cc6f58456eb3a7923573bb5d9a8b03" category="doc">Installazione ed esecuzione del pacchetto di automazione AFF e FAS (utenti esperti)</block>
  <block id="c35aa20a55cbeb586909eacd3abea8d0" category="paragraph">Gli utenti esperti possono installare ed eseguire rapidamente il pacchetto di automazione AFF e FAS firmware ansible.</block>
  <block id="2cc3e52bf2e235fe75c3143d19d34c35" category="section-title">Aggiornamento del firmware con Ansible utilizzando NetApp Docker Image</block>
  <block id="bfafdb377b55f8c583e98a32ccdf8474" category="list-text">Estrarre l'immagine di Ansible Docker sull'host Linux:</block>
  <block id="8bd5159be69cec3bca8f9049d6789053" category="list-text">Eseguire l'immagine del docker come container sull'host Linux:</block>
  <block id="48582f003b9d46eb75cc5c0f091645cf" category="admonition">Il Playbook Ansible e il file di inventario devono trovarsi nello stesso percorso.</block>
  <block id="b0b55cc3165f03b42b1aeb76c565fe05" category="list-text">Eseguire il manuale Ansible Playbook sull'host Linux. Gli aggiornamenti del firmware vengono eseguiti in background per alcune ore.</block>
  <block id="a423ce4370bc5efb50a9f9b6edd15965" category="admonition">Se gli URL del firmware del disco, del firmware dello shelf e del firmware del processore di servizio sono */http://&lt;web-server&gt;/path/all_shelf_fw.zip*, * http://&lt;web-server&gt;/path/all.zip* e */http://&lt;web-server&gt;/path/&lt;SP/BMC&gt;_&lt;version_number&gt;_fw.zip*, fornire * http://&lt;web-server&gt;/path/* come input per l'URL di base del pacchetto firmware. Se sono presenti cluster con credenziali di accesso diverse, è necessario eseguire Ansible Playbook su ciascun cluster. Non sono necessarie modifiche al file di inventario, in quanto Ansible Playbook salta i cluster per i quali l'accesso non è riuscito.</block>
  <block id="4f7ce3962f437c3c5eba2302e70876be" category="list-text">Accedere al cluster come amministratore del cluster e verificare che il nuovo firmware del disco sia stato installato:</block>
  <block id="2bff8e26d2bffb6e1959b7e7a8ee7b5a" category="section-title">Aggiornamento del firmware se Ansible è già in uso</block>
  <block id="112380f3f709a44ef8f75f6d665ac2c9" category="list-text">Installare Python e Ansible e quindi scaricare i pacchetti Python usando PIP:</block>
  <block id="03f27531419e8390d55e5ee184b373c7" category="list-text">Installare NetApp Ansible Collection:</block>
  <block id="9b838c4ce633e917e74290b161349c3a" category="list-text">Assicurarsi che il Playbook Ansible e il file di inventario si trovino nello stesso percorso, quindi eseguire il Playbook Ansible. Gli aggiornamenti del firmware vengono eseguiti in background per alcune ore.</block>
  <block id="27c0c1bb0cadc9e37385f3ef549226cb" category="summary">Fornisce informazioni su dashboard, elenchi di controllo e widget.</block>
  <block id="d3e5b7c94097697f92f75fe7c9a676ee" category="doc">Comprendere la lista di controllo</block>
  <block id="fdcefef7d938550393c7f560b2c30cac" category="paragraph">Quando si accede a Digital Advisor per la prima volta, è possibile creare una lista di controllo o cercare un nome cliente, un nome di sito, un nome di gruppo, un StorageGRID, un nome host, Cluster, numero di serie o ID di sistema.</block>
  <block id="dece35eb22b3654f47ea7b34c8d28b05" category="paragraph">È inoltre necessario conoscere i colori applicati alle schede, che indicano la gravità e il tipo di rischi.</block>
  <block id="9f7c9f58bb8756fe75c88f458c094ff5" category="summary">Fornisce informazioni per acquisire dimestichezza con la dashboard di controllo dello stato di salute.</block>
  <block id="8bd30f76be476058b4d8d425fef989b2" category="doc">Comprendere la dashboard di controllo dello stato di salute</block>
  <block id="194c61820d9b82b7329e3153ac5cd674" category="paragraph">La dashboard di controllo dello stato di salute di Digital Advisor offre una revisione point-in-time dell'ambiente generale.</block>
  <block id="3cc3a0dbf287ac1f117caad7c4ff3529" category="paragraph">In base al punteggio del controllo dello stato di salute, è possibile allineare i sistemi storage alle Best practice NetApp consigliate per facilitare la pianificazione a lungo termine. Consente di monitorare tutti i sistemi in esecuzione su software e hardware attraverso un'interfaccia utente centralizzata. I punteggi di Health Check ti consentono di ottenere rapidamente informazioni sui rischi del sistema. I consigli e le Best practice principali consentono di intraprendere azioni per migliorare lo stato di salute della base installata.</block>
  <block id="73b22abb2810760940bcbce346e76523" category="admonition">È possibile accedere alla dashboard di controllo dello stato di salute solo attraverso le offerte di servizi NetApp SupportEdge Advisor e SupportEdge Expert.</block>
  <block id="6d18f9cdd03d3a175d54504f01f0c78b" category="summary">Fornisce informazioni sulle limitazioni della release.</block>
  <block id="482723983a4f2af954e36ff41e567451" category="doc">Limitazioni note</block>
  <block id="1eba71d64e6c5e410e558530711e835b" category="paragraph">Le limitazioni note identificano piattaforme, dispositivi o funzioni non supportate da questa versione del prodotto o che non interagiscono correttamente con esso. Esaminare attentamente queste limitazioni.</block>
  <block id="30c68d7c9821acafb85ce89d3dd5cf9e" category="paragraph">Esistono le seguenti limitazioni:</block>
  <block id="6f4abdbff187f79e2ea1ac06a9e104b5" category="list-text">Per i sistemi storage Data ONTAP che operano solo in 7-Mode (i sistemi storage Data ONTAP che operano in 7-Mode stanno per scadere)</block>
  <block id="e10f6958064ae5f36e8b132d4142e626" category="list-text">Grafici delle performance</block>
  <block id="fd18465573ec21a6218982055981f6b1" category="list-text">Efficienza dello storage</block>
  <block id="2a6091be36acbf3db3bd34443d143abf" category="list-text">Upgrade Advisor non supporterà i piani di upgrade per Clustered ONTAP precedenti al 9.0.</block>
  <block id="d429c03a130ff961e12409aee8fa2b9a" category="section-title">La modifica di una lista di controllo può richiedere 60 minuti per riflettere in Digital Advisor</block>
  <block id="de1371cd93c5974f25486b1d0496e7ff" category="paragraph">La modifica di una lista di controllo non aggiorna immediatamente le informazioni di Digital Advisor. Potrebbero essere necessari fino a 60 minuti affinché le modifiche si riflettano in Digital Advisor.</block>
  <block id="2bdc4897dd362e50492e84b2adbd474b" category="section-title">Viene visualizzato un report vuoto durante la pianificazione dei report</block>
  <block id="6eeadd9a025ffd894de9d068b4e77d24" category="paragraph">I report pianificati sono disponibili solo con un contratto di supporto SupportEdge Advisor o SupportEdge Expert. Se i sistemi non sono soggetti a SupportEdge Advisor o a un contratto di supporto SupportEdge Expert, è possibile ottenere un report vuoto durante la pianificazione dei report.</block>
  <block id="d46650e342e5c88508541b7bf48a859f" category="section-title">I rischi riconosciuti e non riconosciuti possono richiedere 60 minuti per riflettere in Digital Advisor</block>
  <block id="de031b37ae88787ef3cdc870e9177445" category="paragraph">Lo stato dei rischi riconosciuti e non riconosciuti non si riflette immediatamente in Digital Advisor. Potrebbero essere necessari fino a 60 minuti affinché le modifiche si riflettano in Digital Advisor e nel report del benessere.</block>
  <block id="1adfed22e84a753b83628708ada03eee" category="summary">Fornisce informazioni per aggiungere un modello di deriva della configurazione.</block>
  <block id="474c5ad2b749cb9d123843c02a15e051" category="doc">Aggiungere un modello di drift di configurazione</block>
  <block id="a90d025280adc02fe67b217063675d0d" category="paragraph">È necessario aggiungere un modello per confrontare le configurazioni di sistema e cluster e rilevare le deviazioni di configurazione quasi in tempo reale. I modelli di drift di configurazione vengono aggiunti utilizzando sistemi che eseguono dati AutoSupport.</block>
  <block id="73924ddc2c905c2855a59dc4ad4e29a7" category="paragraph">Gli attributi di un modello di drift di configurazione sono modificabili e i seguenti gruppi del modello supportano espressioni regolari per alcune sezioni:</block>
  <block id="03937134cedab9078be39a77ee3a48a0" category="cell">Gruppo</block>
  <block id="d2c24d59e0baff4d0155fbdf62590867" category="cell">Sezione</block>
  <block id="f2bbdf9f72c085adc4d0404e370f0f4c" category="cell">Attributo</block>
  <block id="47b593c5940e25582a1dca06739b46cc" category="cell">*AGGREGATO*</block>
  <block id="f2cfee1656082de62bc61d6f6d957ee8" category="cell">AGGR-INFO.XML</block>
  <block id="b068931cc450442b63f5b3d276ea4297" category="cell">nome</block>
  <block id="3beefed1659b0c09798f370bfefeb567" category="cell">*CLUSTER*</block>
  <block id="a8b8f7083d259c319bbdcf79e8c313b0" category="cell">CLUSTER-INFO.XML</block>
  <block id="508767cc5bdfeffacaf1319fa70b7e0c" category="cell">nome-cluster</block>
  <block id="630cd03f677631daf198ae03114b0479" category="cell">*LUN*</block>
  <block id="72c32ad6105c949470e7cdcebb8e7fa8" category="cell">LUN.XML</block>
  <block id="e0d26a956299752ba1653e4bf057b332" category="cell">*VSERVER*</block>
  <block id="affe66842f15d0d82eebb388d829d8c4" category="cell">VSERVER-INFO.XML</block>
  <block id="5999e4ab912c7c1d8aa6fd2225491ef2" category="cell">server virtuale</block>
  <block id="dd2630f76030cb00e6fa7980733e4c78" category="cell">*RETE*</block>
  <block id="3520aa027a7702ae4b2c5c34dd772347" category="cell">NETWORK-INTERFACE.XML</block>
  <block id="91dd16eb6eb42839df38f62bfc3cda48" category="cell">vif</block>
  <block id="1f837483a812efd2e08b2a3e12d8b02c" category="cell">*DNS*</block>
  <block id="28dd299428285a11cb6458603bf1c56d" category="cell">DNS.XML</block>
  <block id="e4e46deb7f9cc58c7abfb32e5570b6f3" category="cell">domini</block>
  <block id="218a984781458a9d1b3c02030403fee9" category="cell">*VOLUME*</block>
  <block id="583d69a4a79378ddaf1cd955ffc0c3eb" category="cell">VOLUME.XML</block>
  <block id="0acf8be1231e24946c3d10b649fb576f" category="cell">vol</block>
  <block id="21f34cc44dc8079bb3c3e391a241dae2" category="paragraph">Utilizzando un'espressione regolare, un utente può creare un report di deriva della configurazione che include derive derivanti da incongruenze di denominazione di volumi, aggregati, cluster e così via. Ad esempio, se viene menzionata un'espressione regolare *nome-aggr** per l'attributo *Nome* della sezione *AGGR-INFO.XML* nel gruppo *AGGREGATO*, i valori dell'attributo senza il prefisso *nome-aggr* vengono contrassegnati come deriva quando viene generato il report di deriva della configurazione.</block>
  <block id="88b68e34df9db916b4fe94948231ccbb" category="list-text">Fare clic su *Aggiungi modello*.</block>
  <block id="db3c8b301a3ce6ee5fa41ab7a54740f3" category="list-text">Fornire i valori richiesti.</block>
  <block id="2eb59240b774cdd59bd034ded7487a51" category="list-text">Facoltativo: È possibile personalizzare il modello modificando i gruppi o eliminando i gruppi non richiesti per un modello.</block>
  <block id="ef8a4ebca6f4cc3e64a7ad289ebd3eb6" category="summary">Fornisce informazioni su dashboard, elenchi di controllo, funzioni e widget.</block>
  <block id="f9d46621c3d43242e4a3984f6d9b49d4" category="doc">Comprendere le funzionalità di Digital Advisor</block>
  <block id="346661910d62d25c1475a0a09bd7a473" category="paragraph">È possibile visualizzare lo stato generale del sistema storage, informazioni di alto livello sullo stato di salute del sistema, inventario, pianificazione, aggiornamenti e informazioni preziose a livello di elenco di controllo utilizzando Digital Advisor.</block>
  <block id="4d7ba674630738cac5e8b1e2fed17854" category="paragraph">Di seguito sono riportate alcune delle funzioni di Digital Advisor:</block>
  <block id="49e793f563ecf7cab7768c1ec94950d2" category="list-text">Mitigare i rischi con Active IQ Unified Manager</block>
  <block id="d8d27ee684d88256c60816459952e514" category="admonition">Puoi aggiornare l'offerta di supporto dal widget *Configuration* sulla dashboard del sistema per ottenere informazioni sulla base installata e ricevere supporto personalizzato.</block>
  <block id="b1151aae9531d2f5e85d085e8878cea6" category="summary">Queste FAQ possono essere utili se stai cercando una risposta rapida a una domanda.</block>
  <block id="d081980d8864e66b493d75e555fbb3e9" category="paragraph">Le seguenti domande forniscono risposte alle domande frequenti su Digital Advisor.</block>
  <block id="73cbb404e3fdd583d819be0e2eb8034e" category="section-title">Caso non tecnico</block>
  <block id="b09ac678fb70485b6003259d225086ea" category="paragraph">*Cos'è un caso non tecnico?*</block>
  <block id="49b0363cd6699cf55e78d722000a5e8c" category="paragraph">Problemi come l'impossibilità di visualizzare i sistemi nell'inventario, le date di scadenza del contratto non corrette e così via, che non sono di natura tecnica, sono classificati come casi non tecnici.</block>
  <block id="53184e7a4bde7d1975ba90074c0a52d3" category="paragraph">È necessario creare un caso non tecnico per i seguenti casi:</block>
  <block id="9f289da80756bc405e29b49d51ac81d8" category="list-text">Sistemi mancanti nell'inventario</block>
  <block id="7f03ee6a26eada8c343d4876fe635184" category="list-text">Decommissionamento di un sistema dalla base di installazione</block>
  <block id="e8298308fc4d536ad5a50bc21152434f" category="list-text">Date dei termini del contratto non corrette o mancanti</block>
  <block id="6fece82477cde8bae9bdb844907c3dc2" category="list-text">Offerta di supporto errata</block>
  <block id="8d561f83f3c24e7d066a3cd084ed3764" category="paragraph">*Come si crea un caso non tecnico?*</block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link-macro">qui</block>
  <block id="b881d2001fba3b1062cec6417c32bb74" category="list-text">Selezionare la categoria appropriata dall'elenco a discesa *Categoria feedback*.</block>
  <block id="12330277a5f9a61a6bc1beddec10eeff" category="list-text">Inserire i dettagli richiesti e fornire ulteriori informazioni nella casella "commenti".</block>
  <block id="014b609750aa0ccedbb6b4212fb3f2df" category="paragraph">Viene creato un caso e viene fornito un numero di caso come riferimento.</block>
  <block id="78922dd3155059d302d1fdc4e6e2d629" category="paragraph">*Come posso fornire feedback o porre altre domande relative a Digital Advisor?*</block>
  <block id="ac028435b37412dea24f9b1040cc0dc4" category="paragraph">Per fornire feedback o porre domande, invia un'email a mailto:ng-activeiq-feedback@netapp.com[[[.underline] n. ng-activeiq-feedback@netapp.com].</block>
  <block id="8ddbb4960ae1ce3eafd141c7e16ad702" category="paragraph">*Come posso accedere all'efficienza dello storage in Digital Advisor?*</block>
  <block id="f079f17b0940258743d34e7b771c715f" category="inline-link-macro">Consulente digitale</block>
  <block id="1f7190b58ba77336a9e9c5d8010a216d" category="list-text">Cercare un cliente, un sito, un gruppo, un cluster o un nodo dalla casella di ricerca in alto a destra per accedere alla relativa dashboard.</block>
  <block id="f30fbe64196609d84d8615d57fc452c4" category="list-text">Fare clic su *Storage Efficiency* (efficienza dello storage) nella barra di navigazione a sinistra.</block>
  <block id="b9fc81c6a264c571164cb5ed34f3d618" category="admonition">Le dashboard create utilizzando una lista di controllo non verranno visualizzate nel widget Storage Efficiency (efficienza dello storage).</block>
  <block id="2206003195e83e7dfa4c2c9011926729" category="paragraph">*Digital Advisor visualizza i rapporti per tutti i sistemi ONTAP?*</block>
  <block id="2c66ccfb9136989ebd0b2f7794383ba0" category="paragraph">Digital Advisor visualizza i rapporti per i sistemi che eseguono ONTAP 9.1 e versioni successive.</block>
  <block id="83f45cad5e6f535ff10e564a526baad0" category="list-text">Deduplica</block>
  <block id="82af841589057aa8922b1ac3bb4a28a4" category="list-text">Compressione</block>
  <block id="14c3c56ff2a98d1a9c47b63a917f67a3" category="list-text">Compaction dei dati</block>
  <block id="999cc42b236c7aee1157ff02d6f1bcd5" category="list-text">Cloni</block>
  <block id="9147e5e61a7b9260dec09f3a6eb3e5be" category="list-text">Snapshot</block>
  <block id="4607346b33eee4e6a2891bed9f7bd75f" category="paragraph">*Cosa sono i dati fisici utilizzati e i dati logici utilizzati?*</block>
  <block id="fa23175e7bcd622e3124ac47ad2ac225" category="list-text">Blocchi fisici consumati / dati fisici utilizzati</block>
  <block id="eccc5f12f48e88329c29d59f7fb7399f" category="list-text">La quantità di spazio utilizzata per i dati ora (anziché essere riservata per uso futuro)</block>
  <block id="c299ceefe4739c6609844682b86349c4" category="list-text">Include lo spazio utilizzato dalle copie Snapshot aggregate</block>
  <block id="fa72b749302bf3b8957c8abf2acf2d82" category="list-text">Spazio effettivamente consumato/scritto dal client</block>
  <block id="de71714b6d790e6f2a901c6c63045604" category="list-text">Dati logici totali utilizzati</block>
  <block id="522573efa17813e55f87c7cbae5c665d" category="list-text">Visualizza la dimensione logica utilizzata nell'aggregato.</block>
  <block id="76961ec33cf185290a8b0dced033a18b" category="list-text">Sono inclusi volumi, cloni e snapshot nell'aggregato.</block>
  <block id="43f302f7ba1d2f90ab1fb1a174f89e61" category="list-text">La dimensione logica viene calcolata in base all'utilizzo fisico (scritture reali) e al risparmio ottenuto nell'aggregato.</block>
  <block id="770b033112d1f3ec483eae3f0376cba5" category="list-text">Non include spazio riservato per uso futuro</block>
  <block id="fee1bf4ad7d1f9d9f0b5840dbdfc417a" category="list-text">Aggregati root</block>
  <block id="174527e8830337d88ba77cf782633189" category="list-text">Volumi offline</block>
  <block id="872d1e8c2f7648403bbfc1b139c3b484" category="list-text">Volumi root VServer/admin</block>
  <block id="2e3f400b5c42bd491bb0b106dbc41434" category="list-text">Volumi di configurazione MCC</block>
  <block id="5104ffb6ada9a72f38b9cfe6696d45ef" category="paragraph">Senza copie Snapshot (calcolate prima per AGGR):</block>
  <block id="aee8bfb2d0d5d3e3c92513c62e58c58e" category="cell">*Operazione*</block>
  <block id="fa556b827144248698e8b0105e5108b3" category="cell">*Formula*</block>
  <block id="8cc25718cb08fca5f9a9711a17f71e9b" category="cell">AGGR Logical utilizzato senza copie Snapshot</block>
  <block id="93e1642b9a2163d0e286ed5b4dd986a4" category="cell">Dimensione logica utilizzata da volumi, cloni, copie Snapshot nell'aggregato: Dimensione logica utilizzata dalle copie Snapshot</block>
  <block id="c13349c903de3c465840d6a0c76af43c" category="cell">AGGR fisico utilizzato senza copie Snapshot</block>
  <block id="08cef9a368702eeeac7161ce30e64036" category="cell">Rapporto di efficienza del cliente senza copie Snapshot</block>
  <block id="f567b2b8924d3eb6ec09c5dc410cbffc" category="cell">Somma [AGGR logica utilizzata senza copie Snapshot per tutti gli aggregati e per tutti i nodi di un cliente] / somma [AGGR fisica utilizzata senza copie Snapshot per tutti gli aggregati e per tutti i nodi di un cliente] : 1</block>
  <block id="202ef30b2f3a15d4c82c8b78c06fa753" category="paragraph">Con le copie Snapshot:</block>
  <block id="888f76b18cd7638b969e9ac5eebc981e" category="cell">Dimensione logica del cliente con copie Snapshot</block>
  <block id="5e172371942a821fe719bb9927e028ac" category="cell">Somma [dimensione logica utilizzata da volumi, cloni, copie Snapshot per tutti gli aggregati e per tutti i nodi di un cliente]</block>
  <block id="ad553b325f74022f6cdb9816eef8e372" category="cell">Dimensione fisica del cliente utilizzata con le copie Snapshot</block>
  <block id="caac557a2f6913ad1dc30764cebdcb51" category="cell">Somma [dimensione fisica totale utilizzata per tutti gli aggregati e per tutti i nodi di un cliente]</block>
  <block id="ef57ca9e5d4bfb77cfc6e251d21a1763" category="cell">Rapporto di efficienza del cliente con le copie Snapshot</block>
  <block id="94ac4db23e5bf0c5c79c132d9e499226" category="cell">Customer Logical Size with Snapshot Copies and Clones / Customer Physical Size Used with Snapshot Copies and Cloni (dimensione logica del cliente con copie e cloni Snapshot</block>
  <block id="504e36e2268a4abc438382c6e58210df" category="paragraph">Calcoli della tabella delle funzionalità di efficienza:</block>
  <block id="b12bcb5d643bed309360544737bf24d4" category="cell">Spazio fisico del cliente utilizzato</block>
  <block id="d27940afaa3670698836aa97aaaf5284" category="cell">Somma dello spazio fisico utilizzato dall'aggregato per tutti gli aggregati e di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="625abfc517917229cf36b11cf3bdec00" category="cell">Customer Logical Size (dimensione logica del cliente) utilizzata senza copie Snapshot</block>
  <block id="cac9b390967d1a57de89a94a58768553" category="cell">Somma delle dimensioni logiche utilizzate da volumi, cloni, copie Snapshot - dimensione logica utilizzata dalle copie Snapshot per tutti gli aggregati di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="35861b17dd609cc6e380a872314d8539" category="cell">Customer Logical Size (dimensione logica del cliente) utilizzata con le copie Snapshot</block>
  <block id="f4c53520bd67a034cfda9f5ab6850807" category="cell">Somma delle dimensioni logiche utilizzate da volumi, cloni e copie Snapshot nell'aggregato per tutti gli aggregati di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="32fe127357a619e7e7f62af1d2f3819c" category="cell">Spazio totale salvato</block>
  <block id="39769b329c3be86894154b7e697acdb4" category="cell">Total Logical Space used (spazio logico totale utilizzato): Spazio fisico totale utilizzato</block>
  <block id="755336e4aa89a7752f104b5a608365fc" category="cell">Risparmi sulla deduplica</block>
  <block id="6d5145b44af8f83cad3a06be23c01bf0" category="cell">Somma dello spazio salvato dalla deduplica del volume + spazio salvato dalla funzione Inline Zero Pattern Detection di ciascun aggregato di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="8a78a23b30fd79b77d26a6d6c4c6c250" category="cell">Risparmi di compressione</block>
  <block id="a2669e6da9e376c46aca3cf4e89b013a" category="cell">Somma dello spazio salvato dalla compressione del volume di ciascun aggregato di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="08d4c45c5e7b197f80414c4bc9c995db" category="cell">Risparmi di compattazione (per ONTAP 9.1)</block>
  <block id="af9b35e9306bf26cb8e0020d360bd317" category="cell">Somma dello spazio risparmiato dalla compattazione aggregata di ciascun aggregato di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="8041e90b5e40701b98194ae34ade011e" category="cell">Risparmi di compattazione (per ONTAP 9.2 e versioni successive)</block>
  <block id="f993bf4d6ca0d3b79d12f8965352feb2" category="cell">Somma dello spazio risparmiato grazie alla riduzione aggregata dei dati di ciascun aggregato di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="57b49fee86d691b1f71efb03f0ec9eb6" category="cell">Risparmi FlexClone</block>
  <block id="0399cea9f76ca035b776ca55a99908ef" category="cell">Somma di (dimensione logica utilizzata dai volumi FlexClone - dimensione fisica utilizzata dai volumi FlexClone) di ciascun aggregato di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="9eb91200dfeecc085364dc670f2b9143" category="cell">Snapshot copia i risparmi di backup</block>
  <block id="1f5c59c0f85bb3e3a1746576ff27a1f2" category="cell">Somma di (dimensione logica utilizzata dalle copie Snapshot - dimensione fisica utilizzata dalle copie Snapshot) di tutti gli aggregati di tutti i nodi di un cliente</block>
  <block id="3b8f7696879f77dfc8c74aa8df8db24b" category="section-title">Capacità</block>
  <block id="b158ad6d14f96b16232682ec9719f63d" category="paragraph">*Come vengono calcolate le capacità in Digital Advisor?* le capacità in Digital Advisor vengono calcolate per cluster e nodo, escluse le copie root e Snapshot incluse</block>
  <block id="97b94c75518b90d30aeab5f6ccdd903e" category="cell">*Capacità*</block>
  <block id="2c132960410953edab40f07fdeedf275" category="cell">*Calcolato aggiungendo ogni aggregato…*</block>
  <block id="e09dc7945acb6ec6caf41c962f679916" category="cell">Capacità raw</block>
  <block id="73473b3d1d1b3b64d410b6de201d3909" category="cell">Tutti i file Phys (MB/blk) di "SYSCONFIG -R"</block>
  <block id="1d9a663a8048fa4c70d3b7da3290365f" category="cell">Capacità utilizzabile</block>
  <block id="032fda64e6a0bf795c5f692ec81e0058" category="cell">Kbyte (allocati) di "DF -A"</block>
  <block id="9c18925cc3ac1106267e0a7fbc74457c" category="cell">Capacità utilizzata (con riserva)</block>
  <block id="d65d7272cd3fe27671fc7ae777508c45" category="cell">Utilizzo di "DF -A"</block>
  <block id="6af63b14f64f6cb255988d8fde2e0437" category="cell">Capacità disponibile</block>
  <block id="401d8c6db38975663ee901e5d7fc92c4" category="cell">Disponibilità di "DF -A"</block>
  <block id="6bec843fabf7f6cd4135638b444c3d76" category="cell">Capacità fisica (effettiva)</block>
  <block id="bb5423bbb1fc0323b5236bc5dc1d9e20" category="cell">Utilizzo fisico totale di "AGGR-EFFICIENCY.XML"</block>
  <block id="1e1a0981d9d71863eca6149c902bbb20" category="cell">Capacità logica (effettiva)</block>
  <block id="dcf1f48a16982fe7600e5723a145d50f" category="cell">Dimensione logica utilizzata da volumi, cloni e copie Snapshot nell'aggregato di "AGGR-EFFICIENCY.XML"</block>
  <block id="c3b80bbabb8e4b1ce4ee6427b05862ed" category="paragraph">*Per Tier locale (aggregato con copie Snapshot)*</block>
  <block id="0316961c4a7633e0b942acc96b6339e9" category="cell">*Calcolato utilizzando…*</block>
  <block id="2c5ce898cb91b251aea8073cb30504b1" category="cell">Kbyte (allocati) di "DF -A"</block>
  <block id="b91181e4331aac3998cc67a3414d845b" category="paragraph">*Per Volume (Volume con copie Snapshot)*</block>
  <block id="69ba447dc5e9ab1619f330f106eabbf3" category="cell">Capacità del volume</block>
  <block id="031c81f326ba7c94b87e1cb512182696" category="cell">Dimensione del volume di "VOLUME.XML"</block>
  <block id="dbaabc345dc2b075bd176cd810e7ab94" category="cell">Dimensione utilizzata di "VOLUME.XML"</block>
  <block id="b33d54bb708c74cc416bf123ae545639" category="cell">Dimensione disponibile di "VOLUME.XML"</block>
  <block id="e8033cbde923aa19e823cc81296cb836" category="cell">Totale fisico utilizzato per "VOL STATUS -S"</block>
  <block id="fdb37ac8fa68749263ace18445e10547" category="cell">Dimensione logica utilizzata di "VOLUME.XML"</block>
  <block id="64e47ccdb67c7b45896bb9a787a2786d" category="paragraph">*Quali sono capacità fisica (effettiva), capacità logica (effettiva) e capacità utilizzata (con riserva)?*</block>
  <block id="1448ed2e9691c778e30c89c96cf71c8f" category="list-text">Blocchi fisici consumati/capacità fisica utilizzata (effettiva)</block>
  <block id="9f949105f5563a86c9335097398679a2" category="list-text">Spazio effettivamente consumato o scritto dal client</block>
  <block id="9132eec7c7956d6b79d64f13ce5ce15e" category="list-text">Capacità logica (effettiva) dati logici utilizzati</block>
  <block id="2f5b8aad51a721e7769a29a26b16a760" category="list-text">Visualizza la dimensione logica utilizzata nell'aggregato</block>
  <block id="e02b370212cb3372e44be273e3f9dd04" category="list-text">L'aggregato include volumi, cloni e copie Snapshot.</block>
  <block id="c1430459f384e529728a1369a5ad1347" category="admonition">Non include spazio riservato per uso futuro.</block>
  <block id="acf8af6ea046a9190f032ee604a25ac1" category="list-text">Capacità totale utilizzata/utilizzata dei dati (con riserva)</block>
  <block id="f220560d0803053aa622dc91a4c63fc2" category="list-text">La somma di tutto lo spazio utilizzato o riservato nell'aggregato in base a volumi, metadati o copie Snapshot</block>
  <block id="004016a613c0ec93cc34b1dd36fd4bfc" category="admonition">Include lo spazio riservato ai volumi di tipo file o volume garantito. Include i ritardi nei liberi, il blog e i metadati, oltre alle riserve. Viene visualizzato come spazio utilizzato fino a quando i blocchi liberi ritardati non vengono rimossi. Una volta eseguita la rimozione, lo spazio utilizzato diminuisce.</block>
  <block id="00de952105fc077b1333ac55d8d0bb98" category="paragraph">*Come viene calcolata la previsione della capacità?* la previsione della capacità utilizza i dati della capacità utilizzati nell'ultimo anno per calcolare il tasso medio di crescita settimanale di un sistema. Questo tasso di cambiamento nell'utilizzo del sistema viene quindi estrapolato dalla capacità attualmente utilizzata, per dimostrare come l'utilizzo del sistema dovrebbe cambiare nei prossimi 6 mesi (supponendo che la capacità utilizzabile totale rimanga la stessa).</block>
  <block id="62b464a696f86c90363b4594cfca87f4" category="paragraph">*Perché la capacità utilizzata aggiunta di ciascun volume non corrisponde alla capacità utilizzata aggregata a livello di nodo?* la capacità utilizzata a livello di nodo include lo spazio riservato per volumi, metadati e copie Snapshot. Include anche lo spazio riservato ai volumi, tipo di garanzia di file o volumi. Pertanto, entrambi potrebbero non corrispondere.</block>
  <block id="d7a018b0994fcd8c73438187d3cd257d" category="paragraph">*Le capacità sono mostrate in Digital Advisor base 2 o base 10?* tutte le capacità visualizzate in Digital Advisor sono di base 2 (dividere per 1024) e rappresentano le capacità in GiB/TIB. Lo storage ONTAP e altri prodotti NetApp visualizzano anche l'utilizzo della capacità nella base 2.</block>
  <block id="5144b142028342a902f17914b7d8eeb1" category="paragraph">Per StorageGRID, le capacità sono visualizzate nella base 10 e l'unità di capacità è espressa in TB.</block>
  <block id="a6f53b7c2d98e66115a149a04939e113" category="list-text">Una volta aggiunti o aggiornati in SAP, i nuovi sistemi richiedono un giorno di riflessione in Digital Advisor.</block>
  <block id="490faa3ce28cbfbdad8226dd7dc88a66" category="list-text">I sistemi sono sicuri e non si è autorizzati a visualizzare i sistemi protetti.</block>
  <block id="fff04069266603da7d63522615d51f31" category="list-text">Non hai diritto a visualizzare i sistemi.</block>
  <block id="202e46041652836ed8241309090e3360" category="inline-link-macro">creare un caso non tecnico</block>
  <block id="8e52de0d4b03d5fe87dc88da09616c7f" category="inline-xref">qui.</block>
  <block id="bbca9981d6b0f3a88a20d77f9f0b515e" category="summary">Fornisce informazioni sull'utilizzo della capacità con l'abbonamento NetApp Keystone.</block>
  <block id="b5d0947d6bc5e70f868d560d859163f5" category="doc">Visualizza l'utilizzo della capacità con l'abbonamento NetApp Keystone</block>
  <block id="9ca3a412ada6ce6666248783cc1577f6" category="summary">Fornisce informazioni sulle nuove funzioni della release.</block>
  <block id="ddd5bde8e3e027f9a9efab7fcfa90542" category="doc">Novità di Digital Advisor</block>
  <block id="67b15699a3be9f040c8687b7005f0de8" category="paragraph">Le seguenti funzioni e miglioramenti sono stati introdotti in Digital Advisor:</block>
  <block id="7002d0318dc4f195c464ca83f3d2ca86" category="section-title">22 febbraio 2023</block>
  <block id="1c6ca21b0d3e6f38c91e416032c3b178" category="paragraph">È possibile visualizzare la media delle operazioni di lettura, scrittura e altre operazioni nel grafico IOPS del volume.</block>
  <block id="91b681e174a782226d26fb4056e14081" category="section-title">Efficienza dello storage</block>
  <block id="80a2eb22b09cbe781077565f06b74dbf" category="paragraph">L'efficienza dello storage SAN e NAS è disponibile, a livello di nodo, per i sistemi ONTAP tra cui AFF Serie A, AFF C190, All SAN Array e FAS500 con ONTAP 9.10 e versioni successive.</block>
  <block id="65ad691748c94924b6f326c7c9439c6f" category="section-title">12 gennaio 2023</block>
  <block id="af8ffc565aa8e5b74351ac5b3619d11e" category="section-title">Report sulle performance</block>
  <block id="da1d47d31f2c9af4c95e87ea269228d6" category="paragraph">È possibile visualizzare la media delle operazioni di lettura, scrittura e di altro tipo nei report delle performance a livello di volume.</block>
  <block id="ae90f5ddd6bedf0784aa3f4496ea1cad" category="section-title">01 novembre 2022</block>
  <block id="8170292c601a72e4a24d3cbac63d8070" category="section-title">Digital Advisor integrato con BlueXP</block>
  <block id="d59048f21fd887ad520398ce677be586" category="inline-link-macro">Scopri di più</block>
  <block id="58ca82356452d9a9a7ccfcd96b19f5cf" category="section-title">25 agosto 2022</block>
  <block id="3348dcc393bde37af6464ca44f92a231" category="inline-link-macro">Scopri come</block>
  <block id="2eec6525cedefe6316db600adeaf337c" category="section-title">Upgrade multi-hop</block>
  <block id="01b9a3f3b3303730f5c2525f136ad86b" category="paragraph">Per alcuni aggiornamenti automatici senza interruzioni (ANDU) a release non adiacenti, è possibile installare l'immagine software per una release intermedia e la release di destinazione. Il processo di aggiornamento automatico utilizza l'immagine intermedia in background per completare l'aggiornamento alla release di destinazione. Ad esempio, se il cluster esegue 9.3 e si desidera eseguire l'aggiornamento alla versione 9.7, caricare i pacchetti di installazione di ONTAP per 9.5 e 9.7, quindi avviare ANDU alla versione 9.7. ONTAP quindi aggiorna automaticamente il cluster prima a 9.5 e poi a 9.7. Durante il processo, è necessario prevedere più operazioni di Takeover/giveback e relativi riavvii.</block>
  <block id="0e1335531f896df953b41fb40e52c70e" category="section-title">14 luglio 2022</block>
  <block id="2e6276e69ded861b20ecfa19303091d4" category="section-title">Dashboard di controllo dello stato di salute</block>
  <block id="703e1ace2a23931c8fffe15a7d94076f" category="list-text">È ora possibile visualizzare i dettagli tecnici del caso creati per i sistemi Cloud Volumes ONTAP nella dashboard di controllo dello stato di salute.</block>
  <block id="bf392ea3db062ee21bd43f90458c912a" category="list-text">Sono state aggiunte nuove schede della piattaforma per facilitare la navigazione tra i KPI di diverse piattaforme.</block>
  <block id="6b068f0a943d421535c7d8d412ee3522" category="section-title">Sistemi e-Series</block>
  <block id="4485be220070dac75e317d3e08e5d652" category="paragraph">È possibile visualizzare la versione del sistema operativo SANtricity nelle versioni consigliate e nei KPI per il controllo dello stato di salute.</block>
  <block id="1166b0654d50f1afb6e9769be090407f" category="paragraph">Introduzione della codifica a colori per identificare in modo rapido e semplice i sistemi che non richiedono aggiornamenti della versione del firmware o del software.</block>
  <block id="8693aef17f2d371968a29ad0e0dff726" category="section-title">Workflow di upgrade</block>
  <block id="f04030f456776755903c2312553427bf" category="paragraph">È ora possibile visualizzare i consigli per l'aggiornamento dei sistemi e-Series.</block>
  <block id="caf1252a3f30072a722120f9f4845208" category="section-title">22 giugno 2022</block>
  <block id="392d70ca39f31f10bd637936769788df" category="section-title">StorageGRID</block>
  <block id="a23d1d4ae4ec88d0e3d45bcb6cfa40ac" category="paragraph">La gestione del ciclo di vita delle informazioni (ILM) per StorageGRID è stata inclusa nel GRID Viewer.</block>
  <block id="76ad5352af956a4d0d16558d3d763073" category="section-title">Consigli sul cloud</block>
  <block id="c91c7b93c28cd18741b71f727ee81ee3" category="section-title">Report</block>
  <block id="f2ca08481f9cb688103b90a756b0c613" category="list-text">È ora possibile generare report utilizzando i criteri definiti per un report già generato.</block>
  <block id="db9b022851e15c130528bb7ffa01c31a" category="list-text">È ora possibile eseguire 3 tentativi per tentare di generare report non riusciti.</block>
  <block id="318d37e2adcbd404d2708622a356f2c5" category="list-text">Il periodo di conservazione dei report generati è aumentato da 3 giorni a 90 giorni.</block>
  <block id="95f841026c30d747102e348f792a2a3e" category="section-title">01 giugno 2022</block>
  <block id="a620ec8d73813dc8557698991cfb2b95" category="list-text">È ora possibile visualizzare le informazioni del rappresentante commerciale per i sistemi in Inventory.</block>
  <block id="141c7ce1e6e924787a29d62d1abc74fd" category="list-text">I sistemi Astra Control Center sono ora disponibili nell'inventario.</block>
  <block id="390e66de0b25a9d9b226d4ede6fa20b5" category="section-title">12 maggio 2022</block>
  <block id="9ce6137128fa3150f0b3f3b8f9f5d110" category="paragraph">Ulteriori metriche di capacità sono incluse nei report di capacità e capacità di StorageGRID.</block>
  <block id="8d1c3a552ad49163efb4753de2a95773" category="section-title">ClusterViewer</block>
  <block id="412b4661c99e365493b34061a41311d4" category="paragraph">Il riepilogo di SnapMirror (Data Protection) per i cluster è ora incluso in ClusterViewer.</block>
  <block id="5b416e1633d16aad217a2e0fc2d097f8" category="section-title">Workflow di upgrade</block>
  <block id="30477aac7de696f872a4af4a6aff4a5e" category="paragraph">È ora possibile utilizzare il workflow di aggiornamento per visualizzare i consigli sugli aggiornamenti e un riepilogo delle nuove funzionalità disponibili nella release e-Series di destinazione.</block>
  <block id="3974e26b26a740068e57eaa72b547d14" category="list-text">I Playbook Ansible sono stati migliorati per ridurre i rischi di configurazione del software.</block>
  <block id="a47a4bf50c391a1c178847e49446d5d9" category="list-text">I filtri sono stati consolidati nelle azioni e nei rischi di wellness.</block>
  <block id="23bfe468015bf5d3034031a6c8dc0d0e" category="section-title">07 aprile 2022</block>
  <block id="1de44a557b304229f4217b29677a5336" category="list-text">Il punteggio dei consigli chiave per l'ultima versione del sistema operativo e i KPI "a 6 mesi" per i contratti di supporto e la fine del supporto è stato ridotto per allinearsi con la loro minore urgenza di risoluzione.</block>
  <block id="63ed1cad11240bab739f30f048ea3624" category="list-text">I consigli chiave per la gestione remota e la coppia ha (configurazione consigliata) sono stati aggiornati per includere gli URL del sito di supporto NetApp per il servizio self-service del cliente.</block>
  <block id="246416981c0bc5059f44e80fed33fe3f" category="section-title">31 marzo 2022</block>
  <block id="c058a29a15264f27580683a21135dedb" category="paragraph">È possibile visualizzare informazioni su tenant e bucket nel GRID Viewer.</block>
  <block id="d0fae250da4b7045c7ff7f8d51ced9ec" category="section-title">24 marzo 2022</block>
  <block id="96fff307c63b4a63d8ad632126d7cbfa" category="list-text">Miglioramenti e correzioni di bug al documento riepilogativo sulla valutazione dello stato di salute.</block>
  <block id="a3b957b59d881117bf09ee6ca7366bb9" category="list-text">Possibilità di generare un piano minimo di aggiornamento della versione consigliato.</block>
  <block id="93023f3e4204331d859903eed4894e42" category="list-text">Miglioramenti alle sezioni Health Check per identificare il numero di nodi che richiedono attenzione per ciascun KPI.</block>
  <block id="a6c3d2af64b360b39a28cdb59292357b" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli di configurazione della griglia nel GRID Viewer.</block>
  <block id="9b9477e579c3b44dd623d5a6e1ea8d78" category="section-title">BlueXP</block>
  <block id="f668b17ee05cd74c11dbf1d1d949072e" category="paragraph">Gli utenti di BlueXP possono ora aprire i collegamenti di Digital Advisor in nuove schede, laddove applicabili, in modo simile alle funzionalità esistenti di Digital Advisor.</block>
  <block id="d5fe749824528d36ebfda1e6d68028c4" category="section-title">12 gennaio 2022</block>
  <block id="2ffefe6c8c1d57527c2c86448a467c08" category="section-title">Deriva config</block>
  <block id="1f11edbc13f039765fac872c257a9a13" category="list-text">È possibile clonare un modello per creare una copia del modello originale.</block>
  <block id="1e6a2df5d81ec0be4913d5a6cc31e753" category="section-title">15 dicembre 2021</block>
  <block id="f551e29085dd1ae672a5c22b16dd5231" category="list-text">*Cluster Viewer Report*: Questo report fornisce informazioni su un singolo cluster o più cluster a livello di cliente e lista di controllo. È possibile utilizzare ClusterViewer Report per scaricare tutte le informazioni in un singolo file. È possibile generare questo report solo per la lista di controllo con un massimo di 100 nodi.</block>
  <block id="32323c520058568cf459c9c091b6302a" category="list-text">*Performance Report*: Questo report fornisce informazioni, a livello di elenco di controllo, sulle performance di un cluster, di un nodo, di un Tier locale (aggregato) e di un volume in un singolo file zip. Ogni file zip contiene dati sulle performance per un singolo cluster, che aiuta l'utente ad analizzare i dati di ciascun cluster. È possibile generare questo report solo per la lista di controllo con un massimo di 100 nodi.</block>
  <block id="e7495c352afe82777cef53d3f7d2534f" category="section-title">Integrazione con i sistemi e-Series</block>
  <block id="de07e5fcc39a7c8a7ee2ef456f8e167e" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli della capacità e il grafico delle performance di un sistema e-series selezionato in Digital Advisor.</block>
  <block id="bff8e0727b4c9b257312f2cbb6fcce4d" category="section-title">18 novembre 2021</block>
  <block id="2837fa943ed77aa7de5f931fc0d9ddb0" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli sull'efficienza dello storage per i nodi gestiti e monitorati da NetApp Cloud Insights.</block>
  <block id="45b18c343d43ec682e557426d44cda54" category="section-title">11 novembre 2021</block>
  <block id="1c4dbaa68e9004b45ad08f1cf5f157a1" category="list-text">Aggiunta di icone nei riquadri di controllo dello stato applicabili solo ai sistemi con le offerte di supporto SupportEdge Advisor e SupportEdge Expert. I miglioramenti sono stati apportati alle sezioni Software–Software Currency e firmware Currency consigliate, Recommended Configuration e Best Practice.</block>
  <block id="0762a98733fb0259b2c034300821b8eb" category="list-text">È stato aggiunto un banner riservato ai dati per utenti interni ed esterni (clienti e partner) nella schermata Report di Digital Advisor.</block>
  <block id="ec4db24b3963d4a0b276c998be9a81bc" category="section-title">Widget di aggiornamento e benessere</block>
  <block id="54454ba57239406365ebc84a4d7bd111" category="paragraph">Migliorata la dashboard con consigli sugli aggiornamenti e-Series e data di attivazione dei rischi aggiunti alla colonna della cronologia delle azioni Wellness.</block>
  <block id="9dc83864364276e0f933b83aba5a7e53" category="paragraph">Il modulo di visualizzazione stack di ClusterViewer è stato migliorato per includere le funzioni Zoom in/Zoom out e Save Image.</block>
  <block id="3085ac0389f450e4cca3a2b286aaf59f" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli sull'efficienza dello storage per i sistemi gestiti e monitorati da NetApp Cloud Insights.</block>
  <block id="4f4438730e3b3e658fec82d94c8dd2c9" category="section-title">14 ottobre 2021</block>
  <block id="f6ba2adb39c05d434ab52c6ad161a40d" category="section-title">IDR (Inactive Data Reporting)</block>
  <block id="1583e3cf3d8d7b04d46e1fc4c3378657" category="paragraph">Dalla schermata di FabricPool Advisor, è possibile attivare la funzione di reporting dei dati inattivi per monitorare gli aggregati e generare un manuale d'uso Ansible.</block>
  <block id="6f815aa2f2eb28995c59dd2d2b0af600" category="section-title">Report sulla timeline della deriva</block>
  <block id="cb3f8f484c3b350e78e56ea72f491137" category="section-title">Attivazione/disattivazione dei sistemi conformi</block>
  <block id="25158a1dfe0d3c798ddbe50ec410b4c1" category="paragraph">La dashboard di controllo dello stato di salute è stata migliorata con un'opzione per le schede del sistema operativo minimo e più recente, in modo da poter visualizzare i sistemi che sono conformi e non conformi ai requisiti minimi della versione consigliata e più recente.</block>
  <block id="726d553e79fbb6d2f511fe1bd60fb931" category="section-title">Riepilogo dei consigli chiave</block>
  <block id="1d1be840f4bc6297746dee2a3bb5547a" category="paragraph">Nella dashboard di controllo dello stato di salute, è possibile visualizzare un riepilogo delle 5 principali raccomandazioni generali.</block>
  <block id="b00f197330b8c03d51bcc9ff737bf029" category="section-title">Schede per le piattaforme NetApp Cloud Volumes ONTAP ed e-Series</block>
  <block id="823e0682a919056e63060941206cbbd0" category="paragraph">La dashboard di controllo dello stato di salute è stata migliorata con le schede Cloud Volumes ONTAP ** ed e-Series in modo da poter visualizzare i KPI di controllo dello stato di salute e i dettagli relativi a tali piattaforme.</block>
  <block id="b47109f6e8c3654beb551c1dc5b17f5e" category="paragraph">È stata aggiunta anche una scheda per "ONTAP" insieme alle altre piattaforme, che sono ora abilitate.</block>
  <block id="df47487af8662ffcf5c1cb4c764b23fc" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli relativi alla capacità dei sistemi NetApp Cloud Volumes ONTAP in Digital Advisor.</block>
  <block id="bab881e7a77679bf1ae1e0e5dcb3ec3e" category="paragraph">La tempistica di reporting è stata estesa a 12 mesi. Riceverai anche una notifica quando il report di pianificazione sta per scadere.</block>
  <block id="01577a026e7abe02a9ba236a3d4f679b" category="section-title">30 settembre 2021</block>
  <block id="5548552a90db4c3921de9d1e9c9fb3e3" category="section-title">Versione qualificata dal cliente</block>
  <block id="1a55a42fef82760b4bf1c9a610731b20" category="paragraph">Customer Qualified Version aiuta un Support account Manager (SAM) a gestire una parte della base di installazione del cliente, che ospita applicazioni che richiedono:</block>
  <block id="a6cfeafd34fe6f642483207974dd04a7" category="list-text">Una versione precedente e talvolta non supportata di ONTAP</block>
  <block id="1b7190e71bf87b797608810a3fa80d64" category="list-text">Oppure la base installata di un cliente è stata testata e certificata per l'utilizzo di una determinata versione del sistema operativo.</block>
  <block id="f40998631af1af360155366585f115c8" category="section-title">Flusso di lavoro del caso tecnico</block>
  <block id="41705b7e1f487807deb1b3b4480313a9" category="paragraph">Sia nella dashboard che nella schermata di drill-down, sono stati apportati miglioramenti grafici al grafico dei dati e al grafico a linee. È possibile visualizzare i dati anche in un grafico a barre. Nella finestra del grafico a linee, è possibile visualizzare, selezionare e deselezionare i grafici per i casi aperti, chiusi e totali in entrambe le interfacce utente.</block>
  <block id="875d9c5afda791a40017daaed49334d2" category="section-title">Grafici delle performance</block>
  <block id="3bea15cd61ddb06da5da3c9da21af174" category="paragraph">È ora possibile scaricare i grafici delle performance in formato PNG e JPG, oltre al formato CSV.</block>
  <block id="93c8a6e17d9d5f6fe358eb0ccb598e13" category="section-title">Controller EOS (End of Support) oltre 12 mesi</block>
  <block id="2fab76159eccef44ca8dd94e1dee4665" category="paragraph">La dashboard di controllo dello stato di salute è stata migliorata con una scheda che mostra i controller con un EOS superiore a 12 mesi.</block>
  <block id="1201772d73bae2bd2ca29d21ab61238f" category="section-title">16 settembre 2021</block>
  <block id="e334c16b25916f028d0cccfe5500fd69" category="list-text">Il widget ransomware Defense fa ora parte del workflow Wellness invece di un widget standalone.</block>
  <block id="0452e82e921087d7b1a83c2f02b68e57" category="list-text">Nell'e-mail di Wellness Review, troverai informazioni sulla difesa ransomware invece che sui rinnovi.</block>
  <block id="c397a59d56241a37734ccf60bff818c1" category="paragraph">È possibile visualizzare i dettagli relativi alla capacità dei sistemi NetApp ONTAP® Select in Digital Advisor.</block>
  <block id="9ee1a0b7aa28c278380f54797be2bc29" category="paragraph">È possibile visualizzare gli errori di cablaggio e altri errori nella scheda Visualization (visualizzazione) di ClusterViewer.</block>
  <block id="6be3e4cc137acae41c32679736c4a678" category="section-title">06 settembre 2021</block>
  <block id="b3133741a2e146480d59529cf245b52d" category="list-text">View AutoSupport (Visualizza registro): Consente di visualizzare i registri AutoSupport per StorageGRID e i nodi sottostanti.</block>
  <block id="be2ca2c828948202cf80b4f5a05562a9" category="list-text">Dettagli dell'appliance StorageGRID: Visualizza i dettagli dell'appliance StorageGRID, ad esempio il tipo di nodo, il modello dell'appliance, le dimensioni del disco, il tipo di disco, la modalità RAID, E così via nella sezione GRID Viewer - GRID Inventory.</block>
  <block id="89bcdbae8ce3c1ee510be773259789e7" category="list-text">Rinnovi: Visualizza l'elenco delle griglie e dei nodi sottostanti che devono essere rinnovati.</block>
  <block id="d5ce3696c490cfd2eb9bd24f1aec7d29" category="list-text">Rischi SANtricity e-series: Visualizza i rischi SANtricity e-series per i nodi sottostanti nella sezione GRID Dashboard - Wellness.</block>
  <block id="acc29a7b7f23045f357b49f3a37a34bf" category="section-title">Previsione della capacità</block>
  <block id="aefb7a7993c510ef70b2a8e8af0c8a8d" category="section-title">26 agosto 2021</block>
  <block id="1bc6efb38e5452ae483607b4cb3f390b" category="section-title">Applicazione mobile di Digital Advisor</block>
  <block id="8782b3b7fd5ab9d892fbb6380e74d09a" category="paragraph">È ora possibile attivare l'autenticazione biometrica sull'applicazione mobile di Digital Advisor. Le opzioni disponibili per l'autenticazione variano a seconda delle funzioni supportate dal telefono cellulare.</block>
  <block id="c5529581775c24c48ba966fe62c380ea" category="inline-link-macro">Applicazione mobile di Digital Advisor (Android)</block>
  <block id="d2bb1a06f3434afc8ca9c8ea68155750" category="inline-link-macro">Applicazione per dispositivi mobili (iOS) di Digital Advisor</block>
  <block id="a44ea0c484f7b46a675c3900938f5c9e" category="paragraph">Scarica l'applicazione per saperne di più:<block ref="9f34f1e9a1a1b7a5470e007139e444f5" category="inline-link-macro-rx"></block>
<block ref="45e5ff1f89e77ef1cc1575bf78209669" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b5007357b4e518744cbd11c21e6102ff" category="paragraph">Il widget Wellness è stato migliorato con l'attributo ransomware Defense. È ora possibile visualizzare i rischi e le azioni correttive associate al rilevamento, alla prevenzione e al ripristino del ransomware.</block>
  <block id="5c3849b33a3b6bf738dbe72c0348f10c" category="section-title">16 agosto 2021</block>
  <block id="ba0619dd0f47665766133e60320fb439" category="section-title">Analisi del benessere</block>
  <block id="c9de0ec49084be05fec9ba7b0f4a6b26" category="paragraph">È ora possibile generare il report on-demand. Inoltre, è possibile scaricare l'ultimo report pianificato dalla schermata Wellness Review Subscription.</block>
  <block id="2beb2ab0c9df0a1b1c7b89d28d94b394" category="paragraph">Nella scheda Grid Inventory, è possibile visualizzare i dettagli del nodo in base al livello del sito in un formato espandibile e comprimibile.</block>
  <block id="9d8ce84c0bf081ce006dd3eb8e15fffe" category="section-title">Flag cluster a modello misto</block>
  <block id="eb2249e8ced682cca59b7347422fd3ae" category="paragraph">Laddove i cluster hanno modelli di hardware misto, la versione del sistema operativo applicata nel cluster è quella che tutti i nodi possono utilizzare. Di conseguenza, la versione del sistema operativo di alcuni nodi di modelli hardware più recenti potrebbe essere in fase di downrev da dove dovrebbero essere. Per rendere più visibili questi cluster di modelli misti, abbiamo applicato un'icona "modello misto".</block>
  <block id="cc85a81e9d6e17fbea80420c8dbe7efa" category="section-title">Configurazione consigliata / Storage Virtual Machine (SVM) Health: Riepilogo a livello di volume</block>
  <block id="3a48ac5fd188547db06b9f51266e7df6" category="paragraph">Facendo clic sulla casella blu ‘Volume Summary’ (Riepilogo volume) nella tabella SVM, viene visualizzata una finestra a comparsa contenente informazioni dettagliate sui volumi ospitati o collegati al numero di serie o al nodo fisico specifico.</block>
  <block id="a9fc8b0c7515ed8f092626e8b6dfe6ae" category="section-title">12 luglio 2021</block>
  <block id="5d74c31f1e66f6dedf097f9a9ae5f31d" category="section-title">Firmware di sistema</block>
  <block id="18f3c6e410315e65fda0ade6fb1eb520" category="paragraph">È ora possibile visualizzare informazioni sul firmware di sistema fornito con le versioni principali e patch di ONTAP. È possibile accedere a questa funzione dal menu Quick Links (Collegamenti rapidi).</block>
  <block id="26db7511cb508f017d3895c34683014b" category="list-text">La dashboard di controllo dello stato di salute è stata migliorata per includere un banner blu che avvisa gli utenti che i sistemi non supportati da SupportEdge Advisor e SupportEdge Expert non verranno presi in considerazione durante il calcolo del punteggio di integrità.</block>
  <block id="a097fce76ab040d673bff883e300bb1b" category="list-text">Il widget di configurazione consigliato è stato migliorato per fornire un'analisi approfondita dei controlli non riusciti per la vostra macchina virtuale di storage (SVM) e consente di intraprendere le azioni correttive consigliate per ciascun rischio.</block>
  <block id="03f3109a0c0bb83b15258634e3f61278" category="list-text">La versione ONTAP di destinazione consigliata è ora la stessa per tutti i nodi di un cluster configurato con modelli hardware diversi. La versione di destinazione è supportata su tutti i nodi.</block>
  <block id="d3c1f787ff63a25609fa946fe06088e0" category="list-text">Ora puoi estendere la timeline EOS per controller, dischi e shelf attraverso l'acquisto di un PVR. Le date PVR e i dettagli dell'estensione, una volta acquistati, sono visualizzabili nel widget di fine supporto. I dettagli PVR vengono forniti anche come parte del report EOSL.</block>
  <block id="11654a7c9bfe622e8f0c2bd5fa18720b" category="paragraph">Puoi visualizzare le date di fine dei contratti di supporto per hardware, software e dischi non restituibili nella pagina dettagliata dell'inventario.</block>
  <block id="fc6d3ceb7c84059ca7f2eb808bff5479" category="section-title">Upgrade dell'offerta di supporto</block>
  <block id="d78a9201b5a1da34052eb6d1da7c7414" category="list-text">L'interfaccia utente è stata migliorata per visualizzare l'offerta di supporto specifica a cui si è abbonati in Digital Advisor.</block>
  <block id="bd0328b259e09ba57ed30da815f4cc42" category="section-title">25 giugno 2021</block>
  <block id="c0992993c6a0220032f6f381a6082dc2" category="section-title">Widget di sottoscrizione Keystone</block>
  <block id="3ec6287c56b9bb68a36e7c97f53e3f6b" category="list-text">Se hai scelto ONTAP Collector per ottenere i dati sull'utilizzo della capacità, puoi visualizzare i dettagli delle condivisioni di file e dei dischi nelle schede Shares and Disks (condivisioni e dischi). È possibile risparmiare spazio di storage identificando le capacità quasi impegnate.</block>
  <block id="04831b0867d81afad6e918c11ee8b449" category="list-text">L'utilizzo della capacità, mostrato nella dashboard Keystone - utilizzo della capacità e utilizzato per la fatturazione, si basa ora sulla capacità logica.</block>
  <block id="499ac45a8abad3e414323681b6865993" category="section-title">17 giugno 2021</block>
  <block id="726b79341207e0305865ddd07bd220e5" category="paragraph">È ora possibile generare report sulle performance dei volumi aggregati per tutti i volumi in una VM di storage per qualsiasi giorno, settimana o mese.</block>
  <block id="57f3de4c026e78c595235fda67e74088" category="section-title">Email di revisione del benessere</block>
  <block id="804abf6ff56cc508e60ea3b78aeebd9a" category="paragraph">L'e-mail di revisione del benessere è stata migliorata per includere informazioni sul supporto e sui diritti derivanti dalle azioni di controllo dello stato di salute e aggiornamento.</block>
  <block id="11be918415b47960a3e622906e9b1142" category="list-text">L'interfaccia utente è stata migliorata per fornire una vista a tabella delle informazioni.</block>
  <block id="ac2b13c9e8ac3e212fb8de487c09ccf0" category="list-text">È ora possibile visualizzare le informazioni relative alla fine del supporto della versione di ONTAP nella schermata Dettagli aggiornamento.</block>
  <block id="b6679b1c6146963df7846e6abe20fb56" category="list-text">Config Drift ora supporta oltre 200 sezioni AutoSupport per la creazione di modelli Golden e la generazione di report drift tra cliente, sito, gruppo, watchlist, cluster, e host.</block>
  <block id="23c2940abe14c5f014c90d156a3d6aa7" category="list-text">La funzione di deriva della configurazione consente di ridurre le deviazioni utilizzando i playbook Ansible inclusi nel payload del report di deriva della configurazione.</block>
  <block id="709097c77412d5597cf70b901f0b3daa" category="paragraph">Questa funzionalità è stata migliorata per confrontare la vostra VM di storage (SVM) con un catalogo predefinito di rischi per valutare le lacune e consigliare le azioni correttive associate.</block>
  <block id="987fe606ef6419240a7e3345ba0c565f" category="section-title">09 giugno 2021</block>
  <block id="aca33dafdae7a3f67c7dfa9a5df0dc66" category="paragraph">È ora possibile visualizzare il numero di sistemi in base ai quali viene calcolato il punteggio di integrità. Questo miglioramento è applicabile a tutti gli attributi nella dashboard di controllo dello stato di salute.</block>
  <block id="3c8ecaee4178e4a25eef65be6cd5cad3" category="section-title">20 maggio 2021</block>
  <block id="1efec69d62920635bf002f71b17c18dd" category="section-title">Drift Chat per richieste di aggiunta di capacità</block>
  <block id="f0cf1727349620562c13360528ab8936" category="section-title">29 aprile 2021</block>
  <block id="b7fd11efbe4b08f9789db43e656aae94" category="section-title">07 aprile 2021</block>
  <block id="e057979f7791f37ec4a8704baa00923d" category="section-title">Lista di controllo</block>
  <block id="606d45bc02a4e58356236313e91bb72f" category="paragraph">Quando si accede a Digital Advisor per la prima volta, è necessario creare una lista di controllo invece di una dashboard. È inoltre possibile visualizzare la dashboard per diverse liste di controllo, modificare i dettagli di una lista di controllo esistente ed eliminare una lista di controllo.</block>
  <block id="3fc3e2eabeba0d4fc1cd1cd29feb8f53" category="section-title">24 febbraio 2021</block>
  <block id="28218bb56d995c803dfa66937720289f" category="paragraph">Questa versione offre le seguenti funzionalità:</block>
  <block id="774bd29c6c04ea222762ebe419b8682f" category="list-text">Possibilità di modificare gli attributi durante la creazione del modello.</block>
  <block id="bd98aae9d6874e5b22af9007ec29d40c" category="list-text">Raggruppamento di sezioni AutoSupport.</block>
  <block id="3a38eeff0f77465a7a5489b58303e64b" category="paragraph">È possibile generare o pianificare report di capacità ed efficienza per visualizzare informazioni dettagliate sui risparmi di capacità ed efficienza dello storage del sistema.</block>
  <block id="39b6eb402b8871cdc35121d26ca117cb" category="section-title">10 febbraio 2021</block>
  <block id="42bee64e260cf6b08834a028608fd5b9" category="paragraph">La dashboard StorageGRID viene attivata utilizzando il framework API NextGen.</block>
  <block id="d7bc8a5613552d326ad02be20ff346df" category="paragraph">È possibile utilizzare la dashboard di StorageGRID per visualizzare le informazioni a livello di Watchlist, cliente, gruppo e sito.</block>
  <block id="7a02010f1fdbb3243b633245324dbadf" category="list-text">*Widget inventario:* Visualizza l'inventario dei sistemi StorageGRID disponibili nel livello selezionato.</block>
  <block id="b9928cfa30ad75fb5efb2c79cc8b812e" category="list-text">*Widget benessere:* Visualizza tutti i rischi e le azioni, inclusi quelli relativi a StorageGRID, se applicabili in base alle regole ARS esistenti per i sistemi disponibili.</block>
  <block id="5c9ed548c23a9e1a91cf1c652e779a1a" category="list-text">*Widget Pianificazione:*</block>
  <block id="5ad57484a0088c331d00073cc0508f63" category="list-text">*Aggiunta di capacità:* per tutti i siti GRID che superano la soglia del 70% della capacità esistente, verrà inviata una notifica. È possibile aggiungere capacità per StorageGRID nel sito per i prossimi 1, 3 e 6 mesi se la soglia di capacità è probabilmente superiore al 70%.</block>
  <block id="b1022932a0a6c2bc62b19907e4e14bea" category="list-text">*Rinnovi:* per tutti i sistemi StorageGRID per i quali il contratto di licenza è scaduto o sta per scadere nei prossimi 6 mesi, riceverai una notifica. È possibile selezionare uno o più sistemi per inoltrare una richiesta al team di supporto NetApp per il rinnovo.</block>
  <block id="c4e80074735e6ff2daec051071dbc429" category="list-text">*DASHBOARD DELLA GRIGLIA:* la dashboard DELLA GRIGLIA fornisce informazioni sullo stato di salute, sulla pianificazione e sulla configurazione della GRIGLIA selezionata.</block>
  <block id="b71490eeea3abb6f9a0c159a3418dd5e" category="list-text">*Widget di configurazione:* fornisce i dettagli di base del StorageGRID selezionato nel widget, ad esempio Nome GRIGLIA, Nome host, numero di serie, modello, versione del sistema operativo, Nome del cliente, luogo di spedizione e dettagli di contatto.</block>
  <block id="a22fe4c7486ab7ffb8d4bc05dcab6336" category="list-text">*GRID Viewer:* dal widget *Configuration*, è possibile visualizzare la configurazione DELLA GRIGLIA in dettaglio facendo clic sul collegamento *GRID Viewer*. Dal widget *Configurazione*, è possibile scaricare i dettagli del sito e della capacità per il StorageGRID selezionato facendo clic sul pulsante *Scarica* nella schermata *Visualizzatore griglia*.</block>
  <block id="8952273932d18fb81102eabf38cabbd1" category="list-text">*Dettagli del sito:* questa scheda fornisce il riepilogo della griglia e i nodi di storage disponibili per ciascun sito.</block>
  <block id="666d5831344c81a6bb17a82cba51d507" category="list-text">*GRID summary:* contiene informazioni di base, come tipo di licenza, capacità di licenza, numero di nodi installati, durata del supporto (data di cessazione del contratto di licenza), nodo di amministrazione primario e sito primario del nodo di amministrazione primario. Questa scheda fornisce anche il nome del sito e il numero di nodi di storage contrassegnati sotto il sito corrispondente. In questa release, è possibile visualizzare l'elenco dei nomi dei nodi facendo clic sul collegamento ipertestuale disponibile per la visualizzazione dei nodi di storage per il sito corrispondente.</block>
  <block id="d2f225914092c41360983fad88f32684" category="list-text">*Scheda Capacity Details (Dettagli capacità):* fornisce i dettagli relativi al livello di griglia e alla capacità del sito configurati per LA GRIGLIA. I dettagli relativi alla capacità, ad esempio capacità di storage installata, capacità di storage disponibile, capacità di storage totale utilizzata e capacità utilizzata per dati e metadati. Questi dettagli sono disponibili sia a livello di griglia che di sito.</block>
  <block id="67cd8350911a2c5c4d5ea70ff9f7a77e" category="section-title">Consulente FabricPool</block>
  <block id="e07c66941c84e7feebe88312021581ff" category="paragraph">Il pulsante dati livello è stato aggiunto alla dashboard di FabricPool e consente di tierare i dati in livelli di storage a oggetti a basso costo utilizzando NetApp BlueXP.</block>
  <block id="5c1cbbba646e78bf69e01be8602cbe41" category="section-title">Carichi di lavoro cloud ready</block>
  <block id="b07b6b80fae4b5c609f71c937ae1f913" category="paragraph">Puoi visualizzare i diversi tipi di workload disponibili nel tuo sistema storage e identificare i workload predisposti per il cloud.</block>
  <block id="e68cf4e683901ace045287e72cebd33c" category="section-title">21 dicembre 2020</block>
  <block id="aa5994392f8a093dc1c41223c074d356" category="paragraph">I seguenti widget sono stati aggiunti alla dashboard:</block>
  <block id="1bc4226bb477b9de81539a5228f031c5" category="list-text">Software consigliato: Questo widget fornisce un elenco consolidato di tutti gli aggiornamenti software e firmware e consigli sulle valute.</block>
  <block id="665aadbe4be879e060b8e8fac4ef8d2d" category="list-text">Perdita di segnale: Questo widget fornisce punteggi e informazioni sui sistemi che hanno smesso di inviare dati AutoSupport per qualche motivo. Fornisce informazioni se non sono stati ricevuti dati AutoSupport da un nome host entro un periodo di 7 giorni.</block>
  <block id="241b4f2209980b6ad5d063befe23d87b" category="section-title">12 novembre 2020</block>
  <block id="8c0d8ca7bc36fd1c788f07ffdf479f1a" category="section-title">Integrazione dei dati mediante API</block>
  <block id="624736396a8b3a77e9c686953fd15366" category="section-title">Wellness - aggiorna widget</block>
  <block id="8dbd4b3ccf50a85cd67f91386a8bb3d0" category="paragraph">Le schede avanzate Risk Advisor e Upgrade Advisor consentono di visualizzare tutti i rischi del sistema e di pianificare un upgrade per mitigare tutti i rischi.</block>
  <block id="202bdb919d7843a2b9915cfbbdc58b90" category="paragraph">Il widget di configurazione consigliato è stato aggiunto alla dashboard e fornisce un riepilogo sul numero di sistemi monitorati per rilevare rischi di gestione remota, rischi di dischi guasti e di unità di riserva e rischi di coppia ha.</block>
  <block id="43c0aba84cc47baeb81702f63ea56f52" category="paragraph">È possibile ridurre l'impatto dello storage e i costi associati monitorando i cluster, che sono stati classificati in quattro categorie: Dati di Tier locale inattivi (aggregati), dati di volumi inattivi, dati a più livelli e quelli che non sono abilitati per IDR.</block>
  <block id="9d66e07285d95331a9e3c8ef9b211743" category="section-title">Localizzazione in cinese semplificato e giapponese</block>
  <block id="423dd400f697bb08eca274e1e810b26e" category="paragraph">Digital Advisor è ora disponibile in tre lingue: Cinese, inglese e giapponese.</block>
  <block id="ff0ca88c2de09857272e1e64c6d20635" category="section-title">15 ottobre 2020</block>
  <block id="f84828c873f8fa6665a13cc455631ce9" category="paragraph">La dashboard di controllo dello stato di salute di Digital Advisor offre una revisione point-in-time dell'ambiente generale. In base al punteggio del controllo dello stato di salute, è possibile allineare i sistemi storage alle Best practice NetApp consigliate per facilitare la pianificazione a lungo termine e migliorare lo stato di salute della base installata.</block>
  <block id="6d842379317d540dc2fdadff80691eac" category="inline-link-macro">Scopri come aggiungere un modello di drift di configurazione</block>
  <block id="6645e0ebb53d4b6e68be7936af3a8039" category="section-title">AutoSupport</block>
  <block id="d1544e43fa9e4a2e0901961974335791" category="paragraph">È possibile visualizzare i dati AutoSupport e rivedere i dettagli.</block>
  <block id="96147dc3de69ed13a10770c1738dd171" category="section-title">Iscrizione Wellness Review</block>
  <block id="dfa592421ec2584a960f077610eb19bd" category="inline-link-macro">Iscriviti ora</block>
  <block id="152dbe546ff9aa1627c8b40ce14b12f6" category="section-title">Caricamento AutoSupport manuale</block>
  <block id="dae11fc59da97a669ccb5077d15f9feb" category="paragraph">Il caricamento manuale del AutoSupport è stato migliorato per migliorare l'esperienza utente. È stata fornita un'ulteriore colonna per i commenti sullo stato di caricamento.</block>
  <block id="767f01b53ed58e4274d58e166e4e1e78" category="paragraph">È possibile monitorare la capacità di storage impegnata, consumata e burst per il servizio di abbonamento NetApp Keystone.</block>
  <block id="54074209636092245fcad58469e0b60b" category="section-title">30 settembre 2020</block>
  <block id="c0b0c57bf06a60b6c879938a236e3641" category="section-title">Firmware AFF e FAS con Ansible Playbook</block>
  <block id="23a0f65d52d06cfe6d43d8793a09161e" category="paragraph">La documentazione è stata migliorata per includere informazioni sul download, l'installazione e l'esecuzione del pacchetto di automazione ansible del firmware AFF e FAS.</block>
  <block id="d2e6f4969f726dbd7ac32c021857b523" category="inline-link-macro">Scopri come aggiornare il firmware di AFF e FAS utilizzando Ansible Playbook</block>
  <block id="1455047a6476c0ea270b790e52d7abea" category="section-title">18 agosto 2020</block>
  <block id="9446a98ad14416153cc4d45ab8b531bf" category="section-title">Performance</block>
  <block id="b508e68cd0507ef1be2149928ccfb5d2" category="paragraph">La schermata del firmware AFF and FAS è stata migliorata per offrire un'esperienza utente migliore.</block>
  <block id="e72cacaacd11735a1ef668ea40561f48" category="section-title">17 luglio 2020</block>
  <block id="6faaeb6717e56f197c068bbdcc1dafe6" category="paragraph">I grafici delle performance sono stati migliorati per consentire di valutare le performance del Tier locale. È possibile spostarsi tra la scheda Node (nodo), la scheda Cluster (cluster) e la scheda Local Tier (Tier locale) nella stessa schermata.</block>
  <block id="2e20192b38422171b2798484dac41923" category="paragraph">Gli attributi di benessere sono stati migliorati per visualizzare tutti i sistemi interessati senza dover analizzare le azioni e i rischi.</block>
  <block id="a040552380bded0d96728cb16d577b09" category="section-title">19 giugno 2020</block>
  <block id="f2b088c89a4551e93c99ac6a2e50ce00" category="section-title">Generare report per l'inventario</block>
  <block id="07804c57460fb69b448ea03e4f7e4a5b" category="paragraph">I grafici delle performance sono stati migliorati per consentire di valutare le performance del cluster del sistema storage. È possibile spostarsi tra la scheda Node (nodo) e la scheda Cluster (cluster) nella stessa schermata.</block>
  <block id="f67b3b7c63db378874cf3c9f28add752" category="paragraph">Il widget per l'efficienza dello storage è stato migliorato per consentire di visualizzare il rapporto di efficienza dello storage e i risparmi a livello di cluster. È possibile spostarsi tra la scheda Node (nodo) e la scheda Cluster (cluster) nella stessa schermata.</block>
  <block id="08f72fff0f0812bdbc9fc2474685218d" category="section-title">Aggiornare la home page predefinita</block>
  <block id="7a528fe08556f70d64e31f51b17654f7" category="paragraph">Ora puoi fornire il tuo feedback e comunicarci il motivo per cui stai aggiornando la schermata predefinita della home page di Digital Advisor.</block>
  <block id="29fbfd86c80e15b164b8f105fd5ddd93" category="section-title">Aggiorna al widget inventario</block>
  <block id="a392fcca4182f7d6c6748c76a6e192ac" category="paragraph">Il widget di inventario è stato migliorato per migliorare l'esperienza utente, fornendo formati di data facili da usare, colonne aggiuntive per il supporto di fine piattaforma e fine versione.</block>
  <block id="5a0f42f64fb533926accae7152c26173" category="section-title">19 maggio 2020</block>
  <block id="c43f08e4b3393556316dfdcf0ac2adec" category="section-title">Impostare la home page predefinita</block>
  <block id="242af7c119838a4ad767c52325947075" category="paragraph">È ora possibile impostare la schermata predefinita della home page per Digital Advisor. È possibile impostarlo su Digital Advisor o Classic.</block>
  <block id="5c38b1bfe8fc19ace289c4b181898cc3" category="paragraph">I grafici delle performance consentono di valutare le performance dei dispositivi storage in diverse aree significative.</block>
  <block id="79a857f77fa2d44ca5fa8f7eb514d82b" category="section-title">Aggiornamenti del firmware di AFF e FAS utilizzando il manuale Ansible</block>
  <block id="71bfa4dc9b5da9a689d2f3e561ce94a2" category="paragraph">Aggiornare il firmware AFF e FAS utilizzando Ansible sul sistema storage per ridurre i rischi identificati e mantenere aggiornato il sistema storage.</block>
  <block id="f96522e1ff649962254ca83d5f0ccbc6" category="section-title">Disattivazione della funzione punteggio benessere</block>
  <block id="b8b301824f50a2466b05d0e265e26b92" category="paragraph">La funzione del punteggio benessere è temporaneamente disattivata per migliorare l'algoritmo di punteggio e semplificare l'esperienza complessiva.</block>
  <block id="1366d33389e2c07fe5eb0f36d050d4e3" category="section-title">02 aprile 2020</block>
  <block id="9a6e9ab02b089e4597f04c993e0c7c7b" category="section-title">Video introduttivo</block>
  <block id="6a561fa96a3d1a7ca7d1a2e1d651de71" category="paragraph">Il video di assunzione aiuta gli utenti a familiarizzare rapidamente con le opzioni e le funzionalità di Digital Advisor.</block>
  <block id="a73d4602bef933dd262bf00fe9698547" category="section-title">Punteggio benessere</block>
  <block id="9affd4fcaf6ae8cd1f13ff85ee04639a" category="paragraph">Wellness Score offre ai clienti un punteggio consolidato della base installata in base al numero di rischi elevati e ai contratti scaduti. Il punteggio può essere buono, medio o scarso.</block>
  <block id="cf64d5515732b199da1e16fc842fc5f6" category="paragraph">Il riepilogo dei rischi fornisce informazioni dettagliate sul rischio, sull'impatto del rischio e sulle azioni correttive.</block>
  <block id="c3a9eb28399cadc0f072f330b4efb065" category="section-title">Supporto per riconoscere e ignorare i rischi</block>
  <block id="074b117837e20fe90877bbbcfbb2c836" category="paragraph">Offre l'opzione di riconoscere un rischio se si desidera mitigarlo o se non si è in grado di mitigarlo.</block>
  <block id="0c562b4902e013a94d95961f9d6c5aa4" category="section-title">19 marzo 2020</block>
  <block id="c35f526b5bc5e4a0bea7fb374721a1af" category="section-title">Informazioni preziose</block>
  <block id="81ab2e271e95304e9636d948311780aa" category="inline-link-macro">Visualizza ora</block>
  <block id="33c22a10574cad1dbba382fa84bb9e8d" category="section-title">Analizza i dettagli</block>
  <block id="7fad2d7a0f06323ca7ccbbdb8a8d8128" category="paragraph">Fornisce informazioni più dettagliate, un modo potente per approfondire i dati e ottenere informazioni immediate sulla creazione di informazioni aggregate secondo necessità.</block>
  <block id="2cb4ae28b8163c737793ba547c7720f7" category="section-title">Aggiunta di capacità</block>
  <block id="f7296b933ffd5f3db1ad54487be159f2" category="paragraph">È possibile identificare in modo proattivo i sistemi che hanno superato la capacità o si stanno avvicinando al 90% e inviare una richiesta di aumento della capacità.</block>
  <block id="01b86650af0bcf4537bb6beccd306928" category="section-title">29 febbraio 2020</block>
  <block id="ab7938419e5054f4058775c5af52206b" category="section-title">Interfacce utente avanzate</block>
  <block id="d6a9e7c7d5d1f7c1e1914573b3f70321" category="paragraph">Le più recenti dashboard di Digital Advisor offrono un'esperienza personalizzata. Consente una navigazione fluida e perfetta, con la sua intuitività, in diverse dashboard, widget e schermate. Offre un'esperienza all-in-one. Comunica confronti, relazioni e tendenze. Fornisce informazioni utili per rilevare e convalidare relazioni importanti e differenze significative in base ai dati presentati da diverse dashboard.</block>
  <block id="26816f83580825737543b7ee34f72751" category="section-title">Dashboard personalizzabili</block>
  <block id="cd8fb73c97a7d30cae83d4fc877ecd00" category="paragraph">Ti aiuta a monitorare i tuoi sistemi a colpo d'occhio fornendo informazioni chiave e analisi sui tuoi dati su una o più pagine o schermate. Puoi anche creare fino a 10 dashboard e prendere decisioni di business efficaci.</block>
  <block id="50eac2c95951f5d6d4bb21c54979f288" category="paragraph">Fornisce informazioni dettagliate sullo stato del sistema di storage che sono classificate nei seguenti 6 widget:</block>
  <block id="6627855b1a63b303727d96a2650ca948" category="list-text">Performance ed efficienza</block>
  <block id="99fd9198bb44a91d96aabfecbcf66151" category="list-text">Disponibilità e protezione</block>
  <block id="254f642527b45bc260048e30704edb39" category="list-text">Configurazione</block>
  <block id="2fae32629d4ef4fc6341f1751b405e45" category="list-text">Sicurezza</block>
  <block id="61583caaac5d274ab78d4c71e3dc0ae8" category="list-text">Rinnovi</block>
  <block id="479fc92d9846f74321dfe4a9903dbc40" category="inline-link-macro">Analizzare gli attributi di benessere</block>
  <block id="6a46e3c3984001a8a2d4481982e69a8f" category="section-title">Ricerca più rapida e intelligente</block>
  <block id="d9c7072ff9d902e7ac9964e95c163d94" category="paragraph">Consente di cercare parametri quali numero di serie, ID sistema, nome host, nome sito, nome gruppo, e il nome del cluster utilizzando la vista a sistema singolo. È inoltre possibile cercare un gruppo di sistemi, inoltre è possibile effettuare una ricerca in base al nome del cliente, al nome del sito o al nome del gruppo per gruppo di sistemi.</block>
  <block id="e02babead98c40fa29fb8fc1d8fdc331" category="summary">Fornisce informazioni per visualizzare e analizzare lo stato di salute del sistema storage e riconoscere i rischi.</block>
  <block id="e5ec766403e277fb64b1373cde7b1e02" category="doc">Visualizzare e riconoscere il rischio</block>
  <block id="271d577ec8f32c51ee101c1c091a870f" category="paragraph">È possibile analizzare gli attributi di benessere del sistema storage visualizzando le azioni e i rischi associati. È necessario visualizzare le azioni correttive e mitigare manualmente il rischio.</block>
  <block id="c8c26be9319b332a2b6294dcfb6585b6" category="list-text">Fare clic sul widget degli attributi di benessere nella dashboard o fare clic su *View All Actions* (Visualizza tutte le azioni) per visualizzare l'elenco di tutte le azioni e i rischi.</block>
  <block id="2c60e29192926ea042adbfd8b4ef0fbd" category="list-text">Fare clic sul rischio per visualizzare il riepilogo dei rischi.</block>
  <block id="c6f1cb771fe8d368c81ecb4ae31f7c66" category="list-text">Fare clic su *Ack* per riconoscere il rischio.</block>
  <block id="747d136ecce6fb802da86b65cb0bad59" category="paragraph">Le informazioni dettagliate sul riepilogo dei rischi vengono fornite insieme alle azioni correttive che devono essere eseguite manualmente per mitigare il rischio.</block>
  <block id="712521b43d0b848d99bf5f898ee9c033" category="list-text">Se non si desidera o non si è in grado di mitigare il rischio in questo momento, fornire i valori per i campi e fare clic su *Acknowledge* (Conferma).</block>
  <block id="6f93dec8e32211fde259c444ab2d63fb" category="paragraph">Il rischio verrà aggiunto ai rischi riconosciuti.</block>
  <block id="862744f0ea49f8f06aab2a99ec7a3482" category="admonition">Se non si desidera più che un rischio venga riconosciuto, è possibile ignorare il rischio facendo clic su *un-Ack* e seguendo la stessa procedura.</block>
  <block id="e0f076d59e2092bdbab66e81920ec8bf" category="summary">Fornisce informazioni per generare report.</block>
  <block id="7ecd0726b721e17d74d280fdd93e49f8" category="doc">Generare report</block>
  <block id="c18954481ec7b1ca7731f10fe88f17e0" category="paragraph">È possibile generare report immediatamente o pianificare la generazione di report su base settimanale o mensile. I report possono essere generati in diversi formati. In base al report selezionato, vengono visualizzati i formati disponibili.</block>
  <block id="7b8ca3eb07a8240bd90e77dc0b6b4b64" category="list-text">Non è possibile modificare i report in Digital Advisor. Eliminare il report esistente e crearne uno nuovo.</block>
  <block id="b9078cbffeaf57a288d7d58d7ed02317" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Report*.</block>
  <block id="cf2b00ffa5bd73f45aa8d81c2b6127eb" category="list-text">Fare clic su *Create Report* (Crea report) per generare un nuovo report.</block>
  <block id="bb8c427c31e76f816f767bd2cad87cfc" category="list-text">Selezionare il tipo di report e fornire i valori richiesti per il report.</block>
  <block id="43c47648912b14ae2e4dae66c4c94e6f" category="list-text">Selezionare il formato del report.</block>
  <block id="b38cbc17f5d9a4695d51db9473e7dffd" category="admonition">Il report viene salvato in Digital Advisor per 3 giorni.</block>
  <block id="fbdbbae9b17b34243807f99738e169e7" category="admonition">I report pianificati esistenti verranno sostituiti quando vengono generati i nuovi report.</block>
  <block id="23fc079b14c319bb82e85f2e815d0f03" category="summary">Fornisce informazioni su come generare un token per accedere alle API.</block>
  <block id="bdddfc6c707fca332fdc31a6f26637d2" category="doc">Generare token per utilizzare le API</block>
  <block id="3a2fdf84bfcc3c891b43f0d51724ccde" category="paragraph">È facile registrarsi ai servizi API e generare token.</block>
  <block id="9909e23ede42f2318acada35ac10bd3e" category="list-text">Fare clic su *Registra*.</block>
  <block id="d3ea808b3d55f3adc011ccc0b25a4a36" category="list-text">Compilare il modulo di richiesta di autorizzazione e fare clic su *Invia*.</block>
  <block id="ee67d4518095f8899eb8244097de7a35" category="paragraph">L'attivazione è automatica e dovrebbe essere istantanea. Una volta autorizzati a utilizzare le API di Digital Advisor, è possibile generare token da utilizzare per le chiamate API programmatiche. È inoltre possibile utilizzare questi token per eseguire la "prova" dall'interno del catalogo API. Una volta ottenuti a livello di programmazione, i token vengono sempre forniti in due insiemi: Un token di accesso e un token di aggiornamento. Il token di accesso deve essere passato per utilizzare correttamente tutte le API (ad eccezione di una - il token Refresh viene utilizzato per ottenere a livello di programmazione un nuovo set di token).</block>
  <block id="e26d70ef5011218a0e0d472d10f783bb" category="list-text">Nella pagina servizi API principali, fare clic su *genera token* per visualizzare e scaricare il token di accesso e il token di aggiornamento per richiamare le API.</block>
  <block id="99a9cfa523a42e23621796dfca6edb0a" category="paragraph">Il portale offre diversi modi per salvare uno o entrambi i token nell'insieme. È possibile copiarli negli Appunti, scaricarli come file di testo o visualizzarli come testo normale.</block>
  <block id="e404f7c0800eac65e5e44442bb4fd0cc" category="admonition">È necessario scaricare e salvare il token di accesso e il token di aggiornamento per un utilizzo successivo. I token di accesso scadono un'ora dopo la generazione e i token di refresh devono essere rigenerati, manualmente, ogni 7 giorni e installati nell'applicazione. A tale scopo, non è necessario accedere all'applicazione. Tuttavia, dopo 90 giorni, è necessario accedere all'applicazione per ottenere un nuovo token di accesso e refresh.</block>
  <block id="ea7b2437ddd14dce6ba3f65494d634fd" category="doc">Documentazione di Digital Advisor</block>
  <block id="3be360a5cb329666d65e17b5ecd32b3c" category="summary">Fornisce informazioni sull'utilizzo del file di inventario.</block>
  <block id="69e0d4a3abb68d55b51aa1e3824395d1" category="doc">Lavorare con il file di inventario</block>
  <block id="d9d85047436d37abb6c5c8deca6fe036" category="paragraph">Il file di inventario è costituito dalle LIF di gestione del cluster dei sistemi idonei per gli aggiornamenti del firmware. Contiene l'elenco dei cluster con informazioni sul nome del file del firmware del disco e dello shelf, laddove applicabile.</block>
  <block id="d6c78c605ec5b1cf9ed3237663470e46" category="paragraph">Per l'aggiornamento del firmware del Service Processor, i nomi host dei nodi e l'IP SP/BMC sono inclusi nel file di inventario.</block>
  <block id="4bfcc6f41dca1008b82bd33b35e9028c" category="section-title">Formato del file di inventario</block>
  <block id="fe8a16b14aa3ee9b81fea5b3d12d7502" category="paragraph">Di seguito viene riportato un esempio di formato di file di inventario con aggiornamenti del firmware di dischi e shelf:</block>
  <block id="dfd53194ddb4429fa3de6c8de298ffa3" category="paragraph">Nell'esempio, gli aggiornamenti del firmware per shelf e disco sono applicabili al cluster-1 e gli aggiornamenti del firmware per disco e SP/BMC sono applicabili al cluster-2.</block>
  <block id="d641c6af52d8237b407874f343977ddf" category="section-title">Eliminare un cluster dal file di inventario</block>
  <block id="439cd58655da1c45e5e152c25dfb0733" category="paragraph">Se non si desidera applicare gli aggiornamenti del firmware su un cluster specifico, è possibile rimuovere il cluster dal file di inventario.</block>
  <block id="16b271c335b653efcece7dadc13b916b" category="paragraph">Ad esempio, se non si desidera applicare gli aggiornamenti del firmware del disco sul cluster-2, è possibile rimuoverlo dal file di inventario utilizzando il seguente comando:</block>
  <block id="b19674d12a203b0c80b8202ba4bf9303" category="paragraph">È possibile osservare che tutti i dati del cluster 2 sono stati cancellati.</block>
  <block id="b860f6d4e359bd2f759cab9711936f2d" category="paragraph">Se si desidera applicare solo gli aggiornamenti del firmware del disco sul cluster-1 e non gli aggiornamenti del firmware dello shelf, utilizzare il seguente comando:</block>
  <block id="75a224357589706495901ad497cb3098" category="paragraph">È possibile notare che la chiave e il valore di _shelf_fw_file_ sono stati rimossi dal cluster-1.</block>
  <block id="dd2f14a8d126300e4d4b5f68789f76c1" category="admonition">L'aggiunta manuale di cluster o controller non è supportata.</block>
  <block id="ba5f7135032775c8c999ecabfd7ec65b" category="summary">Fornisce ulteriori informazioni su Digital Advisor.</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="inline-link-macro">Community NetApp</block>
  <block id="2250dada69ecec08ffc29ac659683495" category="inline-link-macro">Risorse di documentazione</block>
  <block id="2fc27556f44d8a6724ac003effded441" category="inline-link-macro">Sicurezza e privacy dei dati di telemetria NetApp</block>
  <block id="338fec277abf8dd8a9f3f83288b2911d" category="inline-link-macro">ONTAP AutoSupport e AutoSupport on-demand</block>
  <block id="d30bc95f114574e4f302ff7d56c38197" category="summary">Fornisce informazioni sull'hosting dei file del firmware mediante un server Web.</block>
  <block id="e8d8e943135c6833b6747d1c1486332b" category="doc">Ospitare i file del firmware utilizzando il server Web</block>
  <block id="dc3625ebff827af69b299c8e6fea1420" category="paragraph">Dopo aver scaricato il pacchetto di automazione, i file del firmware dovrebbero essere ospitati su un server Web.</block>
  <block id="5129ab853bf297d4240fcbf65f9e0d46" category="inline-link-macro">Webserver con Python</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="list-title">Fase</block>
  <block id="f48786c9c76c96752daaf8192b199d06" category="list-text">Salvare l'URL di base del server Web. Se gli URL del firmware del disco, del firmware dello shelf e del firmware del processore di servizio sono */http://&lt;web-server&gt;/path/all_shelf_fw.zip*, * http://&lt;web-server&gt;/path/all.zip* e */http://&lt;web-server&gt;/path/&lt;SP/BMC&gt;_&lt;version_number&gt;_fw.zip*, salvare * http://&lt;web-server&gt;/path/* come URL di base.</block>
  <block id="5d15b41ee5ac810b6e7268188476648c" category="paragraph">Il nome del file viene rilevato automaticamente da Ansible Playbook.</block>
  <block id="5e9c60352a0afc7b5a85da95eb674bae" category="summary">Fornisce una panoramica di AutoSupport.</block>
  <block id="fef2278ec58d443914c7d16d5c90ecc3" category="paragraph">AutoSupport è un meccanismo di telemetria che monitora in maniera proattiva lo stato del sistema e invia automaticamente dati di configurazione, stato, performance ed eventi di sistema a NetApp.</block>
  <block id="5c711ca6514b7bc5e8b54eb7d0514b90" category="paragraph">Questi dati vengono utilizzati dal supporto tecnico NetApp per accelerare la diagnosi e la risoluzione dei problemi e da Digital Advisor per rilevare ed evitare in modo proattivo potenziali problemi. Può anche essere inviato all'organizzazione di supporto interna e a un partner di supporto.</block>
  <block id="5da64b23743d20365a812a148d09b65f" category="admonition">Digital Advisor visualizza i dati relativi a AutoSupport solo per i sistemi i cui dati AutoSupport hanno meno di 60 giorni.</block>
  <block id="e66de45ccd9a8afefe101940b4da6485" category="inline-link-macro">Configurare AutoSupport</block>
  <block id="1bbdc300c5fbfb2d1eb6e80bff986bc4" category="paragraph">Se non si desidera attivare AutoSupport, è possibile utilizzare la funzione di caricamento AutoSupport per caricare manualmente i dati AutoSupport e ricevere consigli e informazioni utili nel proprio ecosistema di storage.</block>
  <block id="a91ebd35c5ab5f4627190f49de7d7617" category="admonition">I dati AutoSupport non contengono dati dell'utente.</block>
  <block id="a6a6e60d8b343bd990173569c80a158f" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su AutoSupport, consultare la documentazione appropriata:</block>
  <block id="82433783dcf17ee52968a7749a51c698" category="inline-link-macro">ONTAP (FAS e AFF)</block>
  <block id="78e23f0a3cc97f9e8278bd679d396bbb" category="inline-link-macro">SANtricity (e-Series ed EF-Series)</block>
  <block id="cc959aa92b96d7ed4154da16e0bc5de4" category="inline-link-macro">Element (NetApp HCI e SolidFire)</block>
  <block id="67c2a0578ac58d1bcfb4fc00eb6e05ba" category="inline-link-macro">Report tecnico - ONTAP AutoSupport e AutoSupport on demand</block>
  <block id="1629a9318eb60c2f7422a0ca0be6bfcb" category="inline-link-macro">Report tecnico - sicurezza e privacy dei dati di telemetria NetApp</block>
  <block id="39c8987e43727590806ec031b3dd0a86" category="summary">Fornisce informazioni sui termini chiave utilizzati in Digital Advisor.</block>
  <block id="aecb526721c5811e8b940ed95c7e8b18" category="doc">Concetti chiave</block>
  <block id="9d20c3f0e792e5776281264573b1c017" category="paragraph">Quando inizi a utilizzare Digital Advisor, è importante comprendere alcuni dei termini di base che puoi aspettarti di vedere in Digital Advisor.</block>
  <block id="d3ad3d0846f828c5868eb4c6ab09e928" category="list-text">*Watchlist:* offre la flessibilità di accesso ai sistemi già selezionati all'interno di Digital Advisor. È possibile utilizzare le liste di controllo per aggiungere sistemi da uno o più clienti.</block>
  <block id="f7aec255f127e937f979de1bed372a50" category="list-text">*Wellness Dashboard:* fornisce uno stato generale dei sistemi nella lista di controllo.</block>
  <block id="b6f36a5587ee48036508da1d84d1b299" category="list-text">*Widget:* Visualizza le piccole applicazioni sul dashboard che forniscono un rapido riepilogo dello stato dei sistemi.</block>
  <block id="609ab9f49962ff004a5b2c4dd4ad0a3d" category="list-text">*Rischi:* Visualizza un elenco di sistemi con i rispettivi problemi. Ha diversi livelli di severità:</block>
  <block id="ddbf0fd1da76583c4b866ee00d9dc49c" category="list-text">Rischi elevati</block>
  <block id="46e1a07f6b9f9211bc404c1172b9762d" category="list-text">Rischi medi</block>
  <block id="7974021eb0cfb9764fe9f3c86c01fb5a" category="list-text">Nessun rischio</block>
  <block id="cff767810c25eb9e7e045026afa7e145" category="list-text">*Rischi unici:* Visualizza i nomi dei rischi e il numero di sistemi per una specifica categoria di rischio.</block>
  <block id="5121c9dc51d6a37185dc039855ee0a0b" category="list-text">*Azioni:* Visualizza il numero di azioni univoche che è possibile intraprendere per risolvere i problemi.</block>
  <block id="629a0491d1fc1b8cac7461bcdbb6d940" category="list-text">*Stato di rischio con codifica a colori*: Visualizza i livelli di rischio e i relativi codici colore classificati in 3 livelli in base ai livelli di severità. L'utilizzo dei colori consente una valutazione più rapida dei livelli di rischio coinvolti.</block>
  <block id="93893aaefafcef8bc1d0b7cfb3636487" category="cell">*Colore*</block>
  <block id="0c20606a05187a81c5f8575c8cac085d" category="cell">*Severità*</block>
  <block id="ee38e4d5dd68c4e440825018d549cb47" category="inline-image-macro">Rosso</block>
  <block id="f8dddc7aece9aec986615aab82c72640" category="cell"><block ref="f8dddc7aece9aec986615aab82c72640" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="909cea0c97058cfe2e3ea8d675cb08e1" category="inline-image-macro">Arancione</block>
  <block id="6fa2a4bbd93156c90bf4bbb2f2a514f8" category="cell"><block ref="6fa2a4bbd93156c90bf4bbb2f2a514f8" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d382816a3cbeed082c9e216e7392eed1" category="inline-image-macro">Verde</block>
  <block id="64ee1c9e1f6593d727716a2bfd8604d0" category="cell"><block ref="64ee1c9e1f6593d727716a2bfd8604d0" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a0cead27e095329905ff0ea7d83de0d2" category="list-text">*Widget Wellness:* Visualizza informazioni su performance, efficienza, capacità, impostazioni di configurazione, vulnerabilità di sicurezza, e altri. Determina in modo proattivo i sistemi che hanno superato la capacità o che sono quasi al di sopra del 90%. Inoltre, fornisce informazioni su software e hardware scaduti o in scadenza nei prossimi 6 mesi.</block>
  <block id="3308e39f080273976ba1ead8edc3dd13" category="list-text">*Performance &amp; Efficiency:* Visualizza informazioni sulle performance e sull'efficienza del sistema storage.</block>
  <block id="1c4f0f720caa935586c5ce44a7df6b85" category="list-text">*Availability &amp; Protection:* Visualizza informazioni sulla disponibilità e la protezione del sistema storage.</block>
  <block id="f0ee5c8e0425d79cc4821f46b896129b" category="list-text">*Capacità:* è costituita da rischi con un attributo di capacità per i valori dell'area di impatto.</block>
  <block id="b9a9426de6f2aeaaa8a2431da4900e30" category="list-text">*Configurazione:* è costituita da rischi con un attributo di configurazione per i valori dell'area di impatto ordinati con l'impatto più alto.</block>
  <block id="0df29eb5c3a3cf627598e14216743f20" category="list-text">*Wellness History:* Visualizza le informazioni sui rischi di sistema che si verificano negli ultimi tre mesi, in modo da poter apprendere come si stanno verificando gli straordinari.</block>
  <block id="927c2765ee865261a716c54a2fde3878" category="list-text">*Acknowledge Risks (Ack):* consente di riconoscere i rischi e i sistemi interessati. È possibile riconoscere questi rischi e acquisire familiarità con le azioni che è possibile eseguire per mitigarli.</block>
  <block id="91351fc68db7f9bca112a2fb897a0902" category="list-text">*Unaccosed Risks (Unaccosed Risks) (Annulla riconoscimento rischi):* consente di annullare il riconoscimento dei rischi e dei sistemi riconosciuti.</block>
  <block id="0f4f0d8eb7497054f3f3160501e62e20" category="list-text">*Correggi:* corregge i rischi per il sistema utilizzando Active IQ 9.7 o versioni successive. Fare clic su questo pulsante per avviare UM ed eseguire i passaggi per ridurre i rischi.</block>
  <block id="acf7d20d0268fb3265f641fbc7ac8d68" category="list-text">*Inventory widget:* Visualizza un rollup dei sistemi totali in tuo possesso. Sono inclusi prodotti abilitati e non abilitati per Digital Advisor.</block>
  <block id="70997d9cb46f1884262203c0386ee9ba" category="list-text">*Generare un report:* genera il report della lista di controllo selezionata e lo invia via email a un massimo di 5 destinatari.</block>
  <block id="4f34ff28c8e6e0459e7e8b7c218ea60a" category="list-text">*Planning widget:* Visualizza informazioni sull'aggiunta di capacità, sul software e sull'hardware da rinnovare.</block>
  <block id="f455a78311af3f0899cacd26d802aabd" category="list-text">*Aggiunta di capacità:* identifica i sistemi che hanno superato o stanno per essere vicini al 90% di capacità e i siti DI RETE che hanno superato o stanno per essere vicini al 70% di capacità. È possibile inoltrare una richiesta per aumentare la capacità del sistema di storage.</block>
  <block id="a14095eb1402d18db0b8da516449039e" category="list-text">*Rinnovi:* fornisce informazioni sul software e sull'hardware scaduti o prossimi alla scadenza nei prossimi 6 mesi.</block>
  <block id="893c77a9be3c9d01629801789ac3c684" category="list-text">*Il widget Upgrades (aggiornamenti):* fornisce il numero di aggiornamenti disponibili per i sistemi ONTAP ed e-Series:</block>
  <block id="802c8daa153570ef0dadaf2d8be9ee78" category="list-text">Per i sistemi ONTAP, è possibile visualizzare informazioni sul numero di sistemi che richiedono un aggiornamento e richiedere un piano di aggiornamento.</block>
  <block id="ac697c7fc74ba789f9ec5a46df7312c6" category="list-text">Per i sistemi e-Series, è possibile visualizzare solo informazioni sul numero di sistemi che richiedono un aggiornamento.</block>
  <block id="c7d11c557339c95279902ee082ba9f5b" category="list-text">*Efficienza dello storage:* identifica il rapporto di efficienza dello storage e i risparmi del sistema storage con e senza copie Snapshot per sistemi AFF, non AFF o entrambi.</block>
  <block id="b397fac92f5d136f7fe3fb94680c6e6f" category="list-text">*Grafico delle performance:* consente di analizzare le performance dei dispositivi storage visualizzando il formato grafico dei dati delle performance. È possibile visualizzare grafici dettagliati delle prestazioni del cluster ONTAP per il nodo selezionato.</block>
  <block id="c6a6fbd3c93831286955b654f3a43c2d" category="list-text">*Il widget informazioni importanti:* fornisce informazioni sul numero di casi di supporto, aggiornamenti software in sospeso, risparmi sull'efficienza dello storage, rischi mitigati e altro ancora. Inoltre, elenca in modo proattivo le notifiche di rischio dall'attributo Wellness.</block>
  <block id="d949398a0cd9559b70782bfb2f9ac159" category="list-text">*AutoSupport:* consente di visualizzare le istanze di AutoSupport a un livello elevato o in dettaglio. I dettagli includono i dettagli del sistema, le possibili cause del problema e le azioni suggerite.</block>
  <block id="ec20f764d25cf1eba2cf41562f1a4dc7" category="paragraph">Per accedere alla funzione AutoSupport, accedere a Consulente digitale e cercare un cluster o un nome host. L'opzione AutoSupport è disponibile nel riquadro sinistro.</block>
  <block id="56f4dbda16e117456735f4152501a126" category="list-text">*Quick Links:* fornisce l'elenco delle applicazioni che è possibile avviare con Digital Advisor.</block>
  <block id="9739d4ffc25558588df6f57e8041f639" category="list-text">*ClusterViewer:* consente di visualizzare informazioni dettagliate sulla configurazione fisica e logica. I dettagli sono presentati in diverse tabelle di facile visualizzazione in più schede che includono un riepilogo della configurazione del cluster e del nodo, le informazioni sul Tier locale e sul volume, l'interfaccia di rete e le informazioni sulle porte, un diagramma dello stack con informazioni dettagliate su dischi e shelf e alcune visualizzazioni dei cavi. Puoi anche scaricare la grafica delle visualizzazioni dei cavi in formato SVG.</block>
  <block id="e10554f48e3ad865c8bd3aa251010031" category="paragraph">La funzione ClusterViewer non è supportata nei sistemi e-Series.</block>
  <block id="c3ee6b10a82ee8a739a196c0f92e9cc7" category="list-text">*Servizi API:* ti consente di estrarre i dati di interesse e di integrarli direttamente nel workflow della tua azienda.</block>
  <block id="cf6603053c3facd929d0e865e9f65807" category="list-text">*Caricamento AutoSupport:* consente di analizzare i difetti o i problemi dei sistemi ONTAP ed e-Series. I difetti o i problemi vengono esaminati e risolti manualmente dal personale del sito di assistenza.</block>
  <block id="37adb256aff16968048142b85e04d7cc" category="list-text">*Firmware di sistema:* consente di visualizzare informazioni sul firmware di sistema fornito con ciascuna versione principale e patch di ONTAP.</block>
  <block id="87b3d4ff312f3761998135fad1e654e6" category="list-text">*Ricerca:* consente di cercare i sistemi in base a varie categorie, ad esempio nome del cliente, numero di serie, cluster, nome del sito, nome del gruppo, nome host e altri.</block>
  <block id="8b4015616b4ebb333b0bb005e28e4b8e" category="list-text">*Cliente:* consente di visualizzare e gestire la base installata di un cliente. Customer Dashboard è il portale centrale di Digital Advisor.</block>
  <block id="18679057e5312924c976a6bd4b05d9ed" category="list-text">*Cluster:* fornisce informazioni sui cluster ONTAP. La dashboard consolida inoltre informazioni su salute, capacità, efficienza dello storage e performance.</block>
  <block id="ad2084b929b7ea214a5005875f3f854d" category="list-text">*Numero di serie:* fornisce informazioni sul numero di serie assegnato al cliente.</block>
  <block id="37d1c7cc9a28ed0051987a7bb5b7d027" category="summary">Digital Advisor (in precedenza Digital Advisor di Active IQ) è ora completamente integrato con BlueXP. È ora possibile gestire i cluster e accedere a tutte le funzionalità di Digital Advisor dall'interfaccia utente di BlueXP.</block>
  <block id="460143bcf999273db551806a244f984a" category="doc">Integrazione di Digital Advisor con BlueXP</block>
  <block id="8c36f4cc3d20ca0b82973d5efc0db5f7" category="paragraph">Con BlueXP, gli esperti IT e gli architetti del cloud possono gestire centralmente la propria infrastruttura multi-cloud ibrida. Tutto ciò di cui hai bisogno è un account NetApp Support Site (NSS) per accedere a Digital Advisor in BlueXP.</block>
  <block id="ef968e276f61485a7817ba225a8c20b6" category="section-title">Panoramica dell'integrazione</block>
  <block id="8a31c46450be3e07eb3a415a38403202" category="paragraph">A partire da novembre 2022, gli utenti di Digital Advisor saranno incoraggiati a utilizzare Digital Advisor in BlueXP. Da BlueXP, avrai accesso alla stessa interfaccia di Digital Advisor a cui sei abituato, oltre a molto altro ancora. BlueXP consente di creare e amministrare lo storage cloud (ad esempio, Cloud Volumes ONTAP), utilizzare i servizi dati di NetApp (ad esempio, backup cloud) e controllare molti dispositivi storage on-premise e edge.</block>
  <block id="1e4e863e9bb066c5ea215c0e2d8f2294" category="section-title">Accedi a Digital Advisor in BlueXP</block>
  <block id="e6511c2050ba50e9735ddc384cd6c266" category="paragraph">È possibile accedere a Digital Advisor da BlueXP per gestire il cluster.</block>
  <block id="f207a2ae57c57cda458c66d1a31abdc5" category="list-text">Aprire un browser Web e visitare il sito Web all'indirizzo<block ref="728980458233383868b0f55c1d2cfb83" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3d8ba78e98400d1897334797f80e1dae" category="list-text">Selezionare *Accedi con le credenziali del sito di supporto NetApp* e immettere le credenziali.</block>
  <block id="7bf7a114c4d9a11615b02eb4c0feafa4" category="paragraph">Se in precedenza è stato creato un account di accesso BlueXP utilizzando un'e-mail e una password, è necessario continuare a utilizzare l'opzione di accesso.</block>
  <block id="468fcd95163fdf7aa102458d21bf0cf2" category="list-text">Quando richiesto, accedere con le credenziali del NetApp Support Site.</block>
  <block id="f5fa28b6af542125a18f0d6aeb5096f2" category="paragraph">Questo accesso è diverso da quello completato al punto 2. Nella fase 2, hai effettuato l'accesso alla piattaforma BlueXP. Ora stai effettuando l'accesso a Digital Advisor.</block>
  <block id="600901e70afccc50e18676048766ba78" category="paragraph">*Risultato*</block>
  <block id="87fb1e35365d1159833f632569b95ca4" category="paragraph">Vengono visualizzate tutte le tue liste di controllo e le configurazioni esistenti e ora puoi utilizzare Digital Advisor come di solito.</block>
  <block id="78d1c9f9c86eecd86f5f568cfe0c0721" category="section-title">Scopri di più su BlueXP</block>
  <block id="a4a905679dfffb1a3a7838893b13c23e" category="inline-link">Per ulteriori informazioni, consultare la documentazione di BlueXP</block>
  <block id="48c964ad1de807447dde351c1714184d" category="paragraph"><block ref="48c964ad1de807447dde351c1714184d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="30a3a5781ffac6a88cce2ccd6925d533" category="doc">Proteggere i sistemi dai rischi ransomware</block>
  <block id="a65c2a1d83d8e29315151edd9cb20614" category="paragraph">È possibile visualizzare i rischi di creazione, conservazione e ONTAP FPolicy di Snapshot, quindi intraprendere azioni per risolverli.</block>
  <block id="6c0397360aa8b37bbbe1fa3a38744674" category="list-text">Accedere a Digital Advisor.</block>
  <block id="5e0e2c126796ee31f891f0f923d864f9" category="list-text">Per i rischi visualizzati, controllare il livello di impatto e seguire le azioni consigliate.</block>
  <block id="9468b2f5ff83e6a3ed59b51e8ca38dc2" category="list-text">Fare clic sulla scheda rischi univoci e sul collegamento nella colonna *azione correttiva*.</block>
  <block id="719f031257428b8b9c9c34ee45a1c9ae" category="list-text">Fare clic sulla scheda *sistemi interessati* per visualizzare i sistemi con rischi.</block>
  <block id="0733f4fb920038885a10cd7d7528474a" category="list-text">Seguire le azioni correttive consigliate per proteggere i sistemi.</block>
  <block id="f39b53c109ef22724fc3808f3709808c" category="summary">Fornisce informazioni per aggiungere un elenco di controllo alla dashboard.</block>
  <block id="19a1aa0085c346ac0453f3463cfe5ae0" category="doc">Creare una lista di controllo</block>
  <block id="da2d66a259f4a63d3108ebfd2b3e72c3" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Watchlist*</block>
  <block id="f93fd0b56ed95d156b42c479f821efef" category="list-text">Fare clic su *Create Watchlist* (Crea lista di controllo).</block>
  <block id="6e6456ff615835fa78db50bf4c134885" category="list-text">Fornire un nome per la lista di controllo.</block>
  <block id="d757f95a394959d080114b15fde1d52e" category="paragraph">È possibile aggiungere un massimo di 15,000 sistemi in una categoria e 500 sistemi con un numero di serie.</block>
  <block id="4e8d1ca8d221cc5795ac4f7e56661686" category="paragraph">Viene visualizzata la dashboard dell'elenco di controllo.</block>
  <block id="e58b12802a7d54b8bca5c0033174b2d8" category="summary">Fornisce informazioni per l'accesso a Digital Advisor.</block>
  <block id="5a68b284b7bcd8f7a66fdc39f1dcbcd7" category="doc">Accedere a Digital Advisor</block>
  <block id="45b708abb9ee2f917c7896e31ae4c7b6" category="paragraph">Digital Advisor mostra i sistemi con un contratto di supporto valido. Se i contratti scadono, viene assegnato un periodo di tolleranza di 90 giorni in cui i sistemi continuano a essere visibili. In seguito, i sistemi non possono essere ricercati o visualizzati in Digital Advisor.</block>
  <block id="1dce4feb01121addbdaf71931c469035" category="list-text">Inserisci il tuo nome utente e la password e fai clic su *Accedi*.</block>
  <block id="a0a811ca28574ec3a01b64693e2fe336" category="summary">Fornisce informazioni sulla dashboard, i punteggi di salute, le funzioni e i widget.</block>
  <block id="e916508b5fb2cdc772d71fc2a189c67b" category="doc">Inizia con la dashboard di controllo dello stato di salute</block>
  <block id="0283692678f3caa0a73dcdba11b167a0" category="paragraph">Questa dashboard fornisce un riepilogo immediato della base installata attraverso i seguenti widget:</block>
  <block id="820ed668f5824044ba24b743388d94f8" category="list-text">*Adozione AutoSupport*: Visualizza il numero e la percentuale di sistemi con AutoSupport abilitato. È inoltre possibile visualizzare i sistemi contrassegnati come "‘Dallineati", quelli con *HTTPS* e *AutoSupport on Demand* abilitati, nonché *perdita di segnale* per i sistemi che hanno smesso di inviare dati AutoSupport negli ultimi 7 giorni. Per visualizzare il punteggio del controllo dello stato di salute e le informazioni sui sistemi della base di installazione, fare clic sul widget *AutoSupport Adoption*.</block>
  <block id="5a203b8ad736b84e1741fd3d04b50fd8" category="list-text">*Recommended Configuration* (Configurazione consigliata): Visualizza i sistemi conformi e non conformi in base al widget *Recommended Configuration* (Configurazione consigliata). Ti aiuta a intraprendere azioni per garantire che i tuoi sistemi siano ben configurati nella tua base installata. È possibile visualizzare il punteggio fornito nella dashboard e intraprendere azioni in base ai suggerimenti principali forniti in ordine di priorità.</block>
  <block id="e94ebb58e29dcb4765fa5c479c8e07d7" category="list-text">*Software consigliato*: Visualizza un elenco consolidato di tutti gli aggiornamenti del software e del firmware e le raccomandazioni sulle valute. È possibile visualizzare i sistemi con AutoSupport abilitato che devono essere alla versione minima o più recente del software o del firmware.</block>
  <block id="63d26e96496f498e8ddc517162407ad9" category="list-text">*Support &amp; Entitlements*: Visualizza i contratti di supporto scaduti e quelli che si stanno avvicinando alla scadenza entro 6 - 12 mesi. Visualizza piattaforme di fine supporto, dischi, shelf, conformità dei diritti, scadenze in sospeso, e la fine del supporto per piattaforma e hardware non è applicabile. È possibile visualizzare il punteggio del controllo dello stato di salute fornito nella dashboard e intraprendere azioni in base ai suggerimenti principali, forniti in ordine di priorità. Per visualizzare informazioni dettagliate sui contratti di assistenza, fare clic sul widget *Support &amp; Entitlements*. Puoi anche rinnovare i contratti di supporto utilizzando questo widget.</block>
  <block id="022a011d9b874fb921f0168799a144d0" category="list-text">*Best Practices*: Visualizza il punteggio del controllo dello stato di salute valutando gli attributi delle Best practice del sistema storage: Performance ed efficienza, disponibilità e protezione, capacità, configurazione e vulnerabilità di sicurezza. Le Best practice di NetApp aiutano a sostenere lo stato di salute del sistema, ottimizzando le performance della base installata.</block>
  <block id="9d2169c1c2855b78a7aeaa4f42d27dc7" category="inline-link-macro">Sito di supporto NetApp</block>
  <block id="81a8efa642a6a389343d5ea66b3628e4" category="summary">Fornisce informazioni sui rischi di sistema e su come visualizzare la cronologia delle condizioni di salute.</block>
  <block id="aedc21ab40ffa5085f7e9bc68e9ec4b8" category="doc">Visualizza la cronologia del benessere</block>
  <block id="74d76c2b05d8452b29d401847b93bccc" category="paragraph">È possibile visualizzare i rischi di sistema che si verificano negli ultimi tre mesi, in modo da poter apprendere come si stanno facendo straordinari.</block>
  <block id="683c34920d11092541e7486d67c4de2d" category="paragraph">Questi rischi sono classificati in quattro tipi di rischi: *Non risolti*, *nuovi*, *risolti* e *riconosciuti*. Sono rappresentati da colori diversi. Il riepilogo di questi rischi è rappresentato da un grafico *Risk History*.</block>
  <block id="c31d5a309fdc7a8394fd5eac13c0d06a" category="list-text">Nella dashboard, nel riquadro *Wellness*, fare clic su *View All Actions* (Visualizza tutte le azioni).</block>
  <block id="d5eb5666e73a1145b1e29132fcbd61e7" category="list-text">Fare clic su *Wellness History*.</block>
  <block id="a0131598041c59b5aec9b6bdcb8a9431" category="list-text">Nel grafico *Risk History*, fare clic sulla categoria per la quale si desidera visualizzare la cronologia dei rischi.</block>
  <block id="5e1ec40828b897d199a44619b575caa9" category="paragraph">Quando si passa il mouse sulle barre colorate, vengono visualizzate informazioni sul numero di rischi in ciascuna categoria. Facendo clic sulla rispettiva categoria di rischio, le informazioni vengono visualizzate nella tabella *informazioni sul rischio*.</block>
  <block id="37c39a7ebbd06bad10e2b0f330cec68b" category="paragraph">Puoi anche scaricare il riepilogo dei rischi in un foglio Excel.</block>
  <block id="93ae395e2672dbc470bc375ec78e11e4" category="summary">Fornisce una panoramica della funzione di deriva della configurazione</block>
  <block id="039bebff198c8cd18e071d60368ea6a5" category="doc">Comprendere la deviazione della configurazione</block>
  <block id="1a4bd064e1cb8fcdad31574facf63def" category="paragraph">La funzione Config Drift identifica le deviazioni di configurazione confrontando un modello di sistema con un modello di sistema "Golden" o di base. È possibile pianificare report di deriva settimanali o mensili o generarli on-demand. È possibile ridurre alcune deviazioni utilizzando i Playbook Ansible, forniti nel report di deriva della configurazione.</block>
  <block id="00c936ae5068ea9685cb242934d6e619" category="paragraph">Questa funzione è disponibile solo per i sistemi con contratti Advisor ed Expert Support.</block>
  <block id="c66fe758a8cf22beffdabb8f048395bc" category="paragraph">È possibile consultare il seguente diagramma per comprendere il flusso di lavoro per identificare le deviazioni di configurazione e generare il report.</block>
  <block id="ae388a363ae9fad14e8ddbb635cf11a9" category="inline-image-macro">workflow di deriva della configurazione</block>
  <block id="bd7c8ab041a2ad665bf462b1a7a3644f" category="paragraph"><block ref="bd7c8ab041a2ad665bf462b1a7a3644f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="07bdeb694d8afc8ca3ac40f7f85ed9e7" category="paragraph">È possibile visualizzare il seguente video per generare ed eseguire un Ansible Playbook per correggere le deviazioni di configurazione:</block>
  <block id="6d70d8473310213564444d3b9fe477dd" category="summary">Fornisce informazioni su come evitare il riempimento di un volume per evitare un'interruzione del servizio.</block>
  <block id="a80aea1c7f0129b13ea55e329311ec63" category="doc">Evitare il riempimento di un volume per evitare un'interruzione del servizio</block>
  <block id="c185e2d804ea74628fccd45ec760120b" category="paragraph">Quando si accede a Digital Advisor e si nota il badge rosso sul widget *Configuration*. Facendo clic sul widget, il volume è pieno al 98% e questo potrebbe causare un'interruzione. La risoluzione di questo problema eviterebbe il riempimento di un volume, il che lo renderebbe di sola lettura, causando il crash e il guasto delle applicazioni che accedono all'IT.</block>
  <block id="60436722270a4533c09cb8939f672895" category="list-text">Fare clic su *azioni* nel widget *Configurazione*.<block ref="6aa7a8b05df22247419ddcea980afa15" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="eae8b28f90d4f0bef1cf3c21d4b34b89" category="list-text">Fare clic sulla scheda *rischi unici*. Facendo clic sul collegamento *azione correttiva*, è possibile modificare le soglie di avviso o allocare più spazio al volume.<block ref="bae9c6e4d72077c1f8c2b8eef31cbb4e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="98fb6b15dbf8f4dbd1391e6345a22114" category="summary">Fornisce informazioni sul prezioso widget Insight.</block>
  <block id="972d710da4877c6c96be5f36ff410fe3" category="doc">Visualizza informazioni preziose</block>
  <block id="b874a602a040f316e2805e898c0a9584" category="paragraph">Il widget *preziose informazioni* fornisce informazioni sul numero di casi di supporto, sugli aggiornamenti software in sospeso, sui risparmi in termini di efficienza dello storage, sui rischi mitigati e altro ancora. Inoltre, elenca in modo proattivo le notifiche di rischio dall'attributo *Wellness*.</block>
  <block id="6e8eb21f5c710d91b6fa76bd91af461f" category="paragraph">Il widget *preziose informazioni* è disponibile nella dashboard.</block>
  <block id="07fd0f116aaad9b880128783daa7bc1a" category="list-text">Esaminare le informazioni nel widget per comprendere il valore tecnico e commerciale ricevuto dal contratto di supporto.</block>
  <block id="989ffda8482c36243642e39d9d8e50ff" category="summary">Fornisce informazioni su come aggiornare il firmware AFF e FAS.</block>
  <block id="6032e7db579fa00df8e3062fcbc04a91" category="paragraph">È necessario aggiornare il firmware AFF e FAS utilizzando Ansible per ridurre i rischi identificati e mantenere aggiornato il sistema storage.</block>
  <block id="1564b29b093f31fb45180a4db5577505" category="paragraph">Prima di aggiornare il firmware AFF e FAS utilizzando Ansible, è necessario:</block>
  <block id="745230e54aaf2b7a27c00a64f7313bd5" category="inline-link-macro">Installare e configurare Ansible sul sistema storage</block>
  <block id="5c5c784bf4fbab90a4f6348de576d5da" category="inline-link-macro">Installare Ansible 2.9 con raccolte sul sistema storage</block>
  <block id="b6b47e144c6cacc9e6c8bdaafc85da05" category="list-text">Aggiorna il tuo sistema storage a ONTAP 9.1 o versione successiva</block>
  <block id="15236e2742dc8cb603caee435694fbe2" category="list-text">Configurare l'account con un ruolo di amministratore</block>
  <block id="ffc6cdcd4e33637452d7cabcc86954ab" category="list-text">Fare clic su un widget wellness nella dashboard o fare clic su *View All Actions* (Visualizza tutte le azioni) per visualizzare un elenco di tutte le azioni e i rischi.</block>
  <block id="cd6050a6bccf4f0492eade7e0a8b22b4" category="list-text">Fare clic su *firmware Upgrade* (aggiornamento firmware) per visualizzare tutti i rischi di aggiornamento del firmware.</block>
  <block id="47629e856a7468c3fb4d1e1a69e972fe" category="list-text">Fare clic su *Update AFF and FAS firmware* (Aggiorna firmware e aggiornamento firmware) per visualizzare tutti i pacchetti di aggiornamento disponibili oppure fare clic su <block ref="9d1b0d427955d96d4edc169551c295d5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> accanto a ciascun rischio per aggiornare il pacchetto specifico in base a tale rischio.</block>
  <block id="93a006c876b6eaa096cc468c6c5701c3" category="list-text">Fare clic su *Download* per scaricare i file zip e aggiornare il sistema di storage.</block>
  <block id="595cff17c33a5e83b1c88ca7a48f0cfd" category="paragraph">Il file zip contiene quanto segue:</block>
  <block id="25768194d367c4c25b7836beb6ba6a75" category="list-text">Ansible Playbook - un file YAML contenente lo script Ansible per eseguire gli aggiornamenti del firmware del disco, dello shelf e del processore di servizio.</block>
  <block id="ccc4f365b19456825f9b83309e5739f9" category="list-text">Inventario - un file YAML contenente i dettagli dei sistemi applicabili agli aggiornamenti del firmware.</block>
  <block id="ec16ae1399b2143d882f379f451279d9" category="list-text">I pacchetti di dischi, shelf e processori di servizio/firmware BMC sono denominati rispettivamente *all.zip*, *all_shelf_fw.zip* e *&lt;SP/BMC&gt;_&lt;version_number&gt;_fw.zip*.</block>
  <block id="3c31ca2c59ebd12781d8a3ccae41f4f7" category="admonition">L'aggiunta manuale di cluster e controller al file di inventario non è supportata.</block>
  <block id="33ff2e9459330445a2f8efc828105eb4" category="summary">Fornisce informazioni per generare report sulla timeline di deriva.</block>
  <block id="377be568d398496d62e94ceb54a8e1af" category="doc">Generare un report sulla timeline di deriva</block>
  <block id="1206d2cfc5680736af341c983375f78e" category="paragraph">È possibile confrontare i dati AutoSupport degli ultimi 90 giorni e generare un report che fornisce informazioni sugli eventi e sulle deviazioni di configurazione verificatesi.</block>
  <block id="1a13d9a0c86de95ae6f63dd3820e10c6" category="list-text">Selezionare il tipo di report *Drift Timeline*.</block>
  <block id="4d3bf8b6bdc26afdb2aa1d58bbe4ee2d" category="inline-link-macro">Scarica e visualizza il report sulla timeline di deriva</block>
  <block id="0ee9ccb81e2b9003939ac6aa09488241" category="list-text"><block ref="ab5a1cc12fe7d947d0930f0a2ef72091" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="144deae4a5b0b4c9284528157c461f6c" category="summary">Fornisce informazioni su come aumentare la protezione contro hacker e attacchi ransomware.</block>
  <block id="f7e6c88265534036ac8e0f442a755875" category="doc">Rilevare la vulnerabilità di sicurezza</block>
  <block id="c97236d0432cf7fbbc8c3b120b3e6701" category="inline-link-macro">Sicurezza dei prodotti NetApp</block>
  <block id="30becc7ff660741781b33df4424a976b" category="paragraph">Il sito di sicurezza NetApp è la fonte di verità per la sicurezza dei prodotti NetApp: <block ref="5e78a47b9f3f07f171347317054eb0a4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="e3f44fedccc2711587690bd9581827ed" category="paragraph">Digital Advisor utilizza i dati di telemetria e gli avvisi pubblicati sulla sicurezza dei prodotti per rilevare i problemi di sicurezza per i prodotti coperti* e autorizzati al supporto. I dati di telemetria del prodotto devono essere trasmessi a NetApp tramite AutoSupport per consentire a Digital Advisor di rilevare i rischi.</block>
  <block id="1a0fefe07d105bbdb30fd8b35268ac5f" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sulla sicurezza dei prodotti NetApp, inclusi i prodotti non coperti da Digital Advisor, visitare il sito <block ref="5e78a47b9f3f07f171347317054eb0a4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="820369c7769d4f36cf2076f618fe371d" category="paragraph">*Prodotti coperti: ONTAP 9 (on-premise e cloud), software controller sistema operativo SANtricity, NetApp SolidFire (software Element), StorageGRID, Active IQ Unified Manager, tool ONTAP per VMware (OTV)</block>
  <block id="9e49d2928b0f9c506afa91618789cc95" category="inline-image-macro">Widget Security Vulnerabilities</block>
  <block id="c17e33981c0b062b393672808567a4ab" category="paragraph">Per i rischi di protezione ad alto impatto, seguire l'azione consigliata per l'aggiornamento del sistema operativo.</block>
  <block id="75b13b2a3ff2cb52d35b06fcc7348713" category="inline-image-macro">Colonna azione correttiva</block>
  <block id="d13ac08a85c268be8e12fb2c5fc6a61f" category="list-text">Fare clic sulla scheda *rischi unici*, quindi fare clic sul collegamento nella colonna *azione correttiva*.<block ref="b8e4538a50e97a4603efab53e7672864" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ac7de22f816f2710cfe2e83f6abc78bf" category="inline-image-macro">Scheda di correzione</block>
  <block id="159d95fb8858b00a76199e1c9300be15" category="paragraph">Il rischio viene risolto in ONTAP 9.7P8 e versioni successive.<block ref="4975e5a0a99336b95db3342c05516170" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ca249192c36cc85e44209b65bfb3ec3d" category="list-text">Il passaggio più importante consiste nel pianificare l'aggiornamento del sistema operativo in *Upgrade Advisor* di Digital Advisor.</block>
  <block id="20827f5f11724ac7658af2f39f50f964" category="doc">Rinnova il software e l'hardware del tuo sistema storage</block>
  <block id="6134af206850e07eeb1d6838aae2ceb5" category="paragraph">È possibile identificare in modo proattivo il software e l'hardware scaduti o prossimi alla scadenza nei prossimi 6 mesi e inviare una richiesta di rinnovo dell'hardware e del software.</block>
  <block id="86592c16b8e8d8d0b3cfdda42cfb12b9" category="list-text">Fare clic su *Renewals* (rinnovi) dal widget *Planning* (Pianificazione).</block>
  <block id="0d9283785cad0930c05662c95f72d63d" category="list-text">Selezionare i sistemi che si desidera rinnovare e fare clic su *Rinnova*.</block>
  <block id="f3a5f842bf6c3b73bcf58318a3511acf" category="list-text">Facoltativamente, fornire commenti aggiuntivi.</block>
  <block id="2939fe6c5b77679da5984bbe596d4b9a" category="list-text">Fare clic su *Invia*.</block>
  <block id="4bf24111ed7846edf31112cd54f977f7" category="summary">Aiuta a comprendere i flussi di lavoro e a iniziare a utilizzare Digital Advisor.</block>
  <block id="9df05130b53153d473ac75b8468832e2" category="doc">Guida rapida di Digital Advisor</block>
  <block id="e343dbdc5c146bf7201ffb387c076db1" category="paragraph">Digital Advisor è stato migliorato e riprogettato per aiutarti a eseguire le attività in modo più efficace. L'interfaccia utente è stata sviluppata per guidare l'utente nell'esecuzione degli obiettivi desiderati.</block>
  <block id="57a12a643f6d5e73b46f069efe90b7a2" category="paragraph">Per comprendere i flussi di lavoro di Digital Advisor, consultare il seguente diagramma.</block>
  <block id="905902c19ab6d4d3f9448f10df9d50f0" category="inline-image-macro">Workflow di Digital Advisor</block>
  <block id="6772c3598d37823b8896ecdd3c1dadc1" category="paragraph"><block ref="6772c3598d37823b8896ecdd3c1dadc1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="52d4996b42fe03a547cbeb424690436d" category="paragraph">È possibile visualizzare il seguente video per iniziare a utilizzare Digital Advisor:</block>
  <block id="baa9525000e838978ad307d2ffa6ce17" category="paragraph">Tutti i widget di Digital Advisor non sono supportati su tutte le piattaforme. Digital Advisor identifica la piattaforma del sistema storage e visualizza solo il set di attività che è possibile eseguire sul sistema storage.</block>
  <block id="6fda8feb3296b57c0c20a9ab7542ac2a" category="paragraph">Leggere le seguenti informazioni per conoscere i widget supportati dal sistema di storage.</block>
  <block id="fa0a9488678326eeee7398751bbe2d01" category="cell">*Widget*</block>
  <block id="ca4ae4faff37f22c0ffe6a214e8a4b08" category="cell">*Cliente*</block>
  <block id="f72e303ceb317ddb2d49f55359f01d75" category="cell">*Cluster*</block>
  <block id="04eaef0c64f7604067332b0b05e598d3" category="cell">Nodo *</block>
  <block id="fe40d8b49a8a95c2a28179b7ef3039d6" category="cell">Supportato su tutte le piattaforme</block>
  <block id="28e26766a62bd9ef329986f7963b6357" category="cell">Aggiunta di capacità</block>
  <block id="b892c2b3bdaaf51bbf65f75ef159ae10" category="cell">Supportato solo su piattaforme ONTAP (Data ONTAP in 7-Mode e Clustered Data ONTAP)</block>
  <block id="7c3098d5e7bbe4908e01ab684d9cd021" category="cell">Supportato solo su Clustered Data ONTAP</block>
  <block id="240f9686efc9548a1d556d924c143924" category="cell">Aggiornamenti</block>
  <block id="c8a6259aed44fea9ff6723eeb59cce9e" category="sidebar">Documentazione di Digital Advisor</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Note di rilascio</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Novità</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Inizia subito</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Avvio rapido</block>
  <block id="f9e8725fc2db4a86d0c8d9ae95581d74" category="sidebar">Provisioning dell'elenco di controllo</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="sidebar">Panoramica</block>
  <block id="a847a249ea34e3557fd4b0faa9b1a58c" category="sidebar">Visualizza i rischi che possono essere mitigati automaticamente utilizzando Active IQ Unified Manager o Ansible Playbook</block>
  <block id="e5c576a815351e15ac0b32011a7cd066" category="sidebar">Rinnovare il software e l'hardware</block>
  <block id="b99a21b99fb9e230b533835afc100672" category="sidebar">Visualizza i dettagli del sistema</block>
  <block id="46edca0ff6e552183e1d49c7d4a3ff08" category="sidebar">Integrazione con Cloud Insights per visualizzare i dettagli delle macchine virtuali</block>
  <block id="6721d14778dfec7598747969baedc497" category="sidebar">Visualizza l'utilizzo della capacità dell'abbonamento Keystone</block>
  <block id="2cedeaac2dc61820b8d8fc6586834073" category="sidebar">Identificazione proattiva dei requisiti di sistema</block>
  <block id="b3f73dc804d731e2fd50580bfb4bd2bb" category="sidebar">Identificare le deviazioni della configurazione</block>
  <block id="2239c723cc5ca3dc6ba1585521896ba0" category="sidebar">Generare un report sulla timeline della deriva</block>
  <block id="0cc0b1a131ca25b1ae5d22ddb1c11865" category="sidebar">Migliora l'efficienza e le performance del tuo sistema storage</block>
  <block id="6029b29ba0bf4fa906d9b33aeb4affea" category="sidebar">Analizza i risparmi in termini di capacità ed efficienza</block>
  <block id="5b333f7c3257e7754518c2d09d86555e" category="sidebar">Analizzare le performance dello storage</block>
  <block id="b0f4d50e3b0a80acae4cdfe5ec415bf2" category="sidebar">Analizzare lo stato di salute del sistema storage</block>
  <block id="5c76b7629087dd257b9ab47efd972727" category="sidebar">Effettua l'aggiornamento per ottimizzare la base di installazione</block>
  <block id="bcbe3404f4519b7a276724fb02a336ec" category="sidebar">Aggiorna il firmware di AFF e FAS utilizzando Ansible Playbook</block>
  <block id="cac43af1157491380365a3fbc40ffd0e" category="sidebar">Installare ed eseguire il pacchetto di automazione Ansible del firmware AFF e FAS (utenti esperti)</block>
  <block id="296c50bb7122e36d72b344edcdd0c679" category="sidebar">Installare ed eseguire il pacchetto di automazione Ansible del firmware AFF e FAS (principianti)</block>
  <block id="d9daa9f2104f9630f56fba5a79e00e16" category="sidebar">Host firmware Files using web server</block>
  <block id="1ecec82935ab6d53ed561471cf78dfed" category="sidebar">Lavorare con il file di inventario</block>
  <block id="09a5a45f88e6f466acff860555335df6" category="sidebar">Esegui il playbook Ansible utilizzando l'immagine di NetApp Docker</block>
  <block id="72d8c17b82a8128c57dce58c29f29979" category="sidebar">Esegui il playbook Ansible senza Docker</block>
  <block id="624bf3c50fda6cdcdab599281e893dee" category="sidebar">Risoluzione dei problemi, feedback e supporto</block>
  <block id="94248bdab6eca12666593501ea5684f7" category="sidebar">Integrare i dati utilizzando le API</block>
  <block id="3d771951f480b18b116afdfb0da9cb88" category="sidebar">Generare token per accedere alle API</block>
  <block id="8b00815fc5298212e3dc28a279ed4a10" category="sidebar">Generare report personalizzati</block>
  <block id="af2a4d2810d86aa0169c117f82682f9a" category="sidebar">Domande frequenti</block>
  <block id="e90912cb3f8595479987796300c99d6c" category="summary">Fornisce informazioni sulla dashboard, sul punteggio di sostenibilità, sugli ambienti di lavoro e sulle azioni consigliate.</block>
  <block id="de857c4705c01d60f072c89db409bb0f" category="paragraph">*Sustainability Score*: Visualizza il punteggio totale che indica la sostenibilità ambientale dei sistemi storage. È possibile valutare il livello di sostenibilità dei sistemi storage in base alla seguente gamma:</block>
  <block id="b04fdd8d3c616238ff5067578ec445ae" category="list-text">76 - 100: Indica che la sostenibilità è una priorità assoluta.</block>
  <block id="d79fa3a278fafc90f05b60fc886ee7a8" category="list-text">51 - 75: Indica un elevato livello di investimento in iniziative di sostenibilità.</block>
  <block id="8af93586db898b2afff53995435e56cd" category="list-text">26 - 50: Indica buoni progressi verso iniziative di sostenibilità.</block>
  <block id="129c025cb275919421a73e175f4d6b51" category="list-text">Meno di 25: Indica la necessità di migliorare le pratiche di sostenibilità.</block>
  <block id="39df01e4d3f96b515477bb91d41693e1" category="paragraph">Puoi vedere la rappresentazione grafica del punteggio fino a 5 settimane, che viene aggiornata su base settimanale. Puoi anche vedere il motivo dell'aumento o della diminuzione del punteggio di sostenibilità passando il mouse sul grafico.</block>
  <block id="124737733adb9db94833bf1012498225" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il punteggio di sostenibilità insieme al grafico.</block>
  <block id="a2bc2df13c5a3762142955fb95ab0af5" category="paragraph"><block ref="a2bc2df13c5a3762142955fb95ab0af5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d934690f46f773b38d9c65526a88d2a1" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra un'icona modificabile.</block>
  <block id="88ff2e9a0a1bf07b4e3957199ef248f0" category="paragraph">*Carbon mitigation percentuali*: Visualizza la percentuale di riduzione del carbonio in ogni sito/città e i valori di riferimento presentati si basano sulla tua posizione. È possibile regolare la percentuale di riduzione del carbonio per siti specifici facendo clic su <block ref="58945c98e470d270455cd5912e91eb15" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> accanto ai valori percentuali, i numeri di carbone vengono regolati automaticamente.</block>
  <block id="707741d275e0975dc229329ccd426a07" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra l'elenco delle azioni nella vista espansa.</block>
  <block id="855d25a326a6ecf64f0190057e34a8a2" category="paragraph">La sostenibilità, come servizio, consente di ridurre il consumo di energia e di lavorare per raggiungere gli obiettivi ambientali. Ciò consente di allineare i sistemi storage con pratiche ecocompatibili e di raggiungere gli obiettivi di sostenibilità.</block>
  <block id="e9cdfc3ff6e77bfb8ec195d6362f98f9" category="list-text">Visualizza più liste di controllo, utili e pratiche viste a colpo d'occhio delle informazioni.</block>
  <block id="6af161dea04328fb2cd0c0438e1f8355" category="list-text">Ottieni informazioni su tutti i rischi per il tuo sistema storage e sulle azioni per mitigarne i rischi.</block>
  <block id="36cec47f7689f0259d19d5b01531f4e9" category="list-text">Mitigare i rischi con Active IQ Unified Manager.</block>
  <block id="2c1d81e3772d9ef164c64b411ca4e8f2" category="list-text">Aggiorna il tuo sistema storage.</block>
  <block id="a3724fe4c82d2e588a76d98b41647731" category="list-text">Visualizza il punteggio di sostenibilità e l'utilizzo previsto di energia, carbonio diretto e calore. In base al punteggio di sostenibilità, valuta l'efficienza complessiva dei tuoi sistemi storage e allinea con le azioni consigliate da NetApp per migliorare il punteggio. <block ref="2a00df11659d53cc6af50733fabe3a4a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="125859f7a75ea087ef61995849562e3b" category="list-text">Analizza le performance dei tuoi dispositivi di storage visualizzando il formato grafico dei dati delle performance.</block>
  <block id="dacf9744e039d2c6cd15d0001ef8a424" category="list-text">Ottieni informazioni su hardware e software scaduti o prossimi alla scadenza entro i prossimi 6 mesi.</block>
  <block id="bb684054961f57c4a18794310f91e0e7" category="list-text">Aggiornare il firmware ONTAP utilizzando Ansible.</block>
  <block id="eb1fe695fcd963b57a65eba0363be8d8" category="list-text">Scopri i dettagli sui sistemi che hanno superato il 90% di capacità o stanno per arrivare al 90% di capacità.</block>
  <block id="7c6c02effa6412237c8c392380180699" category="list-text">Visualizza informazioni dettagliate sulla configurazione fisica e logica, tra cui un riepilogo della configurazione del cluster e del nodo, le informazioni sul Tier locale e sul volume, l'interfaccia di rete e le informazioni sulle porte, un diagramma dello stack con informazioni dettagliate su dischi e shelf e alcune visualizzazioni dei cavi.</block>
  <block id="d81e9eda4f33de56cfd4c583d99ab437" category="list-text">Fornire informazioni e informazioni cross-stack utili per la risoluzione dei problemi, le valutazioni degli upgrade, la convalida della soluzione e la migrazione.</block>
  <block id="c2b079f6f62fe899dec7b1a93823c546" category="list-text">Verificare la compatibilità degli host e fornire consigli sugli aggiornamenti per i sistemi operativi host, i driver e .</block>
  <block id="daea2bcb0af4558719fc040fddad5b69" category="list-text">Ottieni esattamente ciò che vuoi trovare in modo più intelligente e veloce.</block>
  <block id="325e4e14529c96a60b99d9cecba4d5a6" category="section-title">21 giugno 2023</block>
  <block id="23c5744a4c274e51948ba5ceeb6db0f9" category="paragraph">*Perché non riesco a trovare alcuni sistemi in Digital Advisor?*
Potrebbe non essere possibile cercare alcuni sistemi o visualizzarli nella pagina dell'inventario a causa di uno dei seguenti motivi:</block>
  <block id="f2c1cd072b0801929f6eda1e5bff8545" category="list-text">I sistemi sono inattivi, archiviati o dismessi in SAP.</block>
  <block id="166fa8245082188f0cd75088bb36f5db" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando, fare riferimento a {link-with-underscore}[storage disk show^].</block>
  <block id="2c27c44b6d1d0ed255845c9ffa447dbe" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando, fare riferimento a {link-with-underscore}[system controller flash-cache show^].</block>
  <block id="752e94f47e519cd2bf16fec09ad9f470" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando, fare riferimento a {link-with-underscore}[system node run^].</block>
  <block id="90542ff9ec5b690c4ff349a953987a9f" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando, fare riferimento a {link-with-underscore}[show del modulo acp dello shelf di storage^].</block>
  <block id="c45f42f02d2bf7bd92e0d26534723c80" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando, fare riferimento a {link-with-underscore}[storage shelf acp show^].</block>
  <block id="d2a56416e501bf47a267c5eb4f202014" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando, fare riferimento a {link-with-underscore}[storage shelf acp configure^].</block>
  <block id="f3ffec30d4e62fd6b4663ba215a643ed" category="list-text">Fare clic su <block ref="92a15a62356fc979cd7db02d3dcebebf" category="inline-link-macro-rx"></block> Per aprire il "non-Technical Feedback Tool" sul sito del supporto NetApp.</block>
  <block id="3e77ec7dcefb3407f7a4b7c4b8051d1e" category="list-text">Aprire la home page di <block ref="6ea90873ff127896ae7a3eaf21cda455" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8dd3258635f25ed56f238af521960f2b" category="paragraph">Se non riesci a visualizzare i sistemi per altri motivi, hai domande o desideri richiedere l'accesso, <block ref="09587a48f092e0d3b236776f889d19c2" category="inline-link-macro-rx"></block>. Per ulteriori informazioni sul caso non tecnico, fare clic su <block ref="cbc6291335aebce77afe28d818ce153c" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="ba117b364c26b06c871a54fc6945f641" category="list-text"><block ref="3eaf8bde6ca57cae1e0245ca6f31a246" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="472c223fae3612be8aadf50d73eb0809" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando di pull di docker, fare riferimento a. <block ref="4b16511182941b47e25fae103f9d15b4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="793420e8298f81919bf32aff38b47ae2" category="paragraph">Il container si avvia e la console si trova nella shell bash del container. Per ulteriori informazioni sul comando Docker Run, fare riferimento a. <block ref="2e999d289da5bafdf839ad8763a0ba40" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2a0dd6c3bcb96a2f49ec6fd9a82e2f4a" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando *ansible-playbook*, fare riferimento a. <block ref="8c04b73445737bcfc4025ef8f1a9a540" category="inline-link-macro-rx"></block> E per eseguire il playbook Ansible in modalità check (dry run), fare riferimento a. <block ref="81862bc1dc3b588f731b84b986e9994e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ae60d74a912ddc26168a3645463cc941" category="list-text"><block ref="ae60d74a912ddc26168a3645463cc941" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="801b554762e480a183c2424cbe8c2fb6" category="list-text"><block ref="801b554762e480a183c2424cbe8c2fb6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="373fd27c1797dca500c6c9dbce1225f7" category="paragraph">Il server Web può essere configurato in diversi modi. Per istruzioni su come configurare un semplice server Web utilizzando Python, fare riferimento a. <block ref="303512ecf00930b786dea080d96799d8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="713451159dacf58d1a99e356169dfb3f" category="list-text">Fare clic su <block ref="9b2adf8ad12dd16d4d2b3750ca65e5de" category="inline-link-macro-rx"></block> Sotto l'icona *API Catalog*.</block>
  <block id="d3b731ac977fc38e625943ab24125e73" category="list-text">Accedere alla <block ref="6ea90873ff127896ae7a3eaf21cda455" category="inline-link-macro-rx"></block> pagina di accesso.</block>
  <block id="2cf504c669255f96f48e417bf3c86399" category="paragraph">Per i sistemi ONTAP, AutoSupport viene attivato per impostazione predefinita quando si configura il sistema di storage per la prima volta. Dovresti <block ref="03ce3f8b24f3ba6194d1a4f01375a3eb" category="inline-link-macro-rx"></block> Sui sistemi ONTAP per controllare la modalità di invio delle informazioni AutoSupport al supporto tecnico e all'organizzazione di supporto interna.</block>
  <block id="836b35da2a4494ce20730d485e090b9b" category="list-text"><block ref="836b35da2a4494ce20730d485e090b9b" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="58789b5243f3cbb2a8a30f59de135896" category="list-text"><block ref="58789b5243f3cbb2a8a30f59de135896" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="155b92b0d3df6f08f7a22ee41987478d" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su FabricPool, fare riferimento a. <block ref="95721715db0d24514cff915b8dac95f3" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c9a7e25beb9575351b078da21d059517" category="list-text">*Casi tecnici*: Fornisce una vista dettagliata della cronologia tecnica del caso, in base al tipo di caso e allo stato aperto o chiuso, in intervalli di tempo selezionabili.  È possibile analizzare i gruppi di casi e visualizzare i dettagli del caso tramite <block ref="4052dc01853e78687038691ab3fc5cc0" category="inline-link-macro-rx"></block> o altri portali di casi.</block>
  <block id="0abfb28c0c42381f5bdaaa9ae0da77db" category="list-text">Installare <block ref="245307cfb046e79d0ebccdf0bb3e7396" category="inline-link-macro-rx"></block> e. <block ref="b37d22802e31da3263bb8117bdd516f1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4bdc49aacf883a14a18411273872ee96" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando ansible-galaxy, fare riferimento a. <block ref="037b694376946e6e330c847bc4e48449" category="inline-link-macro-rx"></block> Per ulteriori informazioni su NetApp Ansible Collection, consultare <block ref="d786fc4574d9c68470d2f8b53d708c65" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="85da219929dec7990a12ce28aff47903" category="paragraph">Per ulteriori informazioni sul comando *ansible-playbook*, fare riferimento a. <block ref="8c04b73445737bcfc4025ef8f1a9a540" category="inline-link-macro-rx"></block> E per eseguire il manuale Ansible in modalità check (dry run), fare riferimento a. <block ref="81862bc1dc3b588f731b84b986e9994e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="78c1cfc20c22b33386b17ebe2a0a7d64" category="list-text"><block ref="78c1cfc20c22b33386b17ebe2a0a7d64" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3aa7e8b41bd2bc3e8ab55a4e277f82ca" category="list-text"><block ref="3aa7e8b41bd2bc3e8ab55a4e277f82ca" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2eb6f862ee3ec494c6f43826c23b83da" category="list-text"><block ref="2eb6f862ee3ec494c6f43826c23b83da" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="847b7c4d19d7d7ef0daee103975b7b83" category="list-text"><block ref="847b7c4d19d7d7ef0daee103975b7b83" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0212b08a947e9079148b138fa48a9e62" category="list-text"><block ref="0212b08a947e9079148b138fa48a9e62" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3bb41de04026c13803b9189b287bb05a" category="list-text"><block ref="3bb41de04026c13803b9189b287bb05a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8934fed115a0b826a4b438906a11bfa9" category="doc">Panoramica della dashboard Sustainability</block>
  <block id="4c2b4426b7dc09f399ba26ed28948574" category="paragraph">La dashboard Sustainability fornisce una valutazione ambientale del tuo sistema storage e informazioni utilizzabili per il miglioramento sotto forma di azioni consigliate da NetApp.</block>
  <block id="ca83c30c00a0e9764753dfe902966c87" category="inline-image-macro">Uno screenshot dell'interfaccia utente che mostra il dashboard Sustainability.</block>
  <block id="3cab16f01bfdfc4bc2969c6d95293181" category="paragraph"><block ref="3cab16f01bfdfc4bc2969c6d95293181" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b4f83b03956523a39e8bbbd0895f0f29" category="inline-link-macro">Cloud Insights</block>
  <block id="b571f57eccbda9dd69031db85e4d4c3c" category="admonition">Per ottenere i migliori risultati dalla dashboard, devi attivare AutoSupport. Se AutoSupport non è abilitato, i dati saranno basati sulle specifiche del prodotto. Per ottenere dettagli sull'alimentazione in tempo reale, è necessario attivare Cloud Insights. Per ulteriori informazioni su come attivare Cloud Insights, vedere <block ref="0287186bd1777b27f244433b8d45ea17" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="349d5b603d0e4251a3e164f95f8c02f8" category="paragraph">*Indicatori ambientali*: Visualizza le proiezioni relative all'alimentazione, all'utilizzo diretto del carbonio e all'emissione di calore per valutare lo stato di salute ambientale del sistema di storage. Queste proiezioni si basano sui valori di potenza effettivi, se non disponibili, tipici. È possibile visualizzare queste proiezioni mensilmente, trimestrali o annuali selezionando l'opzione desiderata dal menu a discesa nell'angolo superiore destro di questa sezione.</block>
  <block id="e3667627bec4bfd6e60dea46e855352c" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra la percentuale di attenuazione del carbonio dei siti e come modificare questa percentuale.</block>
  <block id="369583cace99a57a955a633843c9e566" category="paragraph"><block ref="369583cace99a57a955a633843c9e566" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="beb260be8cea3e84f70f9430a752b705" category="inline-link-macro">Migliorare il punteggio di sostenibilità</block>
  <block id="fe143bdce72bc5ab4569489181cdd2e4" category="paragraph">*Azioni consigliate*: Visualizza l'elenco delle azioni consigliate per migliorare il punteggio di sostenibilità del sistema storage. Queste azioni possono essere eseguite immediatamente o in un secondo momento.
Per ulteriori informazioni su come migliorare il punteggio di sostenibilità, vedere <block ref="873cf785eea222f4f03b5ce3115ed1d1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8567bc66d7819e8863325a79e4709020" category="paragraph">*Ambienti di lavoro*: Visualizza nella tabella i parametri ambientali che possono aiutare a identificare i cluster per il passaggio a uno storage più efficiente. Da questa tabella è possibile:</block>
  <block id="62fddd607dc9693b0c872b37a4574243" category="inline-link-macro">Migliorare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster</block>
  <block id="d349bd444ea7cf19afb8883ebd796f29" category="list-text">Visualizzare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster, selezionare il nome del cluster per accedere a *ClusterViewer*, eseguire azioni specifiche consigliate per migliorare la sostenibilità. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="7b74333fc84c714028dfd344685516f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="79999a4ecf711f396250420972b3f656" category="inline-image-macro">Schermata dell'interfaccia utente che mostra vari parametri ambientali</block>
  <block id="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="paragraph"><block ref="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a2f1182a601b743128d6828388ae0858" category="summary">Fornisce le fasi necessarie per migliorare il punteggio di sostenibilità attraverso le azioni consigliate.</block>
  <block id="f80ed0bec4d5369f6f27677cc8e21f1a" category="section-title">Migliorare il punteggio generale di sostenibilità</block>
  <block id="ba18ca93ca864ea5d718c8e7333965be" category="paragraph">Puoi seguire queste istruzioni per migliorare il punteggio complessivo di sostenibilità, concentrandoti sugli sforzi di sostenibilità a livello aziendale:</block>
  <block id="3774cb32c82786aa28930cf523223326" category="list-text">Vai a *Sustainability* dalla categoria *Governance* disponibile nella navigazione a sinistra di BlueXP.</block>
  <block id="310d07964fe80f730b27d62dfa307619" category="list-text">Andare alla scheda *azioni consigliate*.</block>
  <block id="aa7daef303c8d5dec7d898caf94c6b82" category="list-text">È possibile selezionare *Correggi* per eseguire queste azioni immediatamente o selezionare *più tardi* per risolvere queste azioni in un secondo momento.</block>
  <block id="8e1b8c2b29afb3cce80b7e0af99c3888" category="list-text">Se si prevede di affrontare le azioni immediatamente, selezionare *Correggi*.</block>
  <block id="acfcd5d5ebf910cf29ae61f92a98d41a" category="list-text">Espande la vista dell'azione consigliata selezionata. È inoltre possibile espandere la visualizzazione delle azioni consigliate utilizzando la freccia verso il basso. Nella vista espansa, è possibile visualizzare il nome del cluster, il punteggio di sostenibilità e il successivo aumento se si procede con l'opzione *Fix*.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad604077bec83942cadee9567a15375b" category="list-text">Se si prevede di eseguire le azioni in un secondo momento, selezionare *più tardi*.</block>
  <block id="316dd9caa4fca945eb485f1dcba3db1b" category="list-text">Se si seleziona *più tardi*, l'azione consigliata selezionata viene spostata nella scheda *azioni successive*. L'azione selezionata verrà rinviata di 30 giorni. Dopo 30 giorni, questa azione passerà alla scheda *azioni consigliate*.</block>
  <block id="17e537edb555d063fe1acab7ca85d6fc" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra le azioni consigliate con l'opzione considera.</block>
  <block id="c24f9daf3a159dfaed4c11baee5cd023" category="list-text">È inoltre possibile rivedere le azioni posticipate in qualsiasi momento e fare clic su *considerare* per spostarle nella scheda *azioni consigliate*.
 +
<block ref="0dbc91ab2b9301aabf5d18bb049d2fe1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1d9eb6188c87dc4ea4c5f5759e3d7455" category="list-text">Vai a *Sustainability* dalla categoria *STORAGE HEALTH* disponibile nella navigazione a sinistra del dashboard di Digital Advisor.</block>
  <block id="0a6f9f8fb46f33ae6cc9e9839b8bf516" category="list-text">La vista dell'azione consigliata selezionata si espande. È inoltre possibile espandere la visualizzazione delle azioni consigliate utilizzando la freccia verso il basso. Nella vista espansa, è possibile visualizzare il nome del cluster, il punteggio di sostenibilità e il successivo aumento se si procede con l'opzione *Fix*.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="53b68f8aebb769e06e32c1bf7f78512a" category="paragraph">Puoi seguire questa procedura per migliorare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster incentrato sul miglioramento della sostenibilità per un cluster specifico:</block>
  <block id="097f569f8696e6da15280db0aa6f0c79" category="list-text">Andare alla tabella *ambienti di lavoro*.</block>
  <block id="94c9c3d23e6440e42d8b6cd9db7e01f2" category="list-text">Fare clic sul numero di azioni nella colonna *azioni consigliate* per il cluster di destinazione.</block>
  <block id="946215be00757e3a0ed7e4125cca42f7" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra il numero di azioni.</block>
  <block id="8e64c52acfc791ae8fe6c3547d04e4ce" category="paragraph"><block ref="8e64c52acfc791ae8fe6c3547d04e4ce" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="577c43012aa48226531ac9439f4c1bf7" category="inline-image-macro">Una schermata che fornisce i dettagli delle azioni consigliate con l'opzione di correzione e successive.</block>
  <block id="2395cbcb2989e9bb5fdcad6d1ccbb35b" category="paragraph"><block ref="2395cbcb2989e9bb5fdcad6d1ccbb35b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e70a12812942ad5ac5305a12880397a" category="list-text">È inoltre possibile rivedere le azioni posticipate in qualsiasi momento e fare clic su *considerare* per spostarle nella scheda *azioni consigliate*.</block>
  <block id="37cd424fb4c31937df9970a13be3fe53" category="inline-image-macro">Un'icona più per aggiungere o rimuovere i parametri</block>
  <block id="c8861916e6eb4a06944b90bf8c5ab56a" category="inline-image-macro">Un simbolo di download per esportare il parametro</block>
  <block id="a2bb032a03a021fbba597fa619f46950" category="admonition">È possibile aggiungere o rimuovere i parametri ambientali nella tabella *ambienti di lavoro* utilizzando <block ref="2152c38f4a2771e87024e1e087a05f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> e può esportare questa tabella in formato .csv (comma-separated values) utilizzando <block ref="12f258362dcb80dcb781736a1d5e0dbf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="df99fff5ad47295f7f49e20f556653f3" category="summary">Fornisce informazioni sulla sostenibilità che consentono di ridurre il consumo energetico e di raggiungere i propri obiettivi ambientali.</block>
  <block id="9a9d1fcb0fc2ed3c19b9209c78b11654" category="doc">Scopri la sostenibilità</block>
  <block id="7e173a40533251b9a026b06b164f28ae" category="section-title">Vantaggi della sostenibilità</block>
  <block id="ebfae6189a060b9e62c9f5fecbd6516a" category="paragraph">La sostenibilità offre i seguenti vantaggi:</block>
  <block id="1fb360f9d6a57ed97d8536894f3f8efd" category="list-text">Accelera le performance riducendo il numero di dispositivi storage su cui memorizzare la stessa quantità di dati.</block>
  <block id="b45ed6948b37af462ee5cdb424cfb29a" category="list-text">Ridurre i costi di storage ottimizzando l'utilizzo dei sistemi di storage.</block>
  <block id="7deccfb8ccadeec05840091d0f6dcace" category="list-text">Riduzione dell'impronta di carbonio utilizzando l'energia rinnovabile nei data center.</block>
  <block id="ee7f876e33250c3bf3bd06dad6065dba" category="list-text">Migliorare l'efficienza energetica attuando politiche efficienti dal punto di vista energetico.</block>
  <block id="e3d549bf2a651737a2f9dec61a7bca5d" category="summary">Inizia subito con il dashboard di sostenibilità BlueXP accedendo a BlueXP o Digital Advisor.</block>
  <block id="69613a6744dc452d818ae93a3ca6e67e" category="inline-link-macro">Accesso a BlueXP</block>
  <block id="102ef687d04ae33c5b12822aef7fb5a9" category="paragraph">Per accedere a BlueXP, puoi utilizzare le credenziali del sito di supporto NetApp oppure iscriverti per un login cloud NetApp utilizzando la tua email e una password. Scopri di più <block ref="f004bb99255f2fe182e7d54b421131c5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">Console BlueXP</block>
  <block id="097983323765858e6c2c48428c8a11e3" category="list-text">Aprire un browser Web e accedere al <block ref="046fd603b18837f482287e5ec741e5ed" category="inline-link-macro-rx"></block>.
Viene visualizzata la pagina di accesso a NetApp BlueXP.</block>
  <block id="ad84736d27b7f84414783598f4ffd0d9" category="list-text">Accedere a BlueXP.</block>
  <block id="f738eb69e5869de8dbb367437a15c850" category="inline-image-macro">Uno screenshot dell'interfaccia utente che offre una panoramica della dashboard Sustainability in BlueXP.</block>
  <block id="f7c66e0211a98c0e13440b4326d85e1e" category="list-text">Dal menu di navigazione a sinistra di BlueXP, selezionare *Governance* &gt; *Sustainability*.
  Viene visualizzato il dashboard Sustainability.
  +
<block ref="43327e6554d8560e9d6a5313b6abcdea" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3bed3bb3d5f50bdca501a023164ea20f" category="admonition">Se il dashboard Sustainability non è impostato, viene visualizzata l'opzione *Aggiungi account NSS*. Fornisci le credenziali per il sito di supporto NetApp (NSS) per visualizzare il dashboard Sustainability e i sistemi associati al tuo account.</block>
  <block id="99af7e9994a7589c3b6403334b2da22c" category="paragraph">Per accedere a Digital Advisor, è possibile utilizzare le credenziali del sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="4bb15befe9c2065f8ab552b64e5143be" category="list-text">Aprire un browser Web e accedere al <block ref="6ea90873ff127896ae7a3eaf21cda455" category="inline-link-macro-rx"></block> pagina di accesso.</block>
  <block id="5ffe4bab5a8e2081f75683b0813dea4c" category="list-text">Dal menu di navigazione a sinistra, selezionare *INTEGRITÀ ARCHIVIAZIONE* &gt; *Sostenibilità*.</block>
  <block id="83b55c8b47e550638c37d29490b5b204" category="inline-image-macro">Uno screenshot dell'interfaccia utente che fornisce una panoramica del dashboard Sustainability.</block>
  <block id="d7ca0761e2d4019376e0400aa4cbbcaf" category="paragraph"><block ref="d7ca0761e2d4019376e0400aa4cbbcaf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="f62e67d6344fc6de4c0cdc48cfd75461" category="inline-link-macro">Ulteriori informazioni su watchlist</block>
  <block id="826fd50d36107e836a8e3498874a9ed5" category="admonition">L'opzione *Sustainability* è disattivata se l'elenco di controllo non è configurato. Per attivarla, è possibile creare una lista di controllo o eseguire una ricerca utilizzando il nome del cliente, il nome del sito, il nome del gruppo, StorageGRID, il nome host, cluster, numero di serie o ID di sistema. <block ref="2ea4bc1ae55c17aa30ac5a2b6a6bc216" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="49e5c79c17d604001b21c104016f13ab" category="paragraph">La dashboard per l'efficienza dello storage visualizza il rapporto per la riduzione dei dati, lo spazio logico utilizzato, lo spazio fisico utilizzato e i dati totali salvati per i sistemi storage che eseguono ONTAP 9,1 e versioni successive. Il rapporto di riduzione dei dati e i risparmi sono visibili con e senza copie Snapshot per sistemi AFF, non AFF o entrambi. I risparmi complessivi dei dati nello storage dei clienti possono essere rilevati per le funzionalità di efficienza come deduplica dei volumi, compressione dei volumi, compaction, volumi FlexClone e copie Snapshot. Puoi visualizzare i primi 5 sistemi storage con il miglior rapporto di efficienza. Puoi anche vedere l'efficienza di SAN e NAS senza copie Snapshot a livello di nodo per i sistemi ONTAP inclusi AFF A-Series, AFF C190, All SAN Array e FAS500 con ONTAP 9,10 e versioni successive.</block>
  <block id="2b0b2f1dbad699e1d0a368d95c51c929" category="summary">Fornisce informazioni sui vari parametri ambientali negli ambienti di lavoro che consentono di identificare il cluster che è possibile spostare in uno storage più efficiente.</block>
  <block id="71e4f728e47ac15ca1906f608d2c8041" category="doc">Gestire gli ambienti di lavoro</block>
  <block id="b4fc95dd66d21f9bef2c9fb36e8a8401" category="paragraph">La tabella *ambienti di lavoro* include vari parametri ambientali che consentono di identificare il cluster che può essere spostato in uno storage più efficiente. È possibile aggiungere o rimuovere i parametri ambientali per personalizzare la tabella *ambienti di lavoro*.</block>
  <block id="4190aede86e6bde71a6e8a183b35f3ee" category="paragraph">È possibile analizzare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster. Puoi anche implementare le azioni consigliate a livello di cluster della tua base installata per migliorare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="7b74333fc84c714028dfd344685516f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="289c9a063d08ff916a3f760102ccfea3" category="paragraph">Per personalizzare e comprendere meglio la tabella *ambienti di lavoro*, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="7919552d7912d4cf0073510f39f95310" category="list-text">È possibile aggiungere o rimuovere i parametri ambientali per personalizzare la tabella *ambienti di lavoro* utilizzando <block ref="2152c38f4a2771e87024e1e087a05f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="464c4098910283d7761b877fa8a07930" category="list-text">È possibile visualizzare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster, selezionare il nome del cluster per accedere a *ClusterViewer*, eseguire azioni specifiche consigliate da qui per migliorare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="7b74333fc84c714028dfd344685516f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a39acbc23c5101af9345e02f33776fdd" category="list-text">È possibile selezionare *attiva monitoraggio* dalla colonna *potenza in tempo reale* per visualizzare i dettagli sull'alimentazione in tempo reale a livello di cluster. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="0287186bd1777b27f244433b8d45ea17" category="inline-link-macro-rx"></block>.
  +
<block ref="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d013b7497726670093b4a30425f4de22" category="list-text">È possibile esportare questa tabella in formato .csv (comma-Separated Values) utilizzando <block ref="12f258362dcb80dcb781736a1d5e0dbf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="d0e14f7f00a4f0e04f5d22fb4a07a471" category="summary">Fornisce le operazioni necessarie per risolvere le azioni consigliate immediatamente o in un secondo momento.</block>
  <block id="65b625224dafe290c12a1078b02b1a10" category="paragraph">La dashboard di sostenibilità di BlueXP genera azioni consigliate che puoi utilizzare per migliorare la tua posizione di sostenibilità generale. Puoi visualizzare queste azioni consigliate da NetApp BlueXP o Digital Advisor.</block>
  <block id="573398dad08ccb0834a8a0e1e50f742f" category="list-text">È possibile eseguire queste azioni immediatamente selezionando *Correggi* o indirizzarle in un secondo momento selezionando *più tardi*.</block>
  <block id="9b00ee1f4954a62075f9354823f987e1" category="list-text">Espande la vista dell'azione consigliata selezionata. È inoltre possibile espandere la visualizzazione delle azioni consigliate utilizzando la freccia verso il basso. Nella vista espansa, è possibile visualizzare il nome del cluster, il punteggio di sostenibilità e il successivo aumento se si procede con l'opzione *Fix*. È inoltre possibile visualizzare un messaggio informativo che indica di procedere con l'opzione *Fix*.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="27190d120f41c57eb5d9c7531949cbbe" category="list-text">Nella vista espansa, è possibile selezionare *Correggi* per risolvere immediatamente l'azione.</block>
  <block id="af60e01abf22ad0907292d3ca52ec15f" category="list-text">È inoltre possibile rivedere le azioni posticipate in qualsiasi momento e spostarle nella scheda *azioni consigliate* facendo clic su *considera*.
 +
<block ref="0dbc91ab2b9301aabf5d18bb049d2fe1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="fffbd7ff7997d3b9af05c8202a51e6cd" category="list-text">La vista dell'azione consigliata selezionata si espande. È inoltre possibile espandere la visualizzazione delle azioni consigliate utilizzando la freccia verso il basso. Nella vista espansa, è possibile visualizzare il nome del cluster, il punteggio di sostenibilità e il successivo aumento se si procede con l'opzione *Fix*. È inoltre possibile visualizzare un messaggio informativo che indica di procedere con l'opzione *Fix*.
  +
<block ref="d1f34a9fa829d3045f1efbad48f775eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d37f37bcec2c93811716d3be7ec8bc92" category="list-text">Visualizzare il rapporto di riduzione dei dati, lo spazio logico utilizzato, lo spazio fisico utilizzato e i dati totali salvati per i sistemi storage che eseguono ONTAP 9,1 e versioni successive.</block>
  <block id="8f3c8a467ba2c7ded1c48b596870d21f" category="summary">Fornisce informazioni sugli ambienti di lavoro.</block>
  <block id="533662b39ac74f8b7094ec6c14e4fd6d" category="paragraph">È possibile personalizzare la tabella *ambienti di lavoro* aggiungendo o rimuovendo i parametri ambientali. Puoi anche visualizzare le azioni consigliate a livello di cluster della tua base installata e intraprendere le azioni necessarie per soddisfare gli obiettivi di sostenibilità.</block>
  <block id="87c8550935d5ec7373dca789c38b2bba" category="list-text">È possibile personalizzare la tabella *ambienti di lavoro* aggiungendo o rimuovendo i parametri ambientali utilizzando <block ref="2152c38f4a2771e87024e1e087a05f24" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="d2c97007e7565bfbb6bf1ccd0cdc188c" category="list-text">È possibile visualizzare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster, accedere a *ClusterViewer* selezionando il nome del cluster e intraprendere azioni specifiche consigliate da qui per migliorare la sostenibilità.</block>
  <block id="6da8050dda504a9aff73fca6e04d9222" category="list-text">È inoltre possibile visualizzare i dettagli sull'alimentazione in tempo reale a livello di cluster attivando Cloud Insights. <block ref="36cb9c5ff3c1e9483f4462d41efa2861" category="inline-link-macro-rx"></block>.
  +
<block ref="bdd2426c4d2109338fe18a123768ecdc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5330dc29bb8f006115d9825cdc69ef76" category="list-text">È anche possibile esportare questa tabella in formato .csv (comma-separated values) utilizzando <block ref="12f258362dcb80dcb781736a1d5e0dbf" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> icona.</block>
  <block id="51f8ba1e739f07ed09f1ba20bff5e7fc" category="section-title">16 luglio 2023</block>
  <block id="520e6a90f7dfce96c54641856d8584f2" category="list-text">L'etichetta *efficienza di archiviazione*, che visualizza il rapporto di efficienza, viene rinominata *riduzione dati*.</block>
  <block id="cc50d008d8b1e1f6ba13bbe127a1bf29" category="list-text">L'etichetta *dati salvati dall'efficienza di archiviazione* viene rinominata *risparmio riduzione dati*.</block>
  <block id="2a88859b894ead28756789553bc66754" category="list-text">L'opzione *risparmio senza backup snapshot* viene rinominata *con copie snapshot* insieme a una modifica alla relativa funzionalità. <block ref="3a01d99aaa6c74ce8f92a2ac5ca4e5e9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="072d1a387472fb47fdfa33e48ff08ffd" category="section-title">Dashboard sulla sostenibilità</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2a3684ac064fb92899057c9c77be7b70" category="paragraph">*Qual è l'opzione "con copie istantanee" sul dashboard efficienza?*</block>
  <block id="f8ce983c20863d5ca1224cd961651189" category="paragraph">La dashboard di Digital Advisor Efficiency calcola il rapporto di riduzione dei dati a più livelli, inclusi cliente, sito, gruppo, cluster, e nodo. Se si attiva l'opzione *con copie Snapshot*, il calcolo del rapporto di riduzione dei dati include le seguenti tecnologie di efficienza dello storage:</block>
  <block id="461662a7d362f24e412be63da5d820a7" category="paragraph">Per impostazione predefinita, il calcolo del rapporto di riduzione dei dati non include la tecnologia di efficienza dello storage Snapshot.</block>
  <block id="be76c1509b98001f6c35cf3715776135" category="paragraph">*Quali istanze AutoSupport vengono utilizzate per calcolare il rapporto di riduzione dei dati?*</block>
  <block id="70df27820e59c3cfe942663b98cd6884" category="paragraph">I calcoli vengono eseguiti utilizzando le ultime istanze AutoSupport settimanali o attivate dall'utente che tendono a contenere la maggior parte delle sezioni necessarie per il calcolo del rapporto.</block>
  <block id="55ec2efd25a5fc14516c0d831fea7c6e" category="paragraph">*Quali volumi o aggregati sono esclusi dal calcolo della riduzione dei dati?*</block>
  <block id="5cdd1fe4bb4e7b3bbfe291d13b378777" category="paragraph">I seguenti oggetti non vengono presi in considerazione durante il calcolo del rapporto di riduzione dei dati:</block>
  <block id="27b228cdac26ea1e1d4677c11f66b9c3" category="paragraph">*Come posso vedere la tendenza nel rapporto di riduzione dei dati?*</block>
  <block id="4f6485dbcd25eeb2c74e5217258dfeca" category="paragraph">Attualmente, il rapporto di riduzione dei dati viene calcolato in base all'ultima istanza settimanale o attivata dall'utente di AutoSupport. La tendenza può essere presa in considerazione per una versione futura.</block>
  <block id="f8af0e51ad03daa14cc1051c4aaeacde" category="paragraph">*In che modo vengono calcolati i rapporti a livello di cliente e i risparmi in termini di riduzione dei dati?*</block>
  <block id="df0e3b60c8f0dc2c364d159e4dd455e0" category="paragraph">La dashboard di efficienza dello storage a livello cliente offre un rapporto di riduzione dei dati con e senza copie Snapshot per sistemi AFF e non AFF e sono combinate nella base installata presso i clienti per sistemi con ONTAP 9,1 e versioni successive. I parametri richiesti per i seguenti calcoli sono presi da ONTAP AutoSupport:</block>
  <block id="296178570f2543b72c33dc745457e4a8" category="cell">Totale fisico utilizzato (dimensione fisica utilizzata dalle copie Snapshot / rapporto di riduzione dei dati aggregati)</block>
  <block id="caabfdbc0d0287aff339e2db76b3c8ed" category="paragraph">*Perché l'aggiunta di tutti i singoli risparmi per la riduzione dei dati non si traduce in risparmi per la riduzione dei dati?*</block>
  <block id="567b01f0b5cd67001d808012ef0e7dd2" category="paragraph">I risparmi legati alla riduzione dei dati sono mostrati nella dashboard di efficienza dello storage per volumi e Tier locali (aggregati).  Non è possibile aggiungere risparmi di volume e di aggregato in quanto entrambi si verificano in diversi oggetti storage.</block>
  <block id="fb8e35ae91d9f2d1bbfa26a865e3bdde" category="paragraph">*Perché la riduzione dei dati è stata segnalata come maggiore o errata prima di eseguire l'aggiornamento a ONTAP?*</block>
  <block id="d9358f68a6e1323e55b1eaead9cd9368" category="paragraph">La riduzione dei dati viene mostrata più in alto quando nel nodo sono presenti volumi di protezione dei dati a causa di un bug in ONTAP. Il problema è stato risolto in ONTAP 9.3P11. L'efficienza dello storage riporta valori corretti o inferiori quando vengono aggiornati da versioni di ONTAP precedenti a 9.3P11 e quando nel nodo sono presenti volumi di protezione dei dati.</block>
  <block id="111e2574729518f75d68b12a141895ca" category="paragraph">Il consulente digitale Active IQ è stato modificato in Consulente digitale ed è ora integrato in BlueXP, la console di gestione unificata di NetApp per ambienti multicloud ibridi. <block ref="00345514845e0d86c9c648d29a98b060" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="685c75c1df83c508b4344c2b7bddc69a" category="paragraph">Le informazioni sulle risorse VMware su vCenter, host ESXi e macchine virtuali sono ora incluse nei dettagli dell'inventario, per fornire l'inventario completo dello stack e i controlli di interoperabilità. <block ref="a4fd8b50f9fa1d3acd0018ed3d197139" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="689f0156b8d6f21052bcf808d6c62508" category="paragraph">Fornisce consigli sui carichi di lavoro e sui rispettivi volumi che possono essere spostati in NetApp Cloud Volumes ONTAP, NetApp Cloud Volumes Service e NetApp Cloud Backup (in precedenza AltaVault) utilizzando la replica dei dati SnapMirror. <block ref="6170547bf38252f5bd3b005d8df0f331" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="de893a63460ea5903d1d626088c95638" category="list-text">È possibile condividere i modelli Golden con altri utenti autorizzati con accesso completo o di sola lettura a questi modelli.
<block ref="fce3605ff7833eb2d0c24b739534268b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d7009239ee11cab715d63f06bd45b81c" category="paragraph">È ora possibile generare file di inventario Ansible in formato .yml e .ini a livello di area geografica e sito. <block ref="e49140995889c841dca106143f17c244" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="22a1e2cf183721997b394dc204d957b4" category="paragraph">È possibile confrontare i dati AutoSupport degli ultimi 90 giorni e generare un report sulla timeline di deriva. <block ref="fd991fddef446a67800f179ad91c7860" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="72ed76b579308028fd573f86164d9389" category="paragraph">Il widget Capacity forecast è stato aggiornato con un algoritmo migliorato che tiene conto meglio delle riconfigurazioni del sistema. <block ref="a424132f388a9507ecf8cc1b163c5933" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7b3d37084d95800100717e2c74ad6300" category="list-text">È ora possibile inoltrare una richiesta di aggiornamento dell'abbonamento all'offerta di supporto dalla dashboard di sistema per accedere a ulteriori funzionalità. <block ref="8994dc1bca5f94e111ca978ae9118e0d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ac93d623b6bf8a82f00ec8d98810b37a" category="paragraph">Per assistenza in tempo reale sulle richieste di aggiunta di capacità, chattare con un addetto alle vendite direttamente dalla dashboard. <block ref="943629d75811a4829fa99f8213b13161" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a56e903d18370537609ef437aa52c0b0" category="list-text">Ecco come proteggere i tuoi sistemi da hacker e attacchi ransomware. <block ref="63edcc213515e0926bb0f14fcee07dfd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="affbae51cb248fc228a64eff8ef4b19a" category="list-text">È possibile evitare il downtime e la possibile perdita di dati. <block ref="cdc6118fb0dd484c6eecea2c16368d88" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9914ee0052933ab0eb5ed245f68f4be" category="list-text">Scopri come evitare il riempimento di un volume per evitare un'interruzione del servizio. <block ref="5cdf43ceea4370a0a68934a3b004b9d7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="533dbe637c2f68cac9ab973ac9a2c30d" category="list-text">Generare o pianificare un report di deriva della configurazione tra cliente, sito, gruppo, elenco di controllo, cluster, e il nome host. <block ref="de81add81e119065d94ddeac8ee64650" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="109fc841d00ef808e65701bf12c832d9" category="paragraph">È possibile utilizzare le API di Digital Advisor per estrarre i dati di interesse e integrarli direttamente nel workflow aziendale. <block ref="1cadb4b3b896f461880aeba67b4bebd1" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d2d5b2832ad6260f7e47f21eda203625" category="paragraph">È possibile generare o pianificare report di ClusterViewer per visualizzare informazioni dettagliate sulla configurazione fisica e logica dei sistemi. <block ref="b5110609d22aa395850743bf41df8a3c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7f468348ccf6d1b2c89a41ca66585095" category="paragraph">Questa funzione consente di confrontare le configurazioni di sistema e cluster e di rilevare le deviazioni di configurazione quasi in tempo reale. <block ref="b3bd45262a4931447b29e389f808703b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2ea25d3aa454a8719fbcd77c0cb45036" category="paragraph">Puoi iscriverti alla ricezione di notifiche via email mensili che riepilogano lo stato di salute dei sistemi, che si stanno avvicinando alle date di rinnovo e richiedono un aggiornamento per i prodotti NetApp della tua base installata. <block ref="6ebaac8877cbf874499b8874b314ad68" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cc7d08b25bce1f736c4988b1381953d9" category="paragraph">È possibile utilizzare la funzione dei report per generare report immediatamente o per pianificare la generazione di report su base settimanale o mensile. <block ref="b5110609d22aa395850743bf41df8a3c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d08dfd94a4d36eb2bcd5fbae59ee124d" category="paragraph"><block ref="b46bd81d9b5d17f9607d3bf70532f303" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="85a5b85b171db93012b817af7272c528" category="paragraph">I grafici delle performance sono stati migliorati per consentire di valutare le performance del volume. È possibile spostarsi tra la scheda Node (nodo), la scheda Cluster (cluster), la scheda Local Tier (livello locale) e la scheda Volume (volume) nella stessa schermata. <block ref="4513feee0626ae09dfa51f7c8eb5d5ce" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ccd4252e1ddc49da690f804e7aeabf6f" category="paragraph">È ora possibile generare un report dell'elenco di controllo selezionato e inviarlo via email a un massimo di 5 destinatari. <block ref="e49140995889c841dca106143f17c244" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99019cd797a33c2f1f0354aa51829694" category="paragraph">È possibile visualizzare il rapporto di efficienza dello storage e i risparmi del sistema storage con e senza copie Snapshot per sistemi AFF, sistemi non AFF o entrambi. È possibile visualizzare le informazioni sull'efficienza dello storage a livello di nodo. <block ref="a712d09976009a64cc618b068e6daeda" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="840f469fb410bb3332071cd390daa1a8" category="paragraph">È possibile utilizzare il flusso di lavoro per l'aggiornamento per visualizzare i consigli sull'aggiornamento e un riepilogo delle nuove funzionalità disponibili nella release ONTAP di destinazione. <block ref="7f4976c761eb4018266cc0d54f5b87cd" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="07be922df0906b959295384caa9e817a" category="paragraph">È possibile visualizzare il riepilogo dei benefici ricevuti tramite Digital Advisor e il contratto di supporto. Per i sistemi selezionati, il report sul valore consolida i benefici dell'ultimo anno. <block ref="64d68cf7646e7bd28259850f10575416" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4ab7ab489ac4d021f39004a1bc70c209" category="paragraph"><block ref="ab7ef85b2ffc5cc75de4e5a966fa1b9d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="37cce083eef0841e779db21ca8daef7e" category="paragraph">Puoi visualizzare i rischi e correggerli utilizzando Active IQ Unified Manager. <block ref="f4086b11d800cf115240026fc88182a0" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="68eadb44b69eeb166a72c254148cc4c3" category="paragraph">Vedere <block ref="b0240cce700bb082e59a979e57faa1fc" category="inline-link-macro-rx"></block> per ulteriori dettagli.</block>
  <block id="fa67fcdec3a9597a8256117c23529953" category="paragraph">Se sei abbonato ai servizi NetApp Keystone STaaS, puoi visualizzare il widget Keystone Subscription nella dashboard di Digital Advisor.</block>
  <block id="580577f00c6e952d8dad642fa30380db" category="inline-link-macro">Keystone e Digital Advisor</block>
  <block id="2f9ac5e4626cf891d09ebda2d18327db" category="paragraph">Il widget abbonamento Keystone fornisce un riepilogo dell'utilizzo della capacità per il tuo account. È costituito da grafici di utilizzo della capacità rispetto alla capacità fisica. Per ulteriori informazioni sui vari livelli di dati di abbonamento e informazioni sull'utilizzo, vedere <block ref="db5795af5cbf28cf9af79d32298b7715" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0d2ad64b559232943585fd7b1d8a6a97" category="section-title">27 settembre 2023</block>
  <block id="f32be3299de249a0d2ea856582aaf567" category="list-text">È possibile accedere alla pagina di Upgrade Advisor per l'elenco di controllo predefinito utilizzando <block ref="2a9dc4897c9bae502dc40fd9fb7b1c92" category="inline-link-macro-rx"></block> collegamento.</block>
  <block id="d733f1a5970e5ea99d583388ac25e9cf" category="inline-link-macro">Scoprite come generare e visualizzare il piano di aggiornamento</block>
  <block id="728961fac8324355b6e6e72caa3fcab4" category="paragraph">La dashboard Sustainability fornisce preziose informazioni sulla sostenibilità ambientale del tuo sistema storage. È possibile visualizzare informazioni come il punteggio di sostenibilità, la percentuale di riduzione del carbonio, l'utilizzo previsto di energia, il carbonio diretto e il calore. È possibile regolare la percentuale di riduzione del carbonio per siti specifici. È inoltre possibile visualizzare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster. In base al punteggio di sostenibilità, puoi valutare l'efficienza generale del tuo sistema storage e allinearla alle azioni consigliate da NetApp per migliorare la sostenibilità. <block ref="14f04672b3a078b1589b8f46c67500a4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="81ff79ba6c57be0faaf7131e8c633f75" category="list-text">Fare clic su *genera piano di aggiornamento*.</block>
  <block id="98f475d7aa8f966d87ccc93ba94fba94" category="sidebar">Analizza la sostenibilità dei tuoi sistemi storage</block>
  <block id="d36a1ccbf2d01a1ff61c0e50416882e9" category="section-title">04 ottobre 2023</block>
  <block id="ec795e7f7ea26d9d59bc0e1e031d4234" category="section-title">Widget di pianificazione</block>
  <block id="0f39f4240371d8ece7d1695a2c16fc9b" category="doc">Cos'è AutoSupport</block>
  <block id="da0ad1a41b699c5a3226f922417a0037" category="list-text"><block ref="da0ad1a41b699c5a3226f922417a0037" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f1882284408a9b189100dc3da835bb13" category="list-text"><block ref="f1882284408a9b189100dc3da835bb13" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f4547f31c09ed6f71cd2e94db143fffd" category="list-text"><block ref="f4547f31c09ed6f71cd2e94db143fffd" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="4f0ba3197c25744bb644bb7e83a43b5f" category="list-text"><block ref="4f0ba3197c25744bb644bb7e83a43b5f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="dc52fcbf0f80ad7cfad9b3efcbd2df3d" category="list-text">Abilitare il monitoraggio dalla colonna *potenza in tempo reale* per visualizzare i dettagli sull'alimentazione in tempo reale a livello di cluster. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="0287186bd1777b27f244433b8d45ea17" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="20cc757c4cb0c9b6153ae0f56705ae36" category="section-title">16 novembre 2023</block>
  <block id="20015eaa9dc8feb8cbf1eaadb95c6b20" category="paragraph">È ora possibile creare un massimo di 100 elenchi di controllo.</block>
  <block id="752f0c78427b5fffe498798d609a58a7" category="list-text">Raccomandazioni sui tech refresh sono ora disponibili nelle dashboard di watchlist, sito e gruppo.</block>
  <block id="5abb66a3f2a4a3a5e6083eb0e9cb8016" category="list-text">Da oggi puoi vedere i potenziali candidati per i tech refresh quando il numero dei consigli forniti dai tech refresh è zero.</block>
  <block id="bd644bc36e5d6955b3d49189c83c45f3" category="paragraph">I conteggi dei consigli degli aggiornamenti tecnici sono inclusi nel widget di pianificazione della dashboard di livello cliente. Questi consigli aiutano a pianificare le attività di tech refresh dell'hardware quando l'hardware si esaurisce o si sta avvicinando alla fine del supporto.</block>
  <block id="4a33ef12db92e241992049db5250349e" category="paragraph">La dashboard Sustainability fornisce le azioni consigliate che puoi implementare per migliorare il punteggio complessivo di sostenibilità e il punteggio di sostenibilità a livello di cluster.</block>
  <block id="c9a394b5403b3d38eaa06673b8c9050b" category="paragraph">È possibile utilizzare il dashboard Sustainability per visualizzare il punteggio di sostenibilità e l'utilizzo previsto di potenza, carbonio diretto e calore dal dashboard Sustainability. È possibile regolare la percentuale di riduzione del carbonio per siti specifici. È inoltre possibile visualizzare il punteggio di sostenibilità a livello di cluster. In base al punteggio di sostenibilità, puoi valutare la postura di sostenibilità e implementare le azioni consigliate da NetApp per migliorare il punteggio. Per ulteriori informazioni sul dashboard Sustainability, visitare il sito Web all'indirizzo <block ref="53113380bf04c6731431f3e5ed0db598" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5e5fa64fce688126dbdf2ee76a2a88dc" category="paragraph">È possibile visualizzare il seguente video per comprendere il dashboard Sustainability:</block>
  <block id="d99a4bbfe0f45d32ff5e507f38f9f1a7" category="admonition">AutoSupport deve essere abilitato per un calcolo accurato del punteggio di sostenibilità.</block>
  <block id="f1a07ac2a47e6ae773882ceb0f2e9570" category="doc">Accedere al dashboard Sustainability</block>
  <block id="4a94cc80e3bef643a461eac57bc8c9ef" category="paragraph">La dashboard Sustainability fornisce report e punteggi abilitati per AIOps con informazioni utili per migliorare la postura di sostenibilità. Puoi accedere al dashboard Sustainability tramite NetApp BlueXP o Digital Advisor.</block>
  <block id="24fbd138c7dc295cdff7b25fb0003595" category="list-text">Nella dashboard, fai clic sul numero di cluster nel widget *Upgrade Advisor*.</block>
  <block id="bcc117d8c868654bdcb5b2de44d7fbf2" category="inline-image-macro">Uno screenshot che mostra il numero di cluster.</block>
  <block id="28c5b9b9eefe3c1e8c902c9d79cc6787" category="paragraph"><block ref="28c5b9b9eefe3c1e8c902c9d79cc6787" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a66487996a06c28a71be20aa0af1d26c" category="paragraph">Viene visualizzata la pagina *Upgrade Advisor-ONTAP*.</block>
  <block id="9d13760352c3ef2c67f70c65eb9218c3" category="inline-image-macro">Immagine del pulsante Modifica</block>
  <block id="d983f30395f8346ffd80f3672dfe8b2a" category="list-text">È possibile scaricare il piano di aggiornamento dalla pagina *rapporti* una volta disponibile.</block>
  <block id="e914294f6ad533c4cc5d44ff79ab35e3" category="inline-link-macro">Cosa fare dopo un aggiornamento di ONTAP</block>
  <block id="bbc10f30b2ee9ee55d84238475ba20b0" category="paragraph">Dopo l'aggiornamento di ONTAP, è necessario eseguire alcune attività per verificare la disponibilità del cluster. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="49be8ce40deb1a0b7eb5c98a4fed6622" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ef2ca72de9895714706408c3a660a3ad" category="summary">Fornire una panoramica di Upgrade Advisor che semplifica la pianificazione di un aggiornamento di ONTAP.</block>
  <block id="67ee936e795ffe8e8018ac6757105eae" category="paragraph">Upgrade Advisor consente di generare un piano di aggiornamento che includa informazioni dettagliate e dettagliate necessarie per un aggiornamento o un ripristino di ONTAP.</block>
  <block id="d9b9898ac1165db3daef0e6e50933c02" category="inline-link-macro">Creazione di un piano di upgrade per cluster singolo e multipli</block>
  <block id="86889b2158b4ac7c9d8fcef2845d3f55" category="admonition">Per ogni cluster in una configurazione MetroCluster, genera un piano di upgrade individuale per ottenere istruzioni complete.</block>
  <block id="7b410e5aa098af7d98f180ce6460fdfe" category="inline-link-macro">Prepararsi per un aggiornamento di ONTAP</block>
  <block id="222865b37915c0c4bc9b2b9bfcf5b07b" category="paragraph">Prima di generare un piano di aggiornamento, è necessario prepararsi per un aggiornamento di ONTAP. Una preparazione adeguata aiuta a identificare e ridurre i potenziali rischi o blocchi di aggiornamento prima di iniziare il processo di aggiornamento. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="ea9d3240085371b5bf3a3755f96d8f6d" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0850cf3036348eacfcb9da9c7e6dff71" category="section-title">03 gennaio 2024</block>
  <block id="fdee59a37f60e4c66e5c6b1c6c80b2c1" category="list-text">Il piano di upgrade è ottimizzato per rimuovere i passaggi di upgrade ridondanti e semplificare il piano di backout. I passaggi comuni in tutti i nodi di un cluster sono consolidati e disponibili nella sezione informazioni generali del piano di aggiornamento. <block ref="f0e67dfcb5ef41ef22b88debd0952b4f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="54c8d286439441f65d676d4c8b3f8e5d" category="paragraph">È possibile accedere a Digital Advisor da una console basata su Web per visualizzare lo stato generale del sistema di storage.</block>
  <block id="1e483625e81b84fcdebccdf1e8a9446a" category="inline-link-macro">Come registrarsi per l'account del sito di assistenza NetApp come cliente o utente ospite</block>
  <block id="dd535b546ee88a50134df4a8bcb9ebc7" category="paragraph">Per accedere a Digital Advisor, è necessario disporre di una credenziale valida per il sito del supporto NetApp. Se non disponi di un account e stai per iniziare, consulta il seguente articolo della Knowledge base per creare un account:
<block ref="b73ff2fa987bdb24b44ced01bb2bd4c6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cb6d856529734d9ca63ed119e0c1bba6" category="summary">Fornisce i passaggi necessari per generare un piano di upgrade per un upgrade o un revert ONTAP riuscito per un singolo cluster e più cluster.</block>
  <block id="6e394bcec3129051274784fa1f725065" category="paragraph">È possibile seguire questa procedura per generare un piano di upgrade per un singolo cluster e più cluster:</block>
  <block id="94df3919fe9cfa11e61d8a1c34ab29ac" category="open-title">Singolo cluster</block>
  <block id="b8b6bd2d3e7273f469feb9820cd57266" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra l'attivazione di Upgrade Advisor avanzato è attiva.</block>
  <block id="e5030f0aad42928362a1dd6d459850f1" category="paragraph"><block ref="e5030f0aad42928362a1dd6d459850f1" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="97bf638dd7855f5b871198e3de655fb7" category="paragraph">Puoi visualizzare un elenco di cluster idonei e non idonei per un upgrade.</block>
  <block id="b3264e5abfc7f8aa9cbe9bbf2bf2839e" category="list-text">Seleziona un cluster per un upgrade.
La colonna *versione del sistema operativo di destinazione* visualizza la versione del sistema operativo di destinazione consigliata. Fare clic su <block ref="94cf0a310bc1ba95ee82428676c1afeb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Per selezionare un'altra versione del sistema operativo di destinazione di un cluster.</block>
  <block id="c25dba4666d739afcf74fafca0e16ec1" category="inline-image-macro">Un'immagine che mostra come selezionare la versione di destinazione.</block>
  <block id="df54a2761f4e27e29bd65d8ac649e3a9" category="paragraph"><block ref="df54a2761f4e27e29bd65d8ac649e3a9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="33934d5a93267aecc3bf0f2c43482311" category="list-text">È possibile fare clic sul numero di nodi nella colonna *nodi* per visualizzare il riepilogo dei nodi di un cluster.</block>
  <block id="d4586bd723aa7ed4cd56bae25e8c11c6" category="inline-image-macro">Un'immagine che mostra il tipo di problema e la relativa risoluzione.</block>
  <block id="e56c89382384db93bf68a52b43fa244d" category="list-text">È possibile fare clic su *Risolvi problemi* nella colonna *azione consigliata* per risolvere i problemi relativi a un cluster non idoneo e renderlo idoneo per un aggiornamento.
 +
<block ref="dd4506ad5994ec27eaf432e5646257a2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6aa4c290298860f81a97d2d4eb92f157" category="list-text">Fare clic su *genera piano di aggiornamento*.
Verrai reindirizzato alla pagina *Upgrade Recommendation*.</block>
  <block id="be3de2fbd923b98d3ddce6f87604687b" category="list-text">Nella pagina *Upgrade Recommendation*, è possibile visualizzare i dettagli dei rischi associati a un cluster tramite la scheda *Risk Advisor*. È possibile visualizzare i blocchi degli aggiornamenti, gli avvisi di aggiornamento e le azioni richieste tramite la scheda *verifica pre-aggiornamento* e le informazioni sulle nuove funzionalità e i miglioramenti relativi alla versione del sistema operativo di destinazione selezionata tramite la scheda *funzioni ONTAP migliorate e aggiornate*.</block>
  <block id="3968a0cc76421e54bc6b6ab94ab3ef6d" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra la vista generale della pagina dei suggerimenti per l'aggiornamento.</block>
  <block id="8cb031ec78addd4251b0d98fadb1f16d" category="paragraph"><block ref="8cb031ec78addd4251b0d98fadb1f16d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7911af84e5893fc16119ebbbd79e0ddd" category="list-text">È possibile selezionare un'altra versione del sistema operativo di destinazione e visualizzare il riepilogo dei rischi, il report di controllo pre-aggiornamento e le informazioni sulle nuove funzionalità e sui miglioramenti correlati a tale versione del sistema operativo di destinazione.</block>
  <block id="5ff9a8a8f5a8e1185c269de1ae1f16fa" category="inline-image-macro">pulsante export (esporta)</block>
  <block id="d0ff34d4ed0d434b63065177d69660b4" category="list-text">Fare clic su <block ref="db6dc66ed954c8de99897788c99c122a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Per esportare il riepilogo dei rischi in un foglio Excel.</block>
  <block id="f4c01d8521810198d0aedeb1804292d2" category="list-text">Fare clic su *generate Upgrade Plan* (genera piano di aggiornamento) dalla pagina *Upgrade Recommendation* (raccomandazioni di aggiornamento).</block>
  <block id="391ae857ef756e131304172e405792b4" category="inline-image-macro">Una finestra a comparsa per compilare i dettagli per inviare la richiesta di generazione del piano di upgrade.</block>
  <block id="224d1474fa987e54a2ac30c76ea2e21e" category="list-text">Fornire i dettagli nella finestra a comparsa visualizzata.
  +
<block ref="b84846bb39db1b32d099a86ab30da18d" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ed103c2a26bede51077e4be32d323609" category="list-text">Fare clic su *generate* (genera).
Viene visualizzata la pagina *rapporti*.</block>
  <block id="d33dd907f0f2e416c58ccfa29cd01d18" category="inline-image-macro">Una schermata che mostra la posizione in cui si trova View Upgrade Advisor per fare clic. </block>
  <block id="e6a714556ba607de0796b5ebf874022b" category="admonition">È possibile fare clic su *Visualizza report di Upgrade Advisor* per accedere alla pagina *rapporti*.
 +
<block ref="17bf329c781a0dba1bb8097588dd3401" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9847c4aa92db55ca2d4698117caccc8b" category="list-text">Selezionare i cluster per un aggiornamento.
La colonna *versione del sistema operativo di destinazione* visualizza la versione del sistema operativo di destinazione consigliata.è possibile fare clic su <block ref="94cf0a310bc1ba95ee82428676c1afeb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Per selezionare un'altra versione del sistema operativo di destinazione di un cluster.</block>
  <block id="02a1c6ad942cf70822b83555179da604" category="paragraph"><block ref="02a1c6ad942cf70822b83555179da604" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9fe2ae1dc4e08b83a8b63d06803dd564" category="list-text">È possibile fare clic su *Risolvi problemi* nella colonna *azione consigliata* per risolvere i problemi relativi ai cluster non idonei e renderli idonei per un aggiornamento.
 +
<block ref="dd4506ad5994ec27eaf432e5646257a2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b323017de005e05ca9af3f3a9807384d" category="list-text">Fornire i dettagli nella finestra a comparsa visualizzata.
  +
<block ref="f898fc4c474d90827399fc16cb1ce540" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c99a7dfbdf4d3cd808ff275e0e323d69" category="sidebar">Creazione di un piano di aggiornamento</block>
  <block id="387baf0199e7c9cc944fae94e96448fa" category="section-title">Varie</block>
  <block id="48c86fda9292a5b410c6b86a0d2e64b7" category="paragraph">*Perché le funzioni in STATO DI ARCHIVIAZIONE nel riquadro di spostamento di sinistra sono disattivate?*
La disponibilità delle funzioni in *STATO DI ARCHIVIAZIONE* dipende dal tipo e dal livello di sistema. Ad esempio, ClusterViewer è disponibile per i sistemi ONTAP e Cloud Volumes ONTAP (CVO) a livello di cluster e di nodo. È possibile passare il mouse sull'icona *i* accanto a ciascuna funzione per informazioni sui tipi e i livelli di sistema applicabili.</block>
  <block id="568d1629463645988ff4868c31e4cba7" category="open-title">Cluster multipli</block>
  <block id="d873b57150944650b53661161f297953" category="admonition">La sostenibilità è supportata dai sistemi AFF, sia A-Series che C-Series, dai sistemi FAS e da Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="82e62a186bc8e1499e10d1400cd762e1" category="section-title">08 febbraio 2024</block>
  <block id="f66a566e9695faf3a9ac3f398a6e5dcd" category="inline-link-macro">Dashboard sulla sostenibilità</block>
  <block id="abb657094a0038dadd2b0ad8a1f2644b" category="paragraph">È ora possibile accedere direttamente alle metriche Sustainability per il dashboard o l'elenco di controllo predefinito utilizzando <block ref="3bfa14a7a0d533bd50f797d3680bb9e4" category="inline-link-macro-rx"></block> collegamento.</block>
  <block id="3f0a64c1722e89371bae517923a9f798" category="paragraph">A questo punto è possibile visualizzare le informazioni RPM del disco nella sezione Riepilogo disco, disponibile nella scheda Storage e nei report ClusterViewer.</block>
  <block id="ee994369582acbd0aa1a2c594329160a" category="section-title">29 febbraio 2024</block>
  <block id="bb6677c30e1599d498cc331db9ae9ac1" category="paragraph">Le liste di controllo consentono di accedere ai sistemi preselezionati all'interno di Digital Advisor in modo rapido e semplice. Se si visualizzano spesso un determinato cliente o un set di sistemi, si consiglia di creare elenchi di controllo. È possibile creare fino a 100 liste di controllo e ciascuna lista di controllo può contenere fino a 15.000 sistemi per categoria o 500 sistemi per numero di serie.</block>
  <block id="0c9919bc11a911adb7dfe0c3fcfec57e" category="paragraph">Quando si accede a Digital Advisor per la prima volta, è possibile creare una lista di controllo o cercare un nome cliente, un nome sito, un nome gruppo, StorageGRID, un nome host, cluster, numero di serie, ID di sistema o iscrizione Keystone.</block>
  <block id="696132aa64e1de699fed134cebca0cb4" category="paragraph">È possibile creare una lista di controllo per accedere a un set di sistemi in modo rapido e semplice. È possibile aggiungere i sistemi in base alla categoria o al numero di serie.</block>
  <block id="8724cab6ff3882b095d7f7a1af087d3c" category="list-text">Selezionare una delle seguenti opzioni per aggiungere i sistemi all'elenco di controllo:</block>
  <block id="046b77894dfde73619bb48b4dc431dd0" category="list-text">*Categoria*: Questa opzione consente di aggiungere l'intero inventario associato a una categoria specifica, ad esempio gli abbonamenti a clienti, siti, gruppi o Keystone, alla tua lista di controllo.</block>
  <block id="ca5b91a68ba656cb1cb6cdd4e75f646a" category="inline-link-macro">Ricerca per elenchi di controllo Keystone</block>
  <block id="a5a3e88ca2e2f72fdd690c7bf4473d53" category="admonition">L'opzione *Keystone Subscription* consente di includere qualsiasi numero di iscrizione associato agli abbonamenti Keystone. Quando si esegue una ricerca in base a una lista di controllo, è possibile visualizzare le iscrizioni nel widget *Keystone Subscriptions* sul dashboard di Digital Advisor. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="6c48397e666066c17d428674ea869bc7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="abc045a62577e8c80a76e2f49162b3ae" category="list-text">*Numero di serie*: Questa opzione consente di includere l'inventario nella lista di controllo in base ai numeri di serie specificati. È possibile inserire direttamente il numero di serie o selezionare i numeri di serie da categorie quali cliente, sito o gruppo.</block>
  <block id="28fa24f22582565336a20a99aac1a3b6" category="sidebar">Il consulente digitale Active IQ (o consulente digitale) consente di ottimizzare l'infrastruttura dati nell'intero cloud ibrido globale fornendo analytics predittivi fruibili e supporto proattivo tramite un portale basato sul cloud e un'app mobile. I servizi basati sul cloud di Digital Advisor sfruttano la saggezza della community e i confronti tra pari ricavati dall'enorme base installata di NetApp, combinando queste informazioni con le funzionalità di telemetria AutoSupport e My AutoSupport per offrire un set avanzato di servizi di analisi senza precedenti.</block>
  <block id="102d9716e9927264b03dcd24c0dd5cc3" category="sidebar">Scopri di più su Digital Advisor</block>
  <block id="156203bd2f0dca053d9b9dbd8f8912c7" category="sidebar">Utilizzare Digital Advisor</block>
  <block id="11d4d5337b73945892437ccbc95a0733" category="sidebar">Visualizzare i rischi e intraprendere azioni correttive</block>
  <block id="a54afc6b3736cfe74798cc6c434300fc" category="sidebar">Rilevare le deviazioni di configurazione</block>
  <block id="7a61fe0aacb0733ede2f886638474e22" category="sidebar">Correggi i rischi critici per la sicurezza</block>
  <block id="6cb30ae6af19fc79cca62d705f6b0744" category="sidebar">Analisi con Digital Advisor</block>
  <block id="0aace9b9585a40db8e20e3e200feeb89" category="sidebar">Visualizza i consigli per l'aggiornamento di ONTAP</block>
  <block id="5649476905365d651ff75a651e4e79a8" category="sidebar">Prendere decisioni informate in base ai consigli sul cloud</block>
  <block id="dfcc398099d6a64026e51ab282e16253" category="sidebar">Più risorse</block>
  <block id="ff40d476eb35d6d339a7a745c5825109" category="sidebar">Portale Web di Digital Advisor</block>
  <block id="4238f8b700953551a4ce57636e1b3b11" category="sidebar">Video di Digital Advisor</block>
  <block id="3b4a117c34811a38cb16781ae299eb9e" category="sidebar">Community NetApp – Consulente digitale</block>
  <block id="a05a52081b0fa90b1547ef6f59f35788" category="summary">Fornisce informazioni per valutare l'aggiornamento tecnologico del contratto o dell'hardware del supporto tecnico</block>
  <block id="33a9c4b5f0c522c38ff9b1b46ebd1498" category="doc">Valutazione di un refresh tecnologico</block>
  <block id="2d6605eb73e95419014e86f084d39681" category="paragraph">Per sapere se si consiglia un aggiornamento tecnologico per il contratto di supporto tecnico o per l'hardware, è possibile utilizzare l'opzione di aggiornamento tecnologico.</block>
  <block id="65a5dc35cec4fdb5b8c204304a2ab99a" category="admonition">È possibile accedere a questa funzionalità tramite l'efficienza economica di BlueXP (*Governance &gt; efficienza economica &gt; aggiornamento tecnico*) o tramite il consulente digitale di NetApp (*Dashboard &gt; widget di pianificazione &gt; aggiornamento tecnico*).</block>
  <block id="26528bfb42ca87e3e5f7846afd863bb0" category="paragraph">Per ulteriori informazioni su questa funzione, vedere <block ref="a230b818a44a7d13155b37e12838fa41" category="inline-link-macro-rx"></block> Nella documentazione BlueXP.</block>
  <block id="ef2753666e2bb535cdbdfcab50c1a017" category="list-text">*Sicurezza e difesa dal ransomware:* fornisce informazioni sui rischi e sulle azioni correttive associate alle vulnerabilità di sicurezza, al rilevamento, alla prevenzione e al ripristino del ransomware.</block>
  <block id="1f4882587636b2511732cfb3b14bfbcf" category="list-text">*Sustainability:* Visualizza il numero di azioni consigliate per migliorare il punteggio di sostenibilità a livello di cliente, lista di controllo, sito e gruppo.</block>
  <block id="0235bcf89237278317e178c8c295ac74" category="list-text">Fare clic su *azioni* nel widget *sicurezza e difesa dal ransomware*.
<block ref="2fcb804d5a34085afa85e482ac09263f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="83dec637bc884dc4a2f4600da2ca5f4a" category="list-text">Deselezionare la casella di controllo *Difesa ransomware*.</block>
  <block id="434c0382d376982e5be3c7cf351f2ee1" category="section-title">15 marzo 2024</block>
  <block id="02a4f8fbb0ee7f45b63d85dd6999883c" category="list-text">Il flusso di lavoro Wellness ora include il widget Sustainability, che fornisce il conteggio delle azioni consigliate a livello di cliente, lista di controllo, sito e gruppo. È possibile fare clic sul numero di azioni per una visualizzazione dettagliata di queste azioni consigliate nel dashboard Sustainability. Per ulteriori informazioni, fare riferimento a. <block ref="53ff1edd2c20f94d2a6e053c55aa3849" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6dca4e9566164889a09a5302487f229a" category="list-text">I widget vulnerabilità di sicurezza e Difesa ransomware nel flusso di lavoro Wellness sono combinati in un unico widget, che ora è chiamato sicurezza e difesa dal ransomware.</block>
  <block id="5bf96d52d5b39a06798b24dfa7469237" category="section-title">Dashboard di controllo dello stato</block>
  <block id="15853c3ab7376c7041427b2140bbd504" category="paragraph">La timeline per i casi tecnici è stata migliorata per visualizzare lo storico completo dei casi per 6 o 12 mesi.</block>
  <block id="51832813a6cc95d32db002987711fdc7" category="paragraph">Ora puoi creare una watchlist basata sui numeri di abbonamento Keystone e cercare un abbonamento Keystone utilizzando i primi tre caratteri di un numero di iscrizione o il nome della watchlist.</block>
  <block id="994ea9e16920acdbe0ac6e35ae6fffad" category="paragraph">Quando accedi a Digital Advisor, puoi visualizzare le *azioni* evidenziate nel widget *sicurezza e difesa dal ransomware*, che mostra i conteggi dei rischi.</block>
  <block id="e8563fdf2c4612622ba50a5e8cfcb99a" category="list-text">Fare clic su *azioni* nel widget *sicurezza e difesa dal ransomware*.</block>
  <block id="4d7b0b036dd7f28233ff7e59c3c1dbf5" category="list-text">Deselezionare la casella di controllo *vulnerabilità di protezione*.</block>
  <block id="8ab2cb8f529884d0aa70d068b846421e" category="admonition">I grafici relativi alla latenza dei nodi, al Tier locale (aggregato) e alle performance dei volumi sono supportati solo sui sistemi che eseguono ONTAP 9,2 e versioni successive.</block>
  <block id="fbf668c351539b8a0b137fcc8beb4b5e" category="paragraph">Puoi generare piani di upgrade automatici e senza interruzioni per un singolo cluster e più cluster. Puoi vedere consigli sull'upgrade per un singolo cluster, che include un elenco dei rischi associati a un cluster, un report di controllo pre-upgrade con un elenco di blocchi e avvisi degli upgrade e informazioni su nuove funzionalità e miglioramenti. I consigli sull'upgrade non sono disponibili per cluster multipli. Per ulteriori informazioni, vedere <block ref="41932a416de65dadbc9f715244a32fe5" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cd65827c11cd37b34e44b3a7ab206c41" category="list-text">Per i cluster che eseguono ONTAP 9,6 o versioni precedenti, puoi visualizzare informazioni su nuove funzionalità e miglioramenti nei consigli sull'upgrade. Il report di controllo pre-aggiornamento e il riepilogo dei rischi non sono disponibili ed è possibile generare un piano di upgrade nel formato precedente.</block>
  <block id="83c0915932deaf70b0873b6eb47c3a28" category="section-title">28 marzo 2024</block>
  <block id="888059a12fa3532d54872d17517e780c" category="inline-link-macro">Scopri come visualizzare consigli sull'upgrade e generare un piano di upgrade.</block>
  <block id="9d10674ae163e749f65c1eeb852cdf2b" category="paragraph">La versione precedente di Upgrade Advisor è ora obsoleta. Puoi utilizzare la versione avanzata di Upgrade Advisor per generare piani di upgrade per un singolo cluster e più cluster. <block ref="b6cac2681a05b9a8dd19bf0553cd1066" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="09e1051fd25e78ca51d5f56f36581890" category="paragraph">Upgrade Advisor è stato migliorato per fornire piani di upgrade automatici e senza interruzioni per un singolo cluster e più cluster. Puoi vedere i consigli di upgrade solo per un singolo cluster, che include un riepilogo dei rischi, un report di controllo pre-aggiornamento e informazioni su nuove funzionalità e miglioramenti. <block ref="b6cac2681a05b9a8dd19bf0553cd1066" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cd798e0859b41c1efded8de089ce45b3" category="paragraph">È possibile utilizzare Upgrade Advisor per visualizzare l'elenco dei cluster idonei o non idonei per un aggiornamento. Puoi vedere consigli di upgrade per un cluster idoneo e generare un piano di upgrade. Puoi risolvere i problemi con un cluster non idoneo per renderlo idoneo per un upgrade.</block>
  <block id="1f9ef86a19fb9104f4d7a15dcd85da08" category="section-title">Caso tecnico</block>
  <block id="3a3fe5cea8eb171bc705034869baf974" category="paragraph">*Quando si crea un caso tecnico?*</block>
  <block id="34146078710488bcb88e2208ddabb74e" category="paragraph">I casi tecnici vengono creati per richiedere assistenza con qualsiasi prodotto NetApp su problemi tecnici correlati a interruzioni dell'hardware, scarse prestazioni, problemi di dati o richieste di informazioni tecniche.</block>
  <block id="8fa70b8a3fbd3112ebe49465f5e4f6f4" category="paragraph">*Come posso creare un caso tecnico?*</block>
  <block id="74345213f8d76009dd92f861947ff81d" category="list-text">Fare clic su <block ref="a45cbd48db1a7657ddea8845179b9e30" category="inline-link-macro-rx"></block> Per aprire il sito del supporto NetApp.</block>
  <block id="ab26c6ed73849626062a39e18c415af0" category="list-text">Dal menu superiore, fare clic su *casi personali*.</block>
  <block id="97026494f28ea8b85c28720a5dcc49ba" category="list-text">Fare clic su *Crea un caso*.</block>
  <block id="2017e57b58cd03255505cd1386833eda" category="list-text">Selezionare una categoria, fornire i dettagli richiesti e fare clic su *Nuova ricerca* per cercare un sistema dall'inventario.</block>
  <block id="3a7cf8f60b6dbf828b28e59d650f69c7" category="list-text">Dall'elenco dei sistemi visualizzati, selezionare il sistema per creare il caso.</block>
  <block id="d25803d7582f3b219af4a612ad2ec38a" category="list-text">Selezionare la priorità per il nuovo caso.</block>
  <block id="d58cf7db3887b590a8c6217f53660b52" category="list-text">Selezionare la categoria appropriata dall'elenco a discesa *Categoria problema*.</block>
  <block id="5b2a1684bf941c030a190eeaca82ea46" category="list-text">Immettere la descrizione del problema nel campo Descrizione problema e fare clic su *Procedi*.</block>
  <block id="4f42268c65a397c8cddfe11341e788b6" category="list-text">Fornire ulteriori dettagli sul problema.</block>
  <block id="0d105b5d8aad07987a8fc6ca830c5c98" category="list-text">Fare clic su *Seleziona file* per caricare i file o le immagini che possono aiutare a diagnosticare il problema.</block>
  <block id="2f88e5cbd35ab951b0bce5a96b06bb36" category="list-text">Fare clic su *Procedi*.</block>
  <block id="dd270a8aa811a52ca44969147eaf4518" category="list-text">Fornisci i tuoi dettagli di contatto.</block>
  <block id="06d3f9f9f2de449fd422952b01199c74" category="list-text">Fare clic su *Crea caso*.</block>
  <block id="04bfee7a9caf8ee1fb8cd6090edec89f" category="paragraph">*Quando si crea un caso non tecnico?*</block>
  <block id="748f6ba28053e4e8537665ce73aed705" category="list-text">Impossibile accedere a determinate funzioni o richiedere assistenza per qualsiasi funzione di Digital Advisor</block>
</blocks>